/**
 Export to JSON plugin for PHPMyAdmin
 @version 4.6.6
 */

// Database 'stacje'

// stacje.comments

[{"Id":"13","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:12:18","ObjectId":"17","Author":"Staszek","Content":"\u0106wiczebny"}, {"Id":"16","AdditionDateTime":"2017-02-26 12:53:44","ObjectId":"83","Author":"J\u00f3zef","Content":"Patrz\u0105 na zdj\u0119cia wracaj\u0105 wspomnienia z lat m\u0142odo\u015bci,nie by\u0142a to wielka stacja ale t\u0119tni\u0142a \u017cyciem.Najpierw parowozy, lokomotywy spalinowe jako poci\u0105gi elektryczne sk\u0142ady. Serce si\u0119 kraje z b\u00f3lu , \u017ce tak to si\u0119 \"osta\u0142o. Szkoda , \u017ce nie ma komentarzy ani te\u017c wspomnie\u0144 nostalgicznych wszak tyle os\u00f3b z dworca tego korzysta\u0142o przez wiele , wiele lat.. szkodz, szkoda  "}, {"Id":"20","AdditionDateTime":"2017-03-06 10:25:59","ObjectId":"21","Author":"inti","Content":"Kiedy\u015b z tej stacji zacz\u0105\u0142em ma\u0142\u0105 wycieczk\u0119 pieszo do Wadowic"}, {"Id":"21","AdditionDateTime":"2017-03-06 10:27:14","ObjectId":"112","Author":"inti","Content":"Tam juz chyba nic nie je\u017adzi poza towarowymi"}, {"Id":"22","AdditionDateTime":"2017-03-06 10:28:52","ObjectId":"87","Author":"kamil","Content":"Fajne zdj\u0119cia. Kiedy\u015b przeszed\u0142em pieszo tras\u0119 z Trzebini do Spytkowic \u015bladem tej linii. Oby kiedy\u015b SKPL uda\u0142o si\u0119 tam uruchomi\u0107 przewozy z powrotem.."}, {"Id":"23","AdditionDateTime":"2017-03-06 10:30:24","ObjectId":"125","Author":"kamil","Content":"To ju\u017c nieaktualne zdj\u0119cia, teraz ta stacja wygl\u0105da inaczej :)"}]

// stacje.objects

[{"Id":"8","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"ET22"}, {"Id":"6","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Szar\u00f3w"}, {"Id":"56","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Piekie\u0142ko"}, {"Id":"27","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska"}, {"Id":"10","TypeId":"2","OwnerId":"6","Name":"ED72"}, {"Id":"11","TypeId":"2","OwnerId":"6","Name":"EN57"}, {"Id":"12","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zast\u00f3w"}, {"Id":"13","TypeId":"2","OwnerId":"7","Name":"EU07"}, {"Id":"14","TypeId":"2","OwnerId":"7","Name":"EP09"}, {"Id":"15","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zes\u0142awice"}, {"Id":"16","TypeId":"2","OwnerId":"6","Name":"EN71"}, {"Id":"17","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"18","TypeId":"2","OwnerId":"7","Name":"EP05"}, {"Id":"19","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wadowice"}, {"Id":"20","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Klecza Dolna"}, {"Id":"21","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Klecza G\u00f3rna"}, {"Id":"22","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Barwa\u0142d \u015aredni"}, {"Id":"23","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Barwa\u0142d G\u00f3rny"}, {"Id":"24","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Kalwaria Zebrzydowska"}, {"Id":"25","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Kalwaria Zebrzydowska-Lanckorona"}, {"Id":"26","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tarn\u00f3w"}, {"Id":"28","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tarn\u00f3w P\u00f3\u0142nocny"}, {"Id":"29","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tarn\u00f3w Klikowa"}, {"Id":"30","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Bogumi\u0142owice"}, {"Id":"31","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"Gags-t"}, {"Id":"32","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tarn\u00f3w Mo\u015bcice"}, {"Id":"33","TypeId":"2","OwnerId":"8","Name":"E182"}, {"Id":"34","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"ET41"}, {"Id":"35","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Biecz"}, {"Id":"36","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Libusza"}, {"Id":"37","TypeId":"2","OwnerId":"9","Name":"409Da"}, {"Id":"38","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Gorlice-Zag\u00f3rzany"}, {"Id":"39","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"Eaos"}, {"Id":"40","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"SM42"}, {"Id":"41","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Gorlice Glinik"}, {"Id":"42","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Gorlice"}, {"Id":"43","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Moszczenica Ma\u0142opolska"}, {"Id":"44","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wola \u0141u\u017ca\u0144ska"}, {"Id":"45","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Szalowa"}, {"Id":"46","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Polna"}, {"Id":"47","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Str\u00f3\u017ce"}, {"Id":"48","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"Hais"}, {"Id":"49","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"Tadds"}, {"Id":"51","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rabka Zdr\u00f3j"}, {"Id":"52","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rabka-Zaryte"}, {"Id":"53","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Raba Ni\u017cna"}, {"Id":"54","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Limanowa"}, {"Id":"55","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"\u0141ososina G\u00f3rna"}, {"Id":"57","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tymbark"}, {"Id":"58","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Kasina Wielka"}, {"Id":"59","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Skrzydlna"}, {"Id":"60","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Marcinkowice"}, {"Id":"61","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Kl\u0119czany"}, {"Id":"62","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Chomranice"}, {"Id":"63","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"M\u0119cina"}, {"Id":"64","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"M\u0119cina Podg\u00f3rze"}, {"Id":"65","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Pisarzowa"}, {"Id":"66","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Dobra ko\u0142o Limanowej"}, {"Id":"67","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Nowy S\u0105cz Miasto"}, {"Id":"68","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Nowy S\u0105cz Che\u0142miec"}, {"Id":"69","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Nowy S\u0105cz"}, {"Id":"70","TypeId":"2","OwnerId":"1","Name":"411S"}, {"Id":"71","TypeId":"2","OwnerId":"1","Name":"TKt48"}, {"Id":"72","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Mszana Dolna"}, {"Id":"73","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Mszana Dolna Marki"}, {"Id":"74","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Bie\u017can\u00f3w Dro\u017cd\u017cownia"}, {"Id":"75","TypeId":"2","OwnerId":"10","Name":"EN81"}, {"Id":"76","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Bie\u017can\u00f3w"}, {"Id":"77","TypeId":"2","OwnerId":"11","Name":"Zaces"}, {"Id":"78","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Trzebinia"}, {"Id":"79","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Okle\u015bna"}, {"Id":"80","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Alwernia"}, {"Id":"81","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Regulice"}, {"Id":"82","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Regulice G\u00f3rne"}, {"Id":"83","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Bol\u0119cin"}, {"Id":"84","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"P\u0142aza"}, {"Id":"85","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Chrzan\u00f3w"}, {"Id":"86","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Pogorzyce"}, {"Id":"87","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Pi\u0142a Ko\u015bcielecka"}, {"Id":"88","TypeId":"2","OwnerId":"12","Name":"E182"}, {"Id":"89","TypeId":"2","OwnerId":"13","Name":"060Da"}, {"Id":"90","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"Gkks-tx"}, {"Id":"91","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Sidzina"}, {"Id":"92","TypeId":"2","OwnerId":"6","Name":"EN61"}, {"Id":"93","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Swoszowice"}, {"Id":"94","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w \u0141agiewniki"}, {"Id":"95","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Bonarka"}, {"Id":"96","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krak\u00f3w Krzemionki"}, {"Id":"97","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zabierz\u00f3w"}, {"Id":"98","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rudawa"}, {"Id":"99","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Krzeszowice"}, {"Id":"100","TypeId":"2","OwnerId":"14","Name":"Uacs"}, {"Id":"101","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wola Filipowska"}, {"Id":"102","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Dulowa"}, {"Id":"103","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Trzebinia Siersza"}, {"Id":"104","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Balin"}, {"Id":"105","TypeId":"2","OwnerId":"8","Name":"ET22"}, {"Id":"106","TypeId":"2","OwnerId":"8","Name":"Zaes"}, {"Id":"107","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Bukowno Przymiarki"}, {"Id":"108","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Bukowno"}, {"Id":"109","TypeId":"2","OwnerId":"15","Name":"Zacs"}, {"Id":"110","TypeId":"1","OwnerId":"16","Name":"Bukowno LHS"}, {"Id":"111","TypeId":"2","OwnerId":"15","Name":"SM42"}, {"Id":"112","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Olkusz"}, {"Id":"113","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Olkusz LHS"}, {"Id":"114","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Jaroszowiec Olkuski"}, {"Id":"115","TypeId":"2","OwnerId":"17","Name":"T448p"}, {"Id":"116","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Chrz\u0105stowice Olkuskie"}, {"Id":"117","TypeId":"2","OwnerId":"3","Name":"SM31"}, {"Id":"118","TypeId":"2","OwnerId":"16","Name":"ST40s"}, {"Id":"119","TypeId":"1","OwnerId":"16","Name":"Zarzecze LHS"}, {"Id":"120","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zarzecze"}, {"Id":"121","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wolbrom"}, {"Id":"122","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Je\u017c\u00f3wka"}, {"Id":"123","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Gaj\u00f3wka"}, {"Id":"124","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Charsznica"}, {"Id":"125","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Tunel"}, {"Id":"126","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Koz\u0142\u00f3w"}, {"Id":"127","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Nowy Targ Fabryczny"}, {"Id":"128","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Lud\u017amierz"}, {"Id":"129","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Czarny Dunajec"}, {"Id":"130","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rogo\u017anik Podhala\u0144ski"}, {"Id":"131","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Podczerwone"}, {"Id":"132","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Skawina Zachodnia"}, {"Id":"133","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Podbory Skawi\u0144skie"}, {"Id":"134","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zelczyna"}, {"Id":"135","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wielkie Drogi"}, {"Id":"136","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Ja\u015bkowice"}, {"Id":"137","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Brze\u017anica"}, {"Id":"138","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Bochnia"}, {"Id":"139","TypeId":"2","OwnerId":"11","Name":"Zaes"}, {"Id":"140","TypeId":"2","OwnerId":"18","Name":"913"}, {"Id":"141","TypeId":"2","OwnerId":"4","Name":"Taems"}, {"Id":"142","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"P\u00f3\u0142wie\u015b"}, {"Id":"143","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rycz\u00f3w"}, {"Id":"144","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Spytkowice K\u0119pki"}, {"Id":"145","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Le\u0144cze"}, {"Id":"147","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"K\u0142aj"}, {"Id":"148","TypeId":"2","OwnerId":"13","Name":"E189"}, {"Id":"149","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Stanis\u0142awice"}, {"Id":"150","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Cikowice"}, {"Id":"151","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rzezawa"}, {"Id":"152","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Jasie\u0144 Brzeski"}, {"Id":"153","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Brzesko Okocim"}, {"Id":"154","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Sterkowiec"}, {"Id":"155","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Biadoliny"}, {"Id":"156","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Rzoz\u00f3w"}, {"Id":"157","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Radzisz\u00f3w"}, {"Id":"158","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Wola Radziszowska"}, {"Id":"159","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Podolany"}, {"Id":"160","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Przytkowice"}, {"Id":"161","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Stronie"}, {"Id":"162","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Strysz\u00f3w"}, {"Id":"163","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Skawce"}, {"Id":"164","TypeId":"1","OwnerId":"16","Name":"K\u0119pie LHS"}, {"Id":"165","TypeId":"2","OwnerId":"16","Name":"ST44"}, {"Id":"166","TypeId":"2","OwnerId":"20","Name":"Eaos"}, {"Id":"167","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Siersza"}, {"Id":"168","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Szczakowa Po\u0142udnie"}, {"Id":"169","TypeId":"2","OwnerId":"4","Name":"TEM2"}, {"Id":"170","TypeId":"2","OwnerId":"4","Name":"401V\/401Vc"}, {"Id":"171","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Pieczyska (kilometra\u017c przybli\u017cony)"}, {"Id":"172","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Ci\u0119\u017ckowice"}, {"Id":"173","TypeId":"2","OwnerId":"4","Name":"S200"}, {"Id":"174","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Knieje"}, {"Id":"176","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Przymiarki"}, {"Id":"177","TypeId":"1","OwnerId":"2","Name":"Podlesie (kilometra\u017c przybli\u017cony)"}, {"Id":"178","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Zembrzyce"}, {"Id":"179","TypeId":"2","OwnerId":"10","Name":"EN77"}, {"Id":"180","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Stryszawa"}, {"Id":"181","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Lachowice"}, {"Id":"182","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Lachowice Centrum"}, {"Id":"183","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Kur\u00f3w Suski"}, {"Id":"184","TypeId":"1","OwnerId":"1","Name":"Hucisko"}]

// stacje.objects_to_railways

[{"Id":"4","ObjectId":"6","LineId":"3","KilometerPost":"24.76"}, {"Id":"7","ObjectId":"12","LineId":"4","KilometerPost":"307.946"}, {"Id":"8","ObjectId":"15","LineId":"4","KilometerPost":"309.687"}, {"Id":"9","ObjectId":"17","LineId":"8","KilometerPost":"70.779"}, {"Id":"30","ObjectId":"35","LineId":"15","KilometerPost":"27.479"}, {"Id":"11","ObjectId":"17","LineId":"4","KilometerPost":"319.745"}, {"Id":"12","ObjectId":"17","LineId":"3","KilometerPost":"0.001"}, {"Id":"13","ObjectId":"19","LineId":"11","KilometerPost":"37.408"}, {"Id":"14","ObjectId":"19","LineId":"5","KilometerPost":"17.483"}, {"Id":"15","ObjectId":"20","LineId":"5","KilometerPost":"14.362"}, {"Id":"16","ObjectId":"21","LineId":"5","KilometerPost":"11.218"}, {"Id":"17","ObjectId":"22","LineId":"5","KilometerPost":"7.95"}, {"Id":"18","ObjectId":"23","LineId":"5","KilometerPost":"5.887"}, {"Id":"19","ObjectId":"24","LineId":"5","KilometerPost":"1.51"}, {"Id":"20","ObjectId":"25","LineId":"12","KilometerPost":"22.254"}, {"Id":"21","ObjectId":"25","LineId":"5","KilometerPost":"0"}, {"Id":"22","ObjectId":"26","LineId":"13","KilometerPost":"0.549"}, {"Id":"23","ObjectId":"26","LineId":"3","KilometerPost":"77.432"}, {"Id":"24","ObjectId":"26","LineId":"14","KilometerPost":"0.551"}, {"Id":"25","ObjectId":"27","LineId":"3","KilometerPost":"85.433"}, {"Id":"26","ObjectId":"28","LineId":"14","KilometerPost":"1.259"}, {"Id":"27","ObjectId":"29","LineId":"14","KilometerPost":"3.81"}, {"Id":"28","ObjectId":"30","LineId":"3","KilometerPost":"69.93"}, {"Id":"29","ObjectId":"32","LineId":"3","KilometerPost":"73.896"}, {"Id":"31","ObjectId":"36","LineId":"15","KilometerPost":"24.132"}, {"Id":"32","ObjectId":"38","LineId":"15","KilometerPost":"20.232"}, {"Id":"33","ObjectId":"38","LineId":"16","KilometerPost":"0.129"}, {"Id":"34","ObjectId":"41","LineId":"16","KilometerPost":"3.003"}, {"Id":"35","ObjectId":"42","LineId":"16","KilometerPost":"4.164"}, {"Id":"36","ObjectId":"43","LineId":"15","KilometerPost":"14.704"}, {"Id":"37","ObjectId":"44","LineId":"15","KilometerPost":"10.09"}, {"Id":"38","ObjectId":"45","LineId":"15","KilometerPost":"5.86"}, {"Id":"39","ObjectId":"46","LineId":"15","KilometerPost":"3.615"}, {"Id":"40","ObjectId":"47","LineId":"15","KilometerPost":"0.586"}, {"Id":"41","ObjectId":"47","LineId":"13","KilometerPost":"57.41"}, {"Id":"42","ObjectId":"51","LineId":"17","KilometerPost":"1.939"}, {"Id":"43","ObjectId":"52","LineId":"17","KilometerPost":"5.593"}, {"Id":"44","ObjectId":"53","LineId":"17","KilometerPost":"8.5"}, {"Id":"45","ObjectId":"54","LineId":"17","KilometerPost":"47.017"}, {"Id":"46","ObjectId":"55","LineId":"17","KilometerPost":"43.2"}, {"Id":"47","ObjectId":"56","LineId":"17","KilometerPost":"40.078"}, {"Id":"48","ObjectId":"57","LineId":"17","KilometerPost":"37.16"}, {"Id":"49","ObjectId":"58","LineId":"17","KilometerPost":"23.393"}, {"Id":"50","ObjectId":"59","LineId":"17","KilometerPost":"25.959"}, {"Id":"51","ObjectId":"60","LineId":"17","KilometerPost":"67.394"}, {"Id":"52","ObjectId":"61","LineId":"17","KilometerPost":"64.384"}, {"Id":"53","ObjectId":"62","LineId":"17","KilometerPost":"61.979"}, {"Id":"54","ObjectId":"63","LineId":"17","KilometerPost":"59.48"}, {"Id":"55","ObjectId":"64","LineId":"17","KilometerPost":"56.377"}, {"Id":"56","ObjectId":"65","LineId":"17","KilometerPost":"52.458"}, {"Id":"57","ObjectId":"66","LineId":"17","KilometerPost":"30.84"}, {"Id":"58","ObjectId":"67","LineId":"17","KilometerPost":"74.391"}, {"Id":"59","ObjectId":"68","LineId":"17","KilometerPost":"72.981"}, {"Id":"60","ObjectId":"69","LineId":"17","KilometerPost":"76.651"}, {"Id":"61","ObjectId":"69","LineId":"13","KilometerPost":"88.19"}, {"Id":"62","ObjectId":"72","LineId":"17","KilometerPost":"14.951"}, {"Id":"63","ObjectId":"73","LineId":"17","KilometerPost":"13.381"}, {"Id":"64","ObjectId":"74","LineId":"18","KilometerPost":"1.598"}, {"Id":"65","ObjectId":"76","LineId":"18","KilometerPost":"0.375"}, {"Id":"66","ObjectId":"76","LineId":"3","KilometerPost":"8.4"}, {"Id":"67","ObjectId":"78","LineId":"19","KilometerPost":"0"}, {"Id":"68","ObjectId":"78","LineId":"11","KilometerPost":"0.778"}, {"Id":"69","ObjectId":"78","LineId":"20","KilometerPost":"0"}, {"Id":"70","ObjectId":"78","LineId":"8","KilometerPost":"31.716"}, {"Id":"71","ObjectId":"79","LineId":"11","KilometerPost":"17.943"}, {"Id":"72","ObjectId":"80","LineId":"11","KilometerPost":"14.26"}, {"Id":"73","ObjectId":"81","LineId":"11","KilometerPost":"12.103"}, {"Id":"74","ObjectId":"82","LineId":"11","KilometerPost":"9.962"}, {"Id":"75","ObjectId":"83","LineId":"11","KilometerPost":"4.756"}, {"Id":"76","ObjectId":"84","LineId":"2","KilometerPost":"29.69"}, {"Id":"82","ObjectId":"83","LineId":"2","KilometerPost":"32.528"}, {"Id":"78","ObjectId":"85","LineId":"2","KilometerPost":"22.53"}, {"Id":"79","ObjectId":"86","LineId":"2","KilometerPost":"27.441"}, {"Id":"80","ObjectId":"85","LineId":"19","KilometerPost":"5.343"}, {"Id":"81","ObjectId":"87","LineId":"11","KilometerPost":"3.111"}, {"Id":"83","ObjectId":"91","LineId":"22","KilometerPost":"11.491"}, {"Id":"84","ObjectId":"93","LineId":"22","KilometerPost":"7.091"}, {"Id":"85","ObjectId":"94","LineId":"22","KilometerPost":"4.243"}, {"Id":"86","ObjectId":"95","LineId":"22","KilometerPost":"3.128"}, {"Id":"87","ObjectId":"96","LineId":"22","KilometerPost":"1.43"}, {"Id":"88","ObjectId":"97","LineId":"8","KilometerPost":"57.515"}, {"Id":"89","ObjectId":"98","LineId":"8","KilometerPost":"51.634"}, {"Id":"90","ObjectId":"99","LineId":"8","KilometerPost":"45.097"}, {"Id":"91","ObjectId":"101","LineId":"8","KilometerPost":"41.112"}, {"Id":"92","ObjectId":"102","LineId":"8","KilometerPost":"36.789"}, {"Id":"93","ObjectId":"103","LineId":"20","KilometerPost":"5.482"}, {"Id":"94","ObjectId":"103","LineId":"23","KilometerPost":"25.409"}, {"Id":"95","ObjectId":"104","LineId":"8","KilometerPost":"25.969"}, {"Id":"96","ObjectId":"107","LineId":"24","KilometerPost":"57.343"}, {"Id":"97","ObjectId":"108","LineId":"24","KilometerPost":"53.538"}, {"Id":"98","ObjectId":"108","LineId":"25","KilometerPost":"0"}, {"Id":"99","ObjectId":"110","LineId":"26","KilometerPost":"386.435"}, {"Id":"100","ObjectId":"112","LineId":"24","KilometerPost":"45.021"}, {"Id":"101","ObjectId":"113","LineId":"26","KilometerPost":"378.081"}, {"Id":"102","ObjectId":"114","LineId":"24","KilometerPost":"35.744"}, {"Id":"103","ObjectId":"116","LineId":"24","KilometerPost":"30.56"}, {"Id":"104","ObjectId":"119","LineId":"26","KilometerPost":"362.424"}, {"Id":"105","ObjectId":"120","LineId":"24","KilometerPost":"28"}, {"Id":"106","ObjectId":"121","LineId":"24","KilometerPost":"22.296"}, {"Id":"107","ObjectId":"122","LineId":"24","KilometerPost":"16.894"}, {"Id":"108","ObjectId":"123","LineId":"24","KilometerPost":"12.5"}, {"Id":"109","ObjectId":"124","LineId":"24","KilometerPost":"7.793"}, {"Id":"110","ObjectId":"125","LineId":"24","KilometerPost":"0.744"}, {"Id":"111","ObjectId":"125","LineId":"4","KilometerPost":"267.778"}, {"Id":"112","ObjectId":"126","LineId":"4","KilometerPost":"262.098"}, {"Id":"113","ObjectId":"126","LineId":"27","KilometerPost":"0"}, {"Id":"114","ObjectId":"127","LineId":"28","KilometerPost":"2.48"}, {"Id":"115","ObjectId":"128","LineId":"28","KilometerPost":"4.4"}, {"Id":"116","ObjectId":"129","LineId":"28","KilometerPost":"11.874"}, {"Id":"117","ObjectId":"130","LineId":"28","KilometerPost":"6.997"}, {"Id":"118","ObjectId":"131","LineId":"28","KilometerPost":"18.011"}, {"Id":"119","ObjectId":"132","LineId":"19","KilometerPost":"15.473"}, {"Id":"120","ObjectId":"133","LineId":"22","KilometerPost":"19.42"}, {"Id":"121","ObjectId":"134","LineId":"22","KilometerPost":"21.4"}, {"Id":"122","ObjectId":"135","LineId":"22","KilometerPost":"23.94"}, {"Id":"123","ObjectId":"136","LineId":"22","KilometerPost":"26.544"}, {"Id":"124","ObjectId":"137","LineId":"22","KilometerPost":"29.945"}, {"Id":"125","ObjectId":"138","LineId":"3","KilometerPost":"37.996"}, {"Id":"126","ObjectId":"142","LineId":"22","KilometerPost":"33.86"}, {"Id":"127","ObjectId":"143","LineId":"22","KilometerPost":"36.862"}, {"Id":"128","ObjectId":"144","LineId":"22","KilometerPost":"38.51"}, {"Id":"129","ObjectId":"145","LineId":"12","KilometerPost":"14.683"}, {"Id":"130","ObjectId":"147","LineId":"3","KilometerPost":"28.131"}, {"Id":"131","ObjectId":"149","LineId":"3","KilometerPost":"32.322"}, {"Id":"132","ObjectId":"150","LineId":"3","KilometerPost":"34.461"}, {"Id":"133","ObjectId":"151","LineId":"3","KilometerPost":"43.803"}, {"Id":"134","ObjectId":"152","LineId":"3","KilometerPost":"47.92"}, {"Id":"135","ObjectId":"153","LineId":"3","KilometerPost":"50.594"}, {"Id":"136","ObjectId":"154","LineId":"3","KilometerPost":"55.975"}, {"Id":"137","ObjectId":"155","LineId":"3","KilometerPost":"60.197"}, {"Id":"138","ObjectId":"156","LineId":"12","KilometerPost":"4.082"}, {"Id":"139","ObjectId":"157","LineId":"12","KilometerPost":"7.213"}, {"Id":"140","ObjectId":"158","LineId":"12","KilometerPost":"10.43"}, {"Id":"141","ObjectId":"159","LineId":"12","KilometerPost":"12.339"}, {"Id":"142","ObjectId":"160","LineId":"12","KilometerPost":"18.777"}, {"Id":"143","ObjectId":"161","LineId":"12","KilometerPost":"28.994"}, {"Id":"144","ObjectId":"162","LineId":"12","KilometerPost":"33.115"}, {"Id":"145","ObjectId":"163","LineId":"12","KilometerPost":"37.82"}, {"Id":"146","ObjectId":"163","LineId":"11","KilometerPost":"54.382"}, {"Id":"147","ObjectId":"164","LineId":"26","KilometerPost":"335.891"}, {"Id":"148","ObjectId":"167","LineId":"23","KilometerPost":"21.228"}, {"Id":"149","ObjectId":"168","LineId":"23","KilometerPost":"13.018"}, {"Id":"150","ObjectId":"171","LineId":"23","KilometerPost":"14.5"}, {"Id":"151","ObjectId":"172","LineId":"23","KilometerPost":"16.778"}, {"Id":"152","ObjectId":"168","LineId":"29","KilometerPost":"12"}, {"Id":"153","ObjectId":"174","LineId":"29","KilometerPost":"15.14"}, {"Id":"154","ObjectId":"176","LineId":"29","KilometerPost":"16.617"}, {"Id":"155","ObjectId":"177","LineId":"29","KilometerPost":"18"}, {"Id":"156","ObjectId":"178","LineId":"12","KilometerPost":"40.825"}, {"Id":"157","ObjectId":"180","LineId":"12","KilometerPost":"50.4"}, {"Id":"158","ObjectId":"181","LineId":"12","KilometerPost":"52.479"}, {"Id":"159","ObjectId":"182","LineId":"12","KilometerPost":"55.2"}, {"Id":"160","ObjectId":"183","LineId":"12","KilometerPost":"58.604"}, {"Id":"161","ObjectId":"184","LineId":"12","KilometerPost":"61.802"}]

// stacje.objecttypes

[{"Id":"1","Name":"Station"}, {"Id":"2","Name":"Rolling stock"}]

// stacje.owners

[{"Id":"1","Name":"PKP PLK"}, {"Id":"2","Name":"Infra SILESIA"}, {"Id":"3","Name":"PKP Cargo"}, {"Id":"4","Name":"DB Schenker"}, {"Id":"5","Name":"KP Szczakowa"}, {"Id":"6","Name":"Przewozy Regionalne"}, {"Id":"7","Name":"PKP Intercity"}, {"Id":"8","Name":"CTL"}, {"Id":"9","Name":"PGNiG"}, {"Id":"10","Name":"Koleje Ma\u0142opolskie"}, {"Id":"11","Name":"PCC Spedkol"}, {"Id":"12","Name":"STK"}, {"Id":"13","Name":"Lotos"}, {"Id":"14","Name":"CEMET"}, {"Id":"15","Name":"Bolsped"}, {"Id":"16","Name":"PKP LHS"}, {"Id":"17","Name":"Transchem W\u0142oc\u0142awek"}, {"Id":"18","Name":"Ermewa - Sati"}, {"Id":"19","Name":"DB"}, {"Id":"20","Name":"MAV"}]

// stacje.photos

[{"Id":"1","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:51:00","FilePath":"photo_0001.jpg","Description":"Peron i tablica przystankowa w Szarowie."}, {"Id":"2","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:52:47","FilePath":"photo_0002.jpg","Description":"Perony w Szarowie. Widok z torow."}, {"Id":"3","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:53:21","FilePath":"photo_0003.jpg","Description":"Zapomniana i zniszczona toaleta w Szarowie."}, {"Id":"4","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:53:36","FilePath":"photo_0004.jpg","Description":"Peron i wiaty przystankowe w Szarowie."}, {"Id":"5","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:53:53","FilePath":"photo_0005.jpg","Description":"Widok na Krakow z przystanku w Szarowie."}, {"Id":"6","AdditionDateTime":"2016-09-08 13:59:25","FilePath":"photo_0006.jpg","Description":"EZT ED72 Przewozow Regionalnych zatrzymal sie na przystanku w Szarowie."}, {"Id":"7","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:02:38","FilePath":"photo_0007.jpg","Description":"EZT EN57 Przewoz\u00f3w Regionalnych wyje\u017cd\u017caj\u0105 z przystanku w Szarowie."}, {"Id":"8","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:03:18","FilePath":"photo_0008.jpg","Description":"Perony w Szarowie widziane z drogi gruntowej."}, {"Id":"9","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:03:50","FilePath":"photo_0009.jpg","Description":"Peron w Szarowie, na zdj\u0119ciu tak\u017ce wiaty, latarnie i drzewa."}, {"Id":"10","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:04:05","FilePath":"photo_0010.jpg","Description":"Perony w Szarowie. Po prawej wida\u0107 boisko."}, {"Id":"11","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:04:45","FilePath":"photo_0011.jpg","Description":"ET22 nale\u017c\u0105ca do PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca przez przystanek w Szarowie. Lokomotywa ci\u0105gnie sznur w\u0119glarek typu Eaos."}, {"Id":"12","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:05:30","FilePath":"photo_0012.jpg","Description":"Inny ET22 nale\u017c\u0105cy do PKP Cargo w Szarowie tym razem ze sk\u0142adem wagon\u00f3w osobowych."}, {"Id":"13","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:08:38","FilePath":"photo_0013.jpg","Description":"Przystanek w Zastowie, widok - \u017ce tak powiem - og\u00f3lny."}, {"Id":"14","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:08:58","FilePath":"photo_0014.jpg","Description":"Zast\u00f3w, widok w stron\u0119 Krakowa."}, {"Id":"15","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:09:20","FilePath":"photo_0015.jpg","Description":"Przystanek w Zastowie, widok w stron\u0119 Kielc."}, {"Id":"16","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:09:33","FilePath":"photo_0016.jpg","Description":"Peron w Zastowie."}, {"Id":"17","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:09:47","FilePath":"photo_0017.jpg","Description":"Tablica stacyjna w Zastowie."}, {"Id":"18","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:10:19","FilePath":"photo_0018.jpg","Description":"Zast\u00f3w, na pierwszym planie dodatkowy tor stacyjny."}, {"Id":"19","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:10:43","FilePath":"photo_0019.jpg","Description":"Rz\u0105d latarni w Zastowie. W oddali jaki\u015b poci\u0105g."}, {"Id":"20","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:17:15","FilePath":"photo_0020.jpg","Description":"EU07 Intercity przemyka przez Zast\u00f3w."}, {"Id":"21","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:17:34","FilePath":"photo_0021.jpg","Description":"Ta sama EU07, ino troch\u0119 bli\u017cej."}, {"Id":"22","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:17:48","FilePath":"photo_0022.jpg","Description":"I jeszcze bli\u017cej!"}, {"Id":"23","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:18:12","FilePath":"photo_0023.jpg","Description":"Sk\u0142ad Intercity wyje\u017cd\u017ca ze stacji w Zastowie."}, {"Id":"24","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:18:33","FilePath":"photo_0024.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 Zast\u00f3w ze skarpy obok."}, {"Id":"25","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:19:03","FilePath":"photo_0025.jpg","Description":"EP09 mknie przez Zast\u00f3w."}, {"Id":"26","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:19:21","FilePath":"photo_0026.jpg","Description":"EP09 mknie przez Zast\u00f3w."}, {"Id":"27","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:19:36","FilePath":"photo_0027.jpg","Description":"EP09 w Zastowie."}, {"Id":"28","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:19:47","FilePath":"photo_0028.jpg","Description":"Jeszcze jedno zdj\u0119cie Zastowa."}, {"Id":"29","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:19:57","FilePath":"photo_0029.jpg","Description":"Widok z drugiej skarpy na Zast\u00f3w."}, {"Id":"30","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:20:20","FilePath":"photo_0030.jpg","Description":"Inna EU07 Intercity ze sk\u0142adem pospiesznym przeje\u017cd\u017ca przez Zast\u00f3w."}, {"Id":"31","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:21:15","FilePath":"photo_0031.jpg","Description":"Przystanek w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"32","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:21:32","FilePath":"photo_0032.jpg","Description":"K\u0142adka w Zes\u0142awicach. Zdj\u0119cie historyczne, bo k\u0142adki ju\u017c nie ma."}, {"Id":"33","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:22:11","FilePath":"photo_0033.jpg","Description":"Widok na Wzg\u00f3rza z przystanku w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"34","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:22:26","FilePath":"photo_0034.jpg","Description":"Widok na pola z przystanku w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"35","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:22:41","FilePath":"photo_0035.jpg","Description":"Zes\u0142awice z k\u0142adki."}, {"Id":"36","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:22:55","FilePath":"photo_0036.jpg","Description":"Gigantyczne drzewo na przystanku Zes\u0142awice. Robi wra\u017cenie!"}, {"Id":"37","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:23:08","FilePath":"photo_0037.jpg","Description":"Moja ulubiona tablica w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"38","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:23:49","FilePath":"photo_0038.jpg","Description":"EN71 Przewoz\u00f3w Regionalnych zatrzyma\u0142 si\u0119 w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"39","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:24:15","FilePath":"photo_0039.jpg","Description":"Przystanek w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"40","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:25:10","FilePath":"photo_0040.jpg","Description":"Gra w \u017cycie na przystanku w Zes\u0142awicach."}, {"Id":"41","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:31:15","FilePath":"photo_0041.jpg","Description":"EP05 na stacji Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny."}, {"Id":"42","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:32:42","FilePath":"photo_0042.jpg","Description":"Budynek stacji w Wadowicach."}, {"Id":"43","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:32:59","FilePath":"photo_0043.jpg","Description":"Budynek stacji w Wadowicach."}, {"Id":"44","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:33:15","FilePath":"photo_0044.jpg","Description":"Budynek stacji w Wadowicach, widok z przej\u015bcia na torach."}, {"Id":"45","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:33:22","FilePath":"photo_0045.jpg","Description":"Budynek stacji w Wadowicach."}, {"Id":"46","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:33:34","FilePath":"photo_0046.jpg","Description":"Perony w Wadowicach."}, {"Id":"47","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:34:34","FilePath":"photo_0047.jpg","Description":"Most na Skawie w Wadowicach."}, {"Id":"48","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:35:19","FilePath":"photo_0049.jpg","Description":"Przystanek w Kleczy Dolnej."}, {"Id":"49","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:35:31","FilePath":"photo_0048.jpg","Description":"Klecza Dolna - peron."}, {"Id":"50","AdditionDateTime":"2016-09-08 14:36:14","FilePath":"photo_0050.jpg","Description":"Przystanek Klecza Dolna."}, {"Id":"51","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:18:30","FilePath":"photo_0051.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 z k\u0142adki."}, {"Id":"52","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:19:01","FilePath":"photo_0052.jpg","Description":"Odnowiona wiata w Kleczy G\u00f3rnej."}, {"Id":"53","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:19:23","FilePath":"photo_0053.jpg","Description":"Widok na peron i budynki w Kleczy G\u00f3rnej."}, {"Id":"54","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:19:34","FilePath":"photo_0054.jpg","Description":"Budynek stacyjny."}, {"Id":"55","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:19:46","FilePath":"photo_0055.jpg","Description":"Widok na perony, w tle k\u0142adka."}, {"Id":"56","AdditionDateTime":"2016-09-14 15:20:18","FilePath":"photo_0056.jpg","Description":"Budynek stacji od strony ulicy. Obok budynku jego ma\u0142y mieszkaniec."}, {"Id":"57","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:28:04","FilePath":"photo_0057.jpg","Description":"Widok na przystanek w Barwa\u0142dzie."}, {"Id":"58","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:28:16","FilePath":"photo_0058.jpg","Description":"Peron w Barwa\u0142dzie."}, {"Id":"59","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:28:30","FilePath":"photo_0059.jpg","Description":"Peron w Barwa\u0142dzie"}, {"Id":"60","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:29:00","FilePath":"photo_0060.jpg","Description":"Peron w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym."}, {"Id":"61","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:29:13","FilePath":"photo_0061.jpg","Description":"Peron w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym."}, {"Id":"62","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:29:30","FilePath":"photo_0062.jpg","Description":"Budynek przystanku w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym."}, {"Id":"63","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:29:44","FilePath":"photo_0063.jpg","Description":"Przystanek w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym."}, {"Id":"64","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:30:48","FilePath":"photo_0064.jpg","Description":"Przystanek w Kalwarii."}, {"Id":"65","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:31:00","FilePath":"photo_0065.jpg","Description":"Budynek przystanku w Kalwarii."}, {"Id":"66","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:31:22","FilePath":"photo_0066.jpg","Description":"Budynek przystanku Kalwaria Zebrzydowska od strony ulicy."}, {"Id":"67","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:31:44","FilePath":"photo_0067.jpg","Description":"Widok na niegdysiejszy plac \u0142adunkowy w Kalwarii Zebrzydowskiej."}, {"Id":"68","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:33:28","FilePath":"photo_0068.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"69","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:33:39","FilePath":"photo_0069.jpg","Description":"Widok na perony."}, {"Id":"70","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:33:52","FilePath":"photo_0070.jpg","Description":"Perony."}, {"Id":"71","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:34:04","FilePath":"photo_0071.jpg","Description":"Budynek stacji i perony."}, {"Id":"72","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:34:19","FilePath":"photo_0072.jpg","Description":"Rzut okiem na stacj\u0119."}, {"Id":"73","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:34:30","FilePath":"photo_0073.jpg","Description":"Tablica ostrzegaj\u0105ca."}, {"Id":"74","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:34:43","FilePath":"photo_0074.jpg","Description":"Siatka."}, {"Id":"75","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:34:52","FilePath":"photo_0075.jpg","Description":"Magazyn"}, {"Id":"76","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:35:04","FilePath":"photo_0076.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"77","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:37:09","FilePath":"photo_0077.jpg","Description":"Stacja Tarn\u00f3w od strony miasta."}, {"Id":"78","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:37:20","FilePath":"photo_0078.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"79","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:37:38","FilePath":"photo_0079.jpg","Description":"Budynek i perony oraz EN57."}, {"Id":"80","AdditionDateTime":"2016-09-14 17:37:50","FilePath":"photo_0080.jpg","Description":"Budynek i poci\u0105g"}, {"Id":"81","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:36:27","FilePath":"photo_0081.jpg","Description":"Zmodernizowany EN57 na stacji w Tarnowie."}, {"Id":"82","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:36:42","FilePath":"photo_0082.jpg","Description":"Budynek stacji w Tarnowie."}, {"Id":"83","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:37:37","FilePath":"photo_0083.jpg","Description":"Widok od strony Tarnowa."}, {"Id":"84","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:38:03","FilePath":"photo_0084.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"85","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:38:20","FilePath":"photo_0085.jpg","Description":"Plac \u0142adunkowy."}, {"Id":"86","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:38:29","FilePath":"photo_0086.jpg","Description":"K\u0142adka"}, {"Id":"87","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:39:57","FilePath":"photo_0087.jpg","Description":"Peron i semafor sze\u015bciokomorowy."}, {"Id":"88","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:40:03","FilePath":"photo_0088.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"89","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:40:50","FilePath":"photo_0089.jpg","Description":"Budynek przystanku."}, {"Id":"90","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:41:03","FilePath":"photo_0090.jpg","Description":"Budynek i peron"}, {"Id":"91","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:43:14","FilePath":"photo_0092.jpg","Description":"Widok z rampy \u0142adunkowej"}, {"Id":"92","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:43:36","FilePath":"photo_0093.jpg","Description":"Rampa"}, {"Id":"93","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:44:22","FilePath":"photo_0094.jpg","Description":"Wagon towarowy na stacji Bogumi\u0142owice."}, {"Id":"94","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:44:31","FilePath":"photo_0095.jpg","Description":"Tablica i peron"}, {"Id":"95","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:44:39","FilePath":"photo_0096.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"96","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:45:02","FilePath":"photo_0091.jpg","Description":"Rampa \u0142adunkowa"}, {"Id":"97","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:45:37","FilePath":"photo_0097.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"98","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:45:52","FilePath":"photo_0098.jpg","Description":"Budynek stacji od strony stadionu"}, {"Id":"99","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:46:07","FilePath":"photo_0099.jpg","Description":"Zadaszony peron"}, {"Id":"100","AdditionDateTime":"2016-09-15 16:46:25","FilePath":"photo_0100.jpg","Description":"Przej\u015bcie przez tory i budynek stacji."}, {"Id":"101","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:25:56","FilePath":"photo_0101.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Tarnowa."}, {"Id":"102","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:26:10","FilePath":"photo_0102.jpg","Description":"Przeurocza lampa na stacji Tarn\u00f3w Mo\u015bcice."}, {"Id":"103","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:26:22","FilePath":"photo_0103.jpg","Description":"Widok na peron."}, {"Id":"104","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:26:32","FilePath":"photo_0104.jpg","Description":"Moja ulubiona tablica."}, {"Id":"105","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:26:50","FilePath":"photo_0105.jpg","Description":"Lokomotywa ET22 ci\u0105gnie sk\u0142ad osobowy."}, {"Id":"106","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:27:57","FilePath":"photo_0106.jpg","Description":"Lokomotywa E182 firmy CTL ci\u0105gnie sk\u0142ad w\u0119glarek przez stacj\u0119 Tarn\u00f3w Mo\u015bcice."}, {"Id":"107","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:28:33","FilePath":"photo_0107.jpg","Description":"PKP Cargo ET41 w Tarnowie Mo\u015bcicach!"}, {"Id":"108","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:28:48","FilePath":"photo_0108.jpg","Description":"Stacja w Tarnowie Mo\u015bcicach."}, {"Id":"109","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:29:14","FilePath":"photo_0109.jpg","Description":"Tablica znamionowa cysterny."}, {"Id":"110","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:31:05","FilePath":"photo_0110.jpg","Description":"Budynek stacji w Bieczu."}, {"Id":"111","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:33:29","FilePath":"photo_0111.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"112","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:33:40","FilePath":"photo_0112.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"113","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:34:03","FilePath":"photo_0113.jpg","Description":"Perony, k\u0142adka i oczekuj\u0105cy na odjazd EN57"}, {"Id":"114","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:34:11","FilePath":"photo_0114.jpg","Description":"Perony i wiaty"}, {"Id":"115","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:34:30","FilePath":"photo_0115.jpg","Description":"Perony, budynek, EN57 i m\u00f3j rower."}, {"Id":"116","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:34:47","FilePath":"photo_0116.jpg","Description":"EN57 stoi w Bieczu."}, {"Id":"117","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:34:56","FilePath":"photo_0117.jpg","Description":"Beka w Bieczu"}, {"Id":"118","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:36:01","FilePath":"photo_0118.jpg","Description":"Dojazd do przystanku"}, {"Id":"119","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:36:15","FilePath":"photo_0119.jpg","Description":"Peron w Libuszy"}, {"Id":"120","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:36:24","FilePath":"photo_0120.jpg","Description":"Peron i stra\u017cnica"}, {"Id":"121","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:36:31","FilePath":"photo_0121.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"122","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:36:43","FilePath":"photo_0122.jpg","Description":"Stra\u017cnica"}, {"Id":"123","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:37:05","FilePath":"photo_0123.jpg","Description":"Trzecia szyna przeciwko wykolejeniu poci\u0105gu"}, {"Id":"124","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:38:06","FilePath":"photo_0124.jpg","Description":"Lokomotywka stoj\u0105ca w bazie PGNiG pomi\u0119dzy Gorlicami a Libusz\u0105"}, {"Id":"125","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:38:28","FilePath":"photo_0125.jpg","Description":"Lokomotywka"}, {"Id":"126","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:38:38","FilePath":"photo_0126.jpg","Description":"Lokomotywka czeka na prac\u0119"}, {"Id":"127","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:40:21","FilePath":"photo_0127.jpg","Description":"Tablica stacyjna"}, {"Id":"128","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:40:56","FilePath":"photo_0128.jpg","Description":"Peron i tory dodatkowe"}, {"Id":"129","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:41:36","FilePath":"photo_0129.jpg","Description":"Wagony-w\u0119glarki na stacji Gorlice-Zag\u00f3rzany"}, {"Id":"130","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:41:52","FilePath":"photo_0130.jpg","Description":"G\u0142owica stacji"}, {"Id":"131","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:42:06","FilePath":"photo_0131.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki"}, {"Id":"132","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:42:37","FilePath":"photo_0132.jpg","Description":"Lokomotywa manewrowa na stacji Gorlice-Zag\u00f3rzany"}, {"Id":"133","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:43:03","FilePath":"photo_0133.jpg","Description":"Budynek stacji od frontu"}, {"Id":"134","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:43:49","FilePath":"photo_0134.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"135","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:44:02","FilePath":"photo_0135.jpg","Description":"Budynki - stary i nowy"}, {"Id":"136","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:44:15","FilePath":"photo_0136.jpg","Description":"Nowy budynek przystanku"}, {"Id":"137","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:44:28","FilePath":"photo_0137.jpg","Description":"Tablica ostrzegaj\u0105ca"}, {"Id":"138","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:44:39","FilePath":"photo_0138.jpg","Description":"Nowy budynek przystanku"}, {"Id":"139","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:45:10","FilePath":"photo_0139.jpg","Description":"Budynek od frontu"}, {"Id":"140","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:45:19","FilePath":"photo_0140.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"141","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:45:30","FilePath":"photo_0141.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"142","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:45:53","FilePath":"photo_0142.jpg","Description":"Budynek i fascynuj\u0105ca wierzba p\u0142acz\u0105ca"}, {"Id":"143","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:46:13","FilePath":"photo_0143.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Gorlic"}, {"Id":"144","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:46:22","FilePath":"photo_0144.jpg","Description":"Widok na koniec linii"}, {"Id":"145","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:47:14","FilePath":"photo_0145.jpg","Description":"Bardzo zadbany budynek przystankowy"}, {"Id":"146","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:47:31","FilePath":"photo_0146.jpg","Description":"Budynek przystanku ob\u0142o\u017cony kwiatami"}, {"Id":"147","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:47:45","FilePath":"photo_0147.jpg","Description":"Widok na peron"}, {"Id":"148","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:47:56","FilePath":"photo_0148.jpg","Description":"Widok z peronu na budynek"}, {"Id":"149","AdditionDateTime":"2016-09-16 00:48:13","FilePath":"photo_0149.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"150","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:06:17","FilePath":"photo_0150.jpg","Description":"Budynek od strony ulicy"}, {"Id":"151","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:06:30","FilePath":"photo_0151.jpg","Description":"Peron i bramka trakcyjna"}, {"Id":"152","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:06:39","FilePath":"photo_0152.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"153","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:06:52","FilePath":"photo_0153.jpg","Description":"Budynek od strony peron\u00f3w"}, {"Id":"154","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:07:08","FilePath":"photo_0154.jpg","Description":"Perony widziane z placu \u0142adunkowego"}, {"Id":"155","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:07:43","FilePath":"photo_0155.jpg","Description":"Przystanek"}, {"Id":"156","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:07:58","FilePath":"photo_0156.jpg","Description":"Peron i tablica"}, {"Id":"157","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:08:08","FilePath":"photo_0157.jpg","Description":"Peron i budynek stacyjny"}, {"Id":"158","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:08:24","FilePath":"photo_0158.jpg","Description":"Budynek przystanku w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci"}, {"Id":"159","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:08:31","FilePath":"photo_0159.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"160","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:09:15","FilePath":"photo_0160.jpg","Description":"Przystanek w ca\u0142ej rozci\u0105g\u0142o\u015bci"}, {"Id":"161","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:09:27","FilePath":"photo_0161.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"162","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:09:41","FilePath":"photo_0162.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"163","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:09:52","FilePath":"photo_0163.jpg","Description":"Schodki na przystanek"}, {"Id":"164","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:10:02","FilePath":"photo_0164.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"165","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:11:16","FilePath":"photo_0165.jpg","Description":"Budynek od frontu"}, {"Id":"166","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:11:45","FilePath":"photo_0166.jpg","Description":"Budynek od frontu i zadbany parking"}, {"Id":"167","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:12:13","FilePath":"photo_0167.jpg","Description":"Wagon towarowy"}, {"Id":"168","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:12:25","FilePath":"photo_0168.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"169","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:12:45","FilePath":"photo_0169.jpg","Description":"Perony i wagony"}, {"Id":"170","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:12:54","FilePath":"photo_0170.jpg","Description":"Perony i wiata"}, {"Id":"171","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:13:05","FilePath":"photo_0171.jpg","Description":"Budynek od strony peron\u00f3w"}, {"Id":"172","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:13:33","FilePath":"photo_0172.jpg","Description":"Budynek od strony peron\u00f3w oraz tablica odjazd\u00f3w i przyjazd\u00f3w"}, {"Id":"173","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:13:52","FilePath":"photo_0173.jpg","Description":"Budynek oraz mini-poczekalnia"}, {"Id":"174","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:14:26","FilePath":"photo_0174.jpg","Description":"Taki ciekawy wagon na stacji w Str\u00f3\u017cach"}, {"Id":"175","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:14:56","FilePath":"photo_0175.jpg","Description":"Poci\u0105g Intercity odje\u017cd\u017ca w kierunku Tarnowa"}, {"Id":"176","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:15:17","FilePath":"photo_0176.jpg","Description":"Peron oraz wagony na torach dodatkowych"}, {"Id":"177","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:15:36","FilePath":"photo_0177.jpg","Description":"Magazyn oraz plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"178","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:15:46","FilePath":"photo_0178.jpg","Description":"Budynek od strony miasta"}, {"Id":"179","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:15:56","FilePath":"photo_0179.jpg","Description":"Budynek od frontu"}, {"Id":"180","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:18:03","FilePath":"photo_0180.jpg","Description":"Budynek przystanku widziany od miasta"}, {"Id":"181","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:18:25","FilePath":"photo_0181.jpg","Description":"Budynek przystanku kolejowego widziany od strony przystanku autobusowego"}, {"Id":"182","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:18:49","FilePath":"photo_0182.jpg","Description":"Budynek przystanku oraz szlaban na przeje\u017adzie"}, {"Id":"183","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:19:01","FilePath":"photo_0183.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"184","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:19:11","FilePath":"photo_0184.jpg","Description":"Plac przed budynkiem przystanku"}, {"Id":"185","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:19:19","FilePath":"photo_0185.jpg","Description":"Budynek i peron"}, {"Id":"186","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:19:29","FilePath":"photo_0186.jpg","Description":"Budynek i przejazd"}, {"Id":"187","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:19:46","FilePath":"photo_0187.jpg","Description":"Budynek od lewego boku"}, {"Id":"188","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:20:28","FilePath":"photo_0188.jpg","Description":"Semafory kszta\u0142towe na stacji"}, {"Id":"189","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:20:42","FilePath":"photo_0189.jpg","Description":"Tu sta\u0142 niegdy\u015b uroczy budynek stacji"}, {"Id":"190","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:20:55","FilePath":"photo_0190.jpg","Description":"Miejsce po zburzonym budynku stacji"}, {"Id":"191","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:21:25","FilePath":"photo_0191.jpg","Description":"Niesamowite drzewo chyli si\u0119 ku stacji"}, {"Id":"192","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:21:36","FilePath":"photo_0192.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"193","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:22:07","FilePath":"photo_0193.jpg","Description":"Budynek na przystanku"}, {"Id":"194","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:22:16","FilePath":"photo_0194.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"195","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:22:30","FilePath":"photo_0195.jpg","Description":"Stara tablica przystankowa"}, {"Id":"196","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:22:44","FilePath":"photo_0196.jpg","Description":"Kombajn tu\u017c obok przystanku"}, {"Id":"197","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:23:07","FilePath":"photo_0197.jpg","Description":"Na dole przewr\u00f3cony s\u0142upek kilometra\u017cowy"}, {"Id":"198","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:23:51","FilePath":"photo_0198.jpg","Description":"Plac parkingowy"}, {"Id":"199","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:24:00","FilePath":"photo_0199.jpg","Description":"Odnowiona tablica"}, {"Id":"200","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:24:13","FilePath":"photo_0200.jpg","Description":"PRLowski budynek stacji"}, {"Id":"201","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:24:54","FilePath":"photo_0201.jpg","Description":"Komunistyczny budynek stacji"}, {"Id":"202","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:25:08","FilePath":"photo_0202.jpg","Description":"Tory dodatkowe i budynek"}, {"Id":"203","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:25:33","FilePath":"photo_0203.jpg","Description":"W prawym dolnym rogu kana\u0142 rewizyjny"}, {"Id":"204","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:26:30","FilePath":"photo_0204.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"205","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:26:47","FilePath":"photo_0205.jpg","Description":"Przechylona tablica"}, {"Id":"206","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:26:55","FilePath":"photo_0206.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"207","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:27:07","FilePath":"photo_0207.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron"}, {"Id":"208","AdditionDateTime":"2016-09-16 01:28:25","FilePath":"photo_0208.jpg","Description":"Ostatni rzut okiem. Tu by\u0142 kiedy\u015b dodatkowy tor i odnoga do bocznicy tartaku."}, {"Id":"209","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:07:43","FilePath":"photo_0209.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron w Piekie\u0142ku"}, {"Id":"210","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:08:15","FilePath":"photo_0210.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"211","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:08:24","FilePath":"photo_0211.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"212","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:08:35","FilePath":"photo_0212.jpg","Description":"Budynek i peron"}, {"Id":"213","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:08:45","FilePath":"photo_0213.jpg","Description":"Budynek od strony peronu"}, {"Id":"214","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:08:56","FilePath":"photo_0214.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"215","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:09:10","FilePath":"photo_0215.jpg","Description":"Zachodnia cz\u0119\u015b\u0107 peronu"}, {"Id":"216","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:09:20","FilePath":"photo_0216.jpg","Description":"Stacja z drogi"}, {"Id":"217","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:10:40","FilePath":"photo_0217.jpg","Description":"Przystanek od strony g\u0142\u00f3wnej drogi."}, {"Id":"218","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:11:17","FilePath":"photo_0218.jpg","Description":"Budynek stacji w Tymbarku"}, {"Id":"219","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:11:42","FilePath":"photo_0219.jpg","Description":"Tory na stacji"}, {"Id":"220","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:11:53","FilePath":"photo_0220.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"221","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:12:12","FilePath":"photo_0221.jpg","Description":"Rampa \u0142adunkowa i wschodnia g\u0142owica stacji"}, {"Id":"222","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:12:49","FilePath":"photo_0222.jpg","Description":"Plac przed stacj\u0105"}, {"Id":"223","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:13:02","FilePath":"photo_0223.jpg","Description":"Stacja w Kasinie Wielkiej"}, {"Id":"224","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:13:11","FilePath":"photo_0224.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"225","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:13:59","FilePath":"photo_0225.jpg","Description":"Budynek stacji od strony tor\u00f3w"}, {"Id":"226","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:14:10","FilePath":"photo_0226.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"227","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:14:33","FilePath":"photo_0227.jpg","Description":"Budynek stacji oraz peron"}, {"Id":"228","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:14:51","FilePath":"photo_0228.jpg","Description":"Tablica pami\u0105tkowa na stacji Kasina Wielka"}, {"Id":"229","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:15:06","FilePath":"photo_0229.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Mszany Dolnej"}, {"Id":"230","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:15:42","FilePath":"photo_0230.jpg","Description":"Budynek, peron i tor na przystanku"}, {"Id":"231","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:16:24","FilePath":"photo_0231.jpg","Description":"Budynek przystanku. Mimo, \u017ce - tak jak ca\u0142a prlowska architektura - jest smutny, to wzbudzi\u0142 moj\u0105 sympati\u0119."}, {"Id":"232","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:16:42","FilePath":"photo_0232.jpg","Description":"Zardzewia\u0142a tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"233","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:17:01","FilePath":"photo_0233.jpg","Description":"Peron i s\u0142upek hektometra\u017cowy"}, {"Id":"234","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:17:17","FilePath":"photo_0234.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron"}, {"Id":"235","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:17:27","FilePath":"photo_0235.jpg","Description":"Jeszcze raz peron"}, {"Id":"236","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:17:42","FilePath":"photo_0236.jpg","Description":"Zachodnia cz\u0119\u015b\u0107 peronu"}, {"Id":"237","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:18:19","FilePath":"photo_0237.jpg","Description":"Wiata na stacji"}, {"Id":"238","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:18:32","FilePath":"photo_0238.jpg","Description":"Widok na peron i tory"}, {"Id":"239","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:18:43","FilePath":"photo_0239.jpg","Description":"Budynek od strony drogi"}, {"Id":"240","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:19:13","FilePath":"photo_0240.jpg","Description":"Budynek od strony stacji. Na zdj\u0119ciu r\u00f3wnie\u017c dostawczy Polonez."}, {"Id":"241","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:19:49","FilePath":"photo_0241.jpg","Description":"Peron przystanku w Kl\u0119czanach"}, {"Id":"242","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:20:05","FilePath":"photo_0242.jpg","Description":"Peron i bocznica kopalni"}, {"Id":"243","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:20:17","FilePath":"photo_0243.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"244","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:20:28","FilePath":"photo_0244.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"245","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:21:35","FilePath":"photo_0245.jpg","Description":"Peron, tor linii oraz tor bocznicy. Zastanawia mnie do czego s\u0142u\u017cy\u0142a \u017celbetowa konstrukcja po prawej?"}, {"Id":"246","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:21:48","FilePath":"photo_0246.jpg","Description":"K\u0142adka nad przystankiem"}, {"Id":"247","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:22:26","FilePath":"photo_0247.jpg","Description":"Lokomotywa PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca z w\u0119glarkami przez przystanek w Kl\u0119czanach. Poci\u0105g zdawczy, prawdopodobnie, z Limanowej do Nowego S\u0105cza."}, {"Id":"248","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:22:37","FilePath":"photo_0248.jpg","Description":"Widok na kopalni\u0119"}, {"Id":"249","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:23:10","FilePath":"photo_0249.jpg","Description":"Przystanek"}, {"Id":"250","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:23:19","FilePath":"photo_0250.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"251","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:23:25","FilePath":"photo_0251.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"252","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:23:33","FilePath":"photo_0252.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"253","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:23:41","FilePath":"photo_0253.jpg","Description":"Peron i tablica przystankowa"}, {"Id":"254","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:24:09","FilePath":"photo_0254.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"255","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:24:58","FilePath":"photo_0255.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119, a w zasadzie przystanek zdegradowany ze stacji. Po prawej r\u00f3wnia stacyjna na kt\u00f3rej po\u0142o\u017cone by\u0142y tory dodatkowe."}, {"Id":"256","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:25:08","FilePath":"photo_0256.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"257","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:25:24","FilePath":"photo_0257.jpg","Description":"Za krzakami plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"258","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:25:40","FilePath":"photo_0258.jpg","Description":"Stacja w M\u0119cinie"}, {"Id":"259","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:26:24","FilePath":"photo_0259.jpg","Description":"Budyneczek przystanku w M\u0119cinie Podg\u00f3rze"}, {"Id":"260","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:26:32","FilePath":"photo_0260.jpg","Description":"Widok na budynek"}, {"Id":"261","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:26:45","FilePath":"photo_0261.jpg","Description":"Budynek od frontu"}, {"Id":"262","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:27:04","FilePath":"photo_0262.jpg","Description":"Peron, a pop prawej stronie toalety."}, {"Id":"263","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:27:14","FilePath":"photo_0263.jpg","Description":"Wiata z \u0142awk\u0105"}, {"Id":"264","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:27:35","FilePath":"photo_0264.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron"}, {"Id":"265","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:27:56","FilePath":"photo_0265.jpg","Description":"Budynek z rozpo\u015bcieraj\u0105cymi si\u0119 nad nim chmurami"}, {"Id":"266","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:28:12","FilePath":"photo_0266.jpg","Description":"Peron z drogi biegn\u0105cej wzd\u0142u\u017c przystanku"}, {"Id":"267","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:28:49","FilePath":"photo_0267.jpg","Description":"Budynek z boku"}, {"Id":"268","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:29:08","FilePath":"photo_0268.jpg","Description":"Krzaki"}, {"Id":"269","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:29:21","FilePath":"photo_0269.jpg","Description":"Widok na plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"270","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:29:57","FilePath":"photo_0270.jpg","Description":"Tor"}, {"Id":"271","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:30:22","FilePath":"photo_0271.jpg","Description":"Pisarzowa to stacja zdegradowana do roli przystanku. Zdemontowano tory dodatkowe."}, {"Id":"272","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:30:45","FilePath":"photo_0272.jpg","Description":"Wok\u00f3\u0142 tory miejsce po torach dodatkowych."}, {"Id":"273","AdditionDateTime":"2016-09-17 16:30:58","FilePath":"photo_0273.jpg","Description":"Zlikwidowana g\u0142owica stacji."}, {"Id":"274","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:10:50","FilePath":"photo_0275.jpg","Description":"Budynek i tory"}, {"Id":"275","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:11:06","FilePath":"photo_0276.jpg","Description":"Budynek i tory"}, {"Id":"276","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:11:54","FilePath":"photo_0274.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"277","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:12:07","FilePath":"photo_0277.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"278","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:12:23","FilePath":"photo_0278.jpg","Description":"Jeszcze raz tory"}, {"Id":"279","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:13:20","FilePath":"photo_0287.jpg","Description":"Budynek przytanku"}, {"Id":"280","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:13:32","FilePath":"photo_0288.jpg","Description":"Wiata budynku"}, {"Id":"281","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:13:43","FilePath":"photo_0289.jpg","Description":"Budynek i parking"}, {"Id":"282","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:14:02","FilePath":"photo_0290.jpg","Description":"Ko\u0144c\u00f3wka peronu"}, {"Id":"283","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:14:26","FilePath":"photo_0291.jpg","Description":"Peron i budynek"}, {"Id":"284","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:15:13","FilePath":"photo_0292.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"285","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:15:32","FilePath":"photo_0293.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"286","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:15:41","FilePath":"photo_0294.jpg","Description":"Peron, widok w stron\u0119 Limanowej"}, {"Id":"287","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:16:08","FilePath":"photo_0295.jpg","Description":"Budynek przystanku, kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 dr\u00f3\u017cnicy"}, {"Id":"288","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:16:40","FilePath":"photo_0296.jpg","Description":"Peron sk\u0105pany w \u015bwietle s\u0142onecznym"}, {"Id":"289","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:16:56","FilePath":"photo_0297.jpg","Description":"Widok na peron i budynek"}, {"Id":"290","AdditionDateTime":"2016-09-17 17:17:17","FilePath":"photo_0298.jpg","Description":"Budynek z drogi"}, {"Id":"291","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:20:26","FilePath":"photo_0303.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"292","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:20:35","FilePath":"photo_0304.jpg","Description":"K\u0142adka"}, {"Id":"293","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:20:56","FilePath":"photo_0305.jpg","Description":"Budynki stacyjne widziane z k\u0142adki"}, {"Id":"294","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:21:05","FilePath":"photo_0306.jpg","Description":"Widok z wiaty"}, {"Id":"295","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:22:05","FilePath":"photo_0307.jpg","Description":"P\u0142ug od\u015bnie\u017cny na stacji w Nowym S\u0105czu"}, {"Id":"296","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:23:33","FilePath":"photo_0308.jpg","Description":"Parow\u00f3z-pomnik w Nowym S\u0105czu"}, {"Id":"297","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:23:57","FilePath":"photo_0309.jpg","Description":"Dworzec od strony miasta"}, {"Id":"298","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:25:02","FilePath":"photo_0310.jpg","Description":"Budynek stacji od strony drogi numer 28"}, {"Id":"299","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:25:23","FilePath":"photo_0311.jpg","Description":"Tabliczka zakazuj\u0105ca palenia na dworcu w Mszanie Dolnej"}, {"Id":"300","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:25:33","FilePath":"photo_0312.jpg","Description":"Stacja"}, {"Id":"301","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:25:45","FilePath":"photo_0313.jpg","Description":"Tory stacji"}, {"Id":"302","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:26:00","FilePath":"photo_0314.jpg","Description":"Budynek stacji oraz tory"}, {"Id":"303","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:26:14","FilePath":"photo_0315.jpg","Description":"Wykolejnica?"}, {"Id":"304","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:26:28","FilePath":"photo_0316.jpg","Description":"Magazyny stacyjne"}, {"Id":"305","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:26:46","FilePath":"photo_0317.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"306","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:27:00","FilePath":"photo_0318.jpg","Description":"Wylot na Chab\u00f3wk\u0119"}, {"Id":"307","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:27:15","FilePath":"photo_0319.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"308","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:27:53","FilePath":"photo_0320.jpg","Description":"Wiata przystanku"}, {"Id":"309","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:28:07","FilePath":"photo_0321.jpg","Description":"Wej\u015bcie od strony drogi nr 28"}, {"Id":"310","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:28:18","FilePath":"photo_0322.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"311","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:28:35","FilePath":"photo_0323.jpg","Description":"Peron, wiata i tablica przystankowa"}, {"Id":"312","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:28:47","FilePath":"photo_0299.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"313","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:28:56","FilePath":"photo_0300.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"314","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:29:09","FilePath":"photo_0301.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"315","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:29:23","FilePath":"photo_0302.jpg","Description":"Zbli\u017cenie na budynek dworca"}, {"Id":"316","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:29:59","FilePath":"photo_0324.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"317","AdditionDateTime":"2016-09-17 18:30:09","FilePath":"photo_0325.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"318","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:24:17","FilePath":"photo_0326.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"319","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:24:30","FilePath":"photo_0327.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"320","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:24:42","FilePath":"photo_0328.jpg","Description":"Budynek i tablica"}, {"Id":"321","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:24:52","FilePath":"photo_0329.jpg","Description":"Peron i budynek"}, {"Id":"322","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:25:10","FilePath":"photo_0330.jpg","Description":"Peron, widok w stron\u0119 Wieliczki"}, {"Id":"323","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:25:22","FilePath":"photo_0331.jpg","Description":"Peron, widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"324","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:25:30","FilePath":"photo_0332.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"325","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:25:44","FilePath":"photo_0333.jpg","Description":"Widok na peron z drogi"}, {"Id":"326","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:26:37","FilePath":"photo_0334.jpg","Description":"Szynobus EN81 na przystanku"}, {"Id":"327","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:26:49","FilePath":"photo_0335.jpg","Description":"Koniec peronu"}, {"Id":"328","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:29:16","FilePath":"photo_0336.jpg","Description":"Peron na linii do Wieliczki"}, {"Id":"329","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:29:30","FilePath":"photo_0337.jpg","Description":"Tablica ostrzegaj\u0105ca"}, {"Id":"330","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:30:32","FilePath":"photo_0338.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"331","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:30:42","FilePath":"photo_0339.jpg","Description":"Peron i tablica"}, {"Id":"332","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:30:54","FilePath":"photo_0340.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"333","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:31:28","FilePath":"photo_0341.jpg","Description":"Tablica informacyjna. Stacja Krak\u00f3w Bie\u017can\u00f3w jest rozsiana na dw\u00f3ch linia: do Wieliczki oraz do Medyki."}, {"Id":"334","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:31:41","FilePath":"photo_0342.jpg","Description":"Tablica informacyjna a w tle k\u0142adka."}, {"Id":"335","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:31:58","FilePath":"photo_0343.jpg","Description":"Budynek stacji przy linii do Medyki."}, {"Id":"336","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:32:28","FilePath":"photo_0344.jpg","Description":"K\u0142adka nad torami linii do Medyki oraz grup\u0105 towarow\u0105 stacji w Prokocimiu."}, {"Id":"337","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:32:39","FilePath":"photo_0345.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"338","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:32:57","FilePath":"photo_0346.jpg","Description":"Tory stacji oraz peron"}, {"Id":"339","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:33:08","FilePath":"photo_0347.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"340","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:33:22","FilePath":"photo_0348.jpg","Description":"Archaiczna tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"341","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:33:34","FilePath":"photo_0349.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"342","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:33:45","FilePath":"photo_0350.jpg","Description":"K\u0142adka i budynek"}, {"Id":"343","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:34:00","FilePath":"photo_0351.jpg","Description":"K\u0142adka"}, {"Id":"344","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:34:24","FilePath":"photo_0352.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119. Na dole wagony-w\u0119glarki."}, {"Id":"345","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:35:28","FilePath":"photo_0353.jpg","Description":"Pantograf lokomotywy ET22"}, {"Id":"346","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:36:22","FilePath":"photo_0354.jpg","Description":"Cysterna na stacji w Nowej Hucie."}, {"Id":"347","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:39:37","FilePath":"photo_0355.jpg","Description":"Lokomotywa E182 firmy CTL na stacji w Trzebini"}, {"Id":"348","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:41:11","FilePath":"photo_0279.jpg","Description":"Widok na budynek"}, {"Id":"349","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:41:22","FilePath":"photo_0280.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"350","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:41:44","FilePath":"photo_0281.jpg","Description":"Budynki"}, {"Id":"351","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:41:54","FilePath":"photo_0282.jpg","Description":"Tory stacyjne"}, {"Id":"352","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:42:25","FilePath":"photo_0283.jpg","Description":"Droga wzd\u0142u\u017c przystaknu"}, {"Id":"353","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:42:40","FilePath":"photo_0284.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"354","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:42:56","FilePath":"photo_0285.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku."}, {"Id":"355","AdditionDateTime":"2016-09-17 23:43:11","FilePath":"photo_0286.jpg","Description":"Inna tablica. Nieco nowocze\u015bniejsza."}, {"Id":"356","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:25:12","FilePath":"photo_0356.jpg","Description":"Tor na zlikwidowanej stacji"}, {"Id":"357","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:25:45","FilePath":"photo_0357.jpg","Description":"Tor i widok w stron\u0119 mostu na Wi\u015ble"}, {"Id":"358","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:25:59","FilePath":"photo_0358.jpg","Description":"Peron i zlikwidowany tor"}, {"Id":"359","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:26:17","FilePath":"photo_0360.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"360","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:26:32","FilePath":"photo_0359.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"361","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:26:44","FilePath":"photo_0361.jpg","Description":"Peron i zdewastowana tablica"}, {"Id":"362","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:27:02","FilePath":"photo_0362.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"363","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:27:13","FilePath":"photo_0363.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"364","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:27:27","FilePath":"photo_0364.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"365","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:27:57","FilePath":"photo_0365.jpg","Description":"Na zdj\u0119ciu wida\u0107 s\u0142up trakcyjny - pozosta\u0142o\u015b\u0107 po elektryfikacji linii"}, {"Id":"366","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:28:15","FilePath":"photo_0366.jpg","Description":"Budynek i s\u0142upy trakcyjne"}, {"Id":"367","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:28:25","FilePath":"photo_0367.jpg","Description":"G\u0142owica stacji"}, {"Id":"368","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:28:56","FilePath":"photo_0368.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015bci po stacji"}, {"Id":"369","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:29:13","FilePath":"photo_0369.jpg","Description":"Widok na g\u0142owic\u0119 stacji"}, {"Id":"370","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:30:13","FilePath":"photo_0370.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron"}, {"Id":"371","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:30:33","FilePath":"photo_0371.jpg","Description":"Wywr\u00f3cona tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"372","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:31:02","FilePath":"photo_0372.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty przystanek i nieu\u017cywane s\u0142upy trakcyjne"}, {"Id":"373","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:31:17","FilePath":"photo_0373.jpg","Description":"Wiata przystankowa"}, {"Id":"374","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:31:40","FilePath":"photo_0374.jpg","Description":"Chyba tylko ta tablica zosta\u0142a ca\u0142a"}, {"Id":"375","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:31:52","FilePath":"photo_0375.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"376","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:32:33","FilePath":"photo_0376.jpg","Description":"Widok na przystanek z drogi, na wzg\u00f3rzu bernardy\u0144ski"}, {"Id":"377","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:33:11","FilePath":"photo_0377.jpg","Description":"Przejazd przez drog\u0119 wojew\u00f3dzk\u0105"}, {"Id":"378","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:33:56","FilePath":"photo_0378.jpg","Description":"Budynek stacyjny od frontu"}, {"Id":"379","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:34:18","FilePath":"photo_0379.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron"}, {"Id":"380","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:34:36","FilePath":"photo_0380.jpg","Description":"Zaro\u015bni\u0119ty peron i zardzewia\u0142e wiaty."}, {"Id":"381","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:34:57","FilePath":"photo_0381.jpg","Description":"Budynek wy\u0142ania si\u0119 z zaro\u015bli"}, {"Id":"382","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:35:21","FilePath":"photo_0382.jpg","Description":"Budynek stacji od strony peronu"}, {"Id":"383","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:35:49","FilePath":"photo_0383.jpg","Description":"Jeszcze raz stacyjne haszcze"}, {"Id":"384","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:36:30","FilePath":"photo_0384.jpg","Description":"Budynek ukryty w zaro\u015blach"}, {"Id":"385","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:36:42","FilePath":"photo_0385.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"386","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:37:26","FilePath":"photo_0386.jpg","Description":"Tabliczka zakazu"}, {"Id":"387","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:37:43","FilePath":"photo_0387.jpg","Description":"To by\u0142 chyba plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"388","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:38:04","FilePath":"photo_0388.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"389","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:39:57","FilePath":"photo_0389.jpg","Description":"Znak zatrzymania poci\u0105gu"}, {"Id":"390","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:40:08","FilePath":"photo_0390.jpg","Description":"Widok na peron"}, {"Id":"391","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:40:25","FilePath":"photo_0391.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"392","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:40:40","FilePath":"photo_0392.jpg","Description":"Peron z drogi gruntowej"}, {"Id":"393","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:41:08","FilePath":"photo_0393.jpg","Description":"Nieu\u017cywane s\u0142upy trakcyjne i latarnie pozbawione kloszy"}, {"Id":"394","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:41:22","FilePath":"photo_0394.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"395","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:41:51","FilePath":"photo_0395.jpg","Description":"Wjazd na stacj\u0119"}, {"Id":"396","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:42:05","FilePath":"photo_0396.jpg","Description":"Peron na stacji"}, {"Id":"397","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:42:19","FilePath":"photo_0397.jpg","Description":"Peron i pozosta\u0142o\u015bci po elektryfikacji"}, {"Id":"398","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:45:16","FilePath":"photo_0398.jpg","Description":"Wjazd do kopalni"}, {"Id":"399","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:45:39","FilePath":"photo_0399.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"400","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:45:51","FilePath":"photo_0400.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"401","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:54:34","FilePath":"photo_0401.jpg","Description":"Tablice ostrzegawcze"}, {"Id":"402","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:55:56","FilePath":"photo_0431.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Chrzanowa"}, {"Id":"403","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:56:05","FilePath":"photo_0432.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"404","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:56:24","FilePath":"photo_0433.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"405","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:58:16","FilePath":"photo_0441.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"406","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:58:49","FilePath":"photo_0440.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"407","AdditionDateTime":"2016-09-18 00:59:48","FilePath":"photo_0442.jpg","Description":"Lokomotywa E182 na stacji w Trzebini"}, {"Id":"408","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:00:53","FilePath":"photo_0443.jpg","Description":"Lokomotywy Lotosu na stacji w Trzebini"}, {"Id":"409","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:01:18","FilePath":"photo_0434.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"410","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:01:41","FilePath":"photo_0435.jpg","Description":"Peron i strzeg\u0105ca go brzoza"}, {"Id":"411","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:01:56","FilePath":"photo_0436.jpg","Description":"Peron i nieu\u017cywane latarnie"}, {"Id":"412","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:02:13","FilePath":"photo_0437.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Trzebini"}, {"Id":"413","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:02:27","FilePath":"photo_0438.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"414","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:02:45","FilePath":"photo_0439.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"415","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:03:02","FilePath":"photo_0426.jpg","Description":"Zwrotnica"}, {"Id":"416","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:03:51","FilePath":"photo_0427.jpg","Description":"Kopalnia i wagon Gkks-tx"}, {"Id":"417","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:04:08","FilePath":"photo_0428.jpg","Description":"Peron i szafa przeka\u017anikowa"}, {"Id":"418","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:04:18","FilePath":"photo_0429.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"419","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:04:29","FilePath":"photo_0430.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"420","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:04:47","FilePath":"photo_0402.jpg","Description":"Wagony ze z\u0142omem na stacji w Bol\u0119cinie"}, {"Id":"421","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:05:05","FilePath":"photo_0403.jpg","Description":"Peron i \u0142adownia w Bol\u0119cinie"}, {"Id":"422","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:05:20","FilePath":"photo_0404.jpg","Description":"G\u0142owica stacji"}, {"Id":"423","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:05:27","FilePath":"photo_0405.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"424","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:05:36","FilePath":"photo_0406.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"425","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:05:56","FilePath":"photo_0407.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015bci po stacji"}, {"Id":"426","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:06:10","FilePath":"photo_0408.jpg","Description":"S\u0142upek hektometra\u017cowy na stacji"}, {"Id":"427","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:06:25","FilePath":"photo_0409.jpg","Description":"Tu gdzie\u015b by\u0142a g\u0142owica stacji"}, {"Id":"428","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:06:50","FilePath":"photo_0410.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015bci po stacji"}, {"Id":"429","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:07:05","FilePath":"photo_0411.jpg","Description":"Ten las kiedy\u015b by\u0142 stacj\u0105"}, {"Id":"430","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:07:24","FilePath":"photo_0412.jpg","Description":"Podk\u0142ady w lesie w P\u0142azie - pozosta\u0142o\u015b\u0107 po stacji"}, {"Id":"431","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:07:41","FilePath":"photo_0413.jpg","Description":"Wyj\u015bcie z lasu - dalszy ci\u0105g stacji"}, {"Id":"432","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:07:58","FilePath":"photo_0414.jpg","Description":"Tor g\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"433","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:08:10","FilePath":"photo_0415.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Bol\u0119cina"}, {"Id":"434","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:08:26","FilePath":"photo_0416.jpg","Description":"Stacja"}, {"Id":"435","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:08:39","FilePath":"photo_0417.jpg","Description":"Rozjazd do \u0142adowni"}, {"Id":"436","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:08:59","FilePath":"photo_0418.jpg","Description":"Tor po lewej to tor g\u0142\u00f3wny, a ten po prawej to \u0142adunkowy"}, {"Id":"437","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:09:10","FilePath":"photo_0419.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"438","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:09:22","FilePath":"photo_0420.jpg","Description":"Budynek gospodarczy na stacji"}, {"Id":"439","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:09:36","FilePath":"photo_0421.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"440","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:09:49","FilePath":"photo_0422.jpg","Description":"Rozjazd do kopalni"}, {"Id":"441","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:10:12","FilePath":"photo_0423.jpg","Description":"Po lewej tor do kopalni, po prawej - g\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"442","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:10:26","FilePath":"photo_0424.jpg","Description":"Przejazd przez drog\u0119"}, {"Id":"443","AdditionDateTime":"2016-09-18 01:10:44","FilePath":"photo_0425.jpg","Description":"Zbli\u017cenie na rozjazd do kopalni"}, {"Id":"444","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:20:22","FilePath":"photo_0444.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"445","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:20:34","FilePath":"photo_0445.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"446","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:20:56","FilePath":"photo_0446.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Skawiny"}, {"Id":"447","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:22:21","FilePath":"photo_0447.jpg","Description":"Poci\u0105g papieski na przystanku w Sidzinie"}, {"Id":"448","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:22:37","FilePath":"photo_0448.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"449","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:22:56","FilePath":"photo_0449.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"450","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:23:05","FilePath":"photo_0450.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"451","AdditionDateTime":"2016-09-18 02:23:27","FilePath":"photo_0451.jpg","Description":"Wiata i zniszczona \u0142awka"}, {"Id":"452","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:05:14","FilePath":"photo_0452.jpg","Description":"Budynek od strony miasta"}, {"Id":"453","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:06:09","FilePath":"photo_0453.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"454","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:06:42","FilePath":"photo_0454.jpg","Description":"EN57 Przewoz\u00f3w Regionalnych na stacji w Swoszowicach"}, {"Id":"455","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:00","FilePath":"photo_0455.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Skawiny"}, {"Id":"456","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:08","FilePath":"photo_0456.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"457","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:22","FilePath":"photo_0457.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"458","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:32","FilePath":"photo_0458.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"459","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:45","FilePath":"photo_0459.jpg","Description":"\u0141adownia"}, {"Id":"460","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:07:55","FilePath":"photo_0460.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"461","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:08:04","FilePath":"photo_0461.jpg","Description":"Plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"462","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:08:14","FilePath":"photo_0462.jpg","Description":"Widok spod wiaty budynku"}, {"Id":"463","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:09:09","FilePath":"photo_0463.jpg","Description":"Perony przystanku"}, {"Id":"464","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:09:18","FilePath":"photo_0464.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"465","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:09:34","FilePath":"photo_0465.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"466","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:09:54","FilePath":"photo_0466.jpg","Description":"Perony i tablica przystankowa"}, {"Id":"467","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:10:04","FilePath":"photo_0467.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"468","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:10:12","FilePath":"photo_0468.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"469","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:10:21","FilePath":"photo_0469.jpg","Description":"Budynek i perony"}, {"Id":"470","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:10:48","FilePath":"photo_0470.jpg","Description":"Budynek a po lewej stronie droga do Zakopanego"}, {"Id":"471","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:14:05","FilePath":"photo_0471.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"472","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:14:28","FilePath":"photo_0473.jpg","Description":"Du\u017co tor\u00f3w na tej stacji"}, {"Id":"473","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:14:46","FilePath":"photo_0474.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"474","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:15:40","FilePath":"photo_0475.jpg","Description":"Wylot na Skawin\u0119"}, {"Id":"475","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:15:50","FilePath":"photo_0476.jpg","Description":"Tablica stacyjna"}, {"Id":"476","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:15:59","FilePath":"photo_0477.jpg","Description":"Go\u0142\u0105b na stacji"}, {"Id":"477","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:16:07","FilePath":"photo_0478.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"478","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:16:19","FilePath":"photo_0479.jpg","Description":"Budynek na stacji od strony miasta"}, {"Id":"479","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:17:05","FilePath":"photo_0472.jpg","Description":"Za\u0142adowany po brzegi wagon z w\u0119glem na stacji Krak\u00f3w Bonarka"}, {"Id":"480","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:18:10","FilePath":"photo_0480.jpg","Description":"Przystanek w Krzemionkach"}, {"Id":"481","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:18:20","FilePath":"photo_0481.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"482","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:18:33","FilePath":"photo_0482.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"483","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:18:41","FilePath":"photo_0483.jpg","Description":"Wiaty"}, {"Id":"484","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:19:00","FilePath":"photo_0484.jpg","Description":"Wiadukt nad przystankiem"}, {"Id":"485","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:19:13","FilePath":"photo_0485.jpg","Description":"Po prawej stary budynek przystanku"}, {"Id":"486","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:19:24","FilePath":"photo_0486.jpg","Description":"Stary budynek przystanku"}, {"Id":"487","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:20:01","FilePath":"photo_0487.jpg","Description":"Perony, na peronie po lewej wej\u015bcie do przej\u015bcia podziemnego"}, {"Id":"488","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:20:55","FilePath":"photo_0488.jpg","Description":"Stacja w Zabierzowie"}, {"Id":"489","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:21:06","FilePath":"photo_0489.jpg","Description":"Peron stacji"}, {"Id":"490","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:22:02","FilePath":"photo_0490.jpg","Description":"Peron w Zabierzowie"}, {"Id":"491","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:22:22","FilePath":"photo_0491.jpg","Description":"Sk\u0142ad pospieszny w Zabierzowie"}, {"Id":"492","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:22:33","FilePath":"photo_0492.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"493","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:22:54","FilePath":"photo_0493.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"494","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:23:06","FilePath":"photo_0494.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"495","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:23:19","FilePath":"photo_0495.jpg","Description":"G\u0142owica stacji"}, {"Id":"496","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:23:34","FilePath":"photo_0496.jpg","Description":"Stacja z k\u0142adki"}, {"Id":"497","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:23:48","FilePath":"photo_0497.jpg","Description":"Peron z k\u0142adki"}, {"Id":"498","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:24:04","FilePath":"photo_0498.jpg","Description":"Fundamenty po magazynie"}, {"Id":"499","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:24:15","FilePath":"photo_0499.jpg","Description":"Budynek od strony miasta"}, {"Id":"500","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:51:08","FilePath":"photo_0500.jpg","Description":"Stacja w Rudawie"}, {"Id":"501","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:51:22","FilePath":"photo_0501.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"502","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:51:35","FilePath":"photo_0502.jpg","Description":"Tablica na wiacie"}, {"Id":"503","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:51:48","FilePath":"photo_0503.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"504","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:51:59","FilePath":"photo_0504.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"505","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:52:42","FilePath":"photo_0505.jpg","Description":"Fasada budynku"}, {"Id":"506","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:52:54","FilePath":"photo_0506.jpg","Description":"Budynek od strony wsi"}, {"Id":"507","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:53:19","FilePath":"photo_0507.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"508","AdditionDateTime":"2016-09-18 19:53:34","FilePath":"photo_0508.jpg","Description":"Ulica biegn\u0105ca do stacji"}, {"Id":"509","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:22:06","FilePath":"photo_0509.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa oraz sznur wagon\u00f3w CEMETu"}, {"Id":"510","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:22:59","FilePath":"photo_0510.jpg","Description":"Peron i wagony Uacs"}, {"Id":"511","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:23:14","FilePath":"photo_0511.jpg","Description":"Wagon Uacs"}, {"Id":"512","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:23:25","FilePath":"photo_0512.jpg","Description":"Tablica stacyjna"}, {"Id":"513","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:23:42","FilePath":"photo_0513.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki"}, {"Id":"514","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:24:01","FilePath":"photo_0514.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki na perony i budynek stacji"}, {"Id":"515","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:24:10","FilePath":"photo_0515.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"516","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:24:26","FilePath":"photo_0516.jpg","Description":"Nastawnia dysponuj\u0105ca na stacji Krzeszowice"}, {"Id":"517","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:24:46","FilePath":"photo_0517.jpg","Description":"Tablica informuj\u0105ca"}, {"Id":"518","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:24:56","FilePath":"photo_0518.jpg","Description":"Budynek od strony miasta"}, {"Id":"519","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:25:40","FilePath":"photo_0519.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"520","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:25:52","FilePath":"photo_0520.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"521","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:26:03","FilePath":"photo_0521.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"522","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:26:17","FilePath":"photo_0522.jpg","Description":"Dr\u00f3\u017cnica"}, {"Id":"523","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:26:28","FilePath":"photo_0523.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"524","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:26:36","FilePath":"photo_0524.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"525","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:26:47","FilePath":"photo_0525.jpg","Description":"Koniec peron\u00f3w"}, {"Id":"526","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:27:18","FilePath":"photo_0526.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"527","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:27:33","FilePath":"photo_0527.jpg","Description":"Perony i budynek stacji"}, {"Id":"528","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:27:43","FilePath":"photo_0528.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"529","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:27:56","FilePath":"photo_0529.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"530","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:28:06","FilePath":"photo_0530.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Trzebini"}, {"Id":"531","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:28:15","FilePath":"photo_0531.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"532","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:28:32","FilePath":"photo_0532.jpg","Description":"Peron i budynek"}, {"Id":"533","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:28:47","FilePath":"photo_0533.jpg","Description":"Urocze kolumny"}, {"Id":"534","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:29:13","FilePath":"photo_0534.jpg","Description":"EN57 stoj\u0105 przy peronie stacji Trzebinia"}, {"Id":"535","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:30:11","FilePath":"photo_0535.jpg","Description":"Tory dodatkowe. Na odjazd czekaj\u0105 tu zazwyczaj wagony do przemys\u0142owej cz\u0119\u015bci miasta."}, {"Id":"536","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:30:23","FilePath":"photo_0536.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"537","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:30:37","FilePath":"photo_0537.jpg","Description":"K\u0142adka"}, {"Id":"538","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:30:49","FilePath":"photo_0538.jpg","Description":"Wiata nad peronem drugim"}, {"Id":"539","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:31:09","FilePath":"photo_0539.jpg","Description":"EN57 czeka na stacji Trzebinia"}, {"Id":"540","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:31:19","FilePath":"photo_0540.jpg","Description":"Budynek stacji od strony miasta"}, {"Id":"541","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:31:30","FilePath":"photo_0541.jpg","Description":"Jeszcze raz budynek stacji"}, {"Id":"542","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:36:59","FilePath":"photo_0542.jpg","Description":"Tory"}, {"Id":"543","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:37:13","FilePath":"photo_0543.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"544","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:37:30","FilePath":"photo_0544.jpg","Description":"Bramka trakcyjna"}, {"Id":"545","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:37:41","FilePath":"photo_0545.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"546","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:38:03","FilePath":"photo_0546.jpg","Description":"Budynek stacji. Na boku wida\u0107 star\u0105 nazw\u0119 \"Siersza Wodna\"."}, {"Id":"547","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:38:33","FilePath":"photo_0547.jpg","Description":"Budynek stacji. Na boku budynku stara nazwa stacji \"Siersza Wodna\"."}, {"Id":"548","AdditionDateTime":"2016-09-18 23:38:49","FilePath":"photo_0548.jpg","Description":"Budynek od ulicy"}, {"Id":"549","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:38:19","FilePath":"photo_0549.jpg","Description":"Widok na przystanek z wiaduktu nad lini\u0105."}, {"Id":"550","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:40:02","FilePath":"photo_0550.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"551","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:40:19","FilePath":"photo_0551.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"552","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:40:39","FilePath":"photo_0552.jpg","Description":"EN57 PR\u00f3w zatrzyma\u0142 si\u0119 na przystaknu w Balinie"}, {"Id":"553","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:40:53","FilePath":"photo_0553.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"554","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:41:07","FilePath":"photo_0554.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"555","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:41:53","FilePath":"photo_0555.jpg","Description":"Budynek przystanku, kt\u00f3ry dawno, dawno temu by\u0142 stacj\u0105."}, {"Id":"556","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:42:05","FilePath":"photo_0556.jpg","Description":"Fasada budynku"}, {"Id":"557","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:42:36","FilePath":"photo_0557.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Jaworzna"}, {"Id":"558","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:42:46","FilePath":"photo_0558.jpg","Description":"Budynki"}, {"Id":"559","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:44:27","FilePath":"photo_0559.jpg","Description":"ET22 firmy CTL wje\u017cd\u017ca na przystanek w Balinie."}, {"Id":"560","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:44:44","FilePath":"photo_0560.jpg","Description":"Sk\u0142ad cystern p\u0119dz\u0105cy przez Balin"}, {"Id":"561","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:47:28","FilePath":"photo_0561.jpg","Description":"Wej\u015bcie na peron"}, {"Id":"562","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:47:44","FilePath":"photo_0563.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"563","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:47:58","FilePath":"photo_0564.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"564","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:48:14","FilePath":"photo_0565.jpg","Description":"Widok na budynek oraz wiaty"}, {"Id":"565","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:48:41","FilePath":"photo_0566.jpg","Description":"Widok na perony"}, {"Id":"566","AdditionDateTime":"2016-09-19 18:48:59","FilePath":"photo_0567.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza a w tle budynek przystanku"}, {"Id":"567","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:01:17","FilePath":"photo_0562.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"568","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:02:29","FilePath":"photo_0568.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 normalnotorow\u0105"}, {"Id":"569","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:04:03","FilePath":"photo_0569.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 normalnotorow\u0105, a te dwa semafory na prawo od sznura wagon\u00f3w to wyjazdowe mijanki LHS"}, {"Id":"570","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:04:20","FilePath":"photo_0570.jpg","Description":"Budynek stacji normalnotorowej"}, {"Id":"571","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:05:45","FilePath":"photo_0571.jpg","Description":"Cysterny Bolspedu na stacji w Bukownie"}, {"Id":"572","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:06:03","FilePath":"photo_0572.jpg","Description":"Perony i tablica stacyjna"}, {"Id":"573","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:06:28","FilePath":"photo_0573.jpg","Description":"Cysterna do przewozu kwasu siarkowego"}, {"Id":"574","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:06:44","FilePath":"photo_0574.jpg","Description":"Stacyjna wiata czeka na lepsze czasy"}, {"Id":"575","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:07:31","FilePath":"photo_0575.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"576","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:07:47","FilePath":"photo_0576.jpg","Description":"Widok na peron"}, {"Id":"577","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:07:59","FilePath":"photo_0577.jpg","Description":"Perony w Bukownie"}, {"Id":"578","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:08:28","FilePath":"photo_0578.jpg","Description":"Budynek stacji normalnotorowej oraz semafory wyjazdowej linii szerokotorowej"}, {"Id":"579","AdditionDateTime":"2016-09-19 19:18:32","FilePath":"photo_0579.jpg","Description":"Lokomotywa SM42 manewruje po kopalni"}, {"Id":"580","AdditionDateTime":"2016-09-19 21:20:13","FilePath":"photo_0580.jpg","Description":"Budynek stacji oraz plac przed budynkiem."}, {"Id":"581","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:13:05","FilePath":"photo_0581.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"582","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:13:42","FilePath":"photo_0582.jpg","Description":"Wylot na Tunel"}, {"Id":"583","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:15:59","FilePath":"photo_0583.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki na stacj\u0119 PLK oraz przystanek PKP LHS."}, {"Id":"584","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:16:29","FilePath":"photo_0584.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"585","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:16:46","FilePath":"photo_0585.jpg","Description":"Wiata na peronie"}, {"Id":"586","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:17:06","FilePath":"photo_0586.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"587","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:19:20","FilePath":"photo_0587.jpg","Description":"Widok na peron przystanku PKP LHS."}, {"Id":"588","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:19:51","FilePath":"photo_0588.jpg","Description":"Peron przystanku LHS"}, {"Id":"589","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:20:19","FilePath":"photo_0589.jpg","Description":"Wylot na Bukowno i peron LHS"}, {"Id":"590","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:20:30","FilePath":"photo_0590.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"591","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:20:54","FilePath":"photo_0591.jpg","Description":"Spod wiaty patrzymy na budynek stacji PLK"}, {"Id":"592","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:21:12","FilePath":"photo_0592.jpg","Description":"Budynek PLK od strony miasta"}, {"Id":"593","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:24:29","FilePath":"photo_0593.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"594","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:25:12","FilePath":"photo_0594.jpg","Description":"Uroczy budynek stacji, jego architektura zrobi\u0142a na mnie du\u017ce, pozytywne wra\u017cenie."}, {"Id":"595","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:25:33","FilePath":"photo_0595.jpg","Description":"Tory w dal"}, {"Id":"596","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:25:56","FilePath":"photo_0596.jpg","Description":"Budynek stacji, tym razem od strony torowiska."}, {"Id":"597","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:26:20","FilePath":"photo_0597.jpg","Description":"Koniec peronu, widok w kierunku Olkusza"}, {"Id":"598","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:26:38","FilePath":"photo_0598.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"599","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:26:54","FilePath":"photo_0599.jpg","Description":"Peron i tory"}, {"Id":"600","AdditionDateTime":"2016-09-27 22:27:05","FilePath":"photo_0600.jpg","Description":"Wiata na peronie"}, {"Id":"601","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:50:21","FilePath":"photo_0601.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"602","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:51:48","FilePath":"photo_0602.jpg","Description":"Lokomotywa T448p manewruje po stacji w Jaroszowcu."}, {"Id":"603","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:53:51","FilePath":"photo_0603.jpg","Description":"Przystanek z drogi wojew\u00f3dzkiej."}, {"Id":"604","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:54:06","FilePath":"photo_0604.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"605","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:54:20","FilePath":"photo_0605.jpg","Description":"Krzy\u017c na peronie."}, {"Id":"606","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:55:10","FilePath":"photo_0606.jpg","Description":"Moje ulubione zdj\u0119cie z tego przystanku. Napis chamski, ale jako\u015b taki zabawny mimo tego."}, {"Id":"607","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:55:24","FilePath":"photo_0607.jpg","Description":"Kwitn\u0105cy peron"}, {"Id":"608","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:56:27","FilePath":"photo_0608.jpg","Description":"Lokomotywa SM31 z poci\u0105giem zdawczym do Wolbromia przeje\u017cd\u017ca przez Chrz\u0105stowice."}, {"Id":"609","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:56:53","FilePath":"photo_0609.jpg","Description":"Poczekalnia i zamkni\u0119ta na cztery spusty kasa biletowa."}, {"Id":"610","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:57:13","FilePath":"photo_0610.jpg","Description":"Tablica ostrzegaj\u0105ca"}, {"Id":"611","AdditionDateTime":"2016-09-28 21:57:41","FilePath":"photo_0611.jpg","Description":"Wej\u015bcie na peron."}, {"Id":"612","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:00:47","FilePath":"photo_0612.jpg","Description":"Tandem lokomotyw LHS typu ST40s czeka na mijance w Zarzeczu."}, {"Id":"613","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:01:39","FilePath":"photo_0613.jpg","Description":"Przystanek PLK w Zarzeczu."}, {"Id":"614","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:03:09","FilePath":"photo_0614.jpg","Description":"Budynek kolejowy przy przystanku. Nie wiem za bardzo co to jest - stra\u017cnica drogowa, kasa biletowa czy mo\u017ce jaki\u015b budynek LHS? S\u0105dz\u0105c po architekturze to raczej budowla przynale\u017cna do linii normalnotorowej."}, {"Id":"615","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:03:25","FilePath":"photo_0615.jpg","Description":"Perony na przystanku"}, {"Id":"616","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:03:57","FilePath":"photo_0616.jpg","Description":"Kwitn\u0105ce perony"}, {"Id":"617","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:04:24","FilePath":"photo_0617.jpg","Description":"Przystanek w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci."}, {"Id":"618","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:04:55","FilePath":"photo_0618.jpg","Description":"Przystanek linii normalnotorowej, a tor po prawej to LHS."}, {"Id":"619","AdditionDateTime":"2016-09-28 22:05:19","FilePath":"photo_0619.jpg","Description":"Przejazd przez drog\u0119."}, {"Id":"620","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:13:43","FilePath":"photo_0620.jpg","Description":"Budynek stacji od strony miasta"}, {"Id":"621","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:14:20","FilePath":"photo_0621.jpg","Description":"Fasada budynku w niezbyt szcz\u0119\u015bliwym rzucie"}, {"Id":"622","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:14:38","FilePath":"photo_0622.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"623","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:15:00","FilePath":"photo_0623.jpg","Description":"Ciekawa bramka trakcyjna (odci\u0105gowa?)"}, {"Id":"624","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:15:11","FilePath":"photo_0624.jpg","Description":"Wiata"}, {"Id":"625","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:15:28","FilePath":"photo_0625.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki"}, {"Id":"626","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:15:56","FilePath":"photo_0626.jpg","Description":"Widok z wiaty na perony. Zza drzew nie\u015bmia\u0142o wychyla si\u0119 budynek."}, {"Id":"627","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:16:09","FilePath":"photo_0627.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"628","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:16:22","FilePath":"photo_0628.jpg","Description":"Budynek od strony torowiska"}, {"Id":"629","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:16:37","FilePath":"photo_0629.jpg","Description":"Przej\u015bcie przez tory"}, {"Id":"630","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:16:53","FilePath":"photo_0630.jpg","Description":"Widok spod wiaty"}, {"Id":"631","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:17:18","FilePath":"photo_0631.jpg","Description":"Budka nieznanego mi przeznaczenia"}, {"Id":"632","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:18:16","FilePath":"photo_0632.jpg","Description":"Lokomotywa serii 182 pracowicie ci\u0105gnie sk\u0142ad pr\u00f3\u017cnych w\u0119glarek"}, {"Id":"633","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:18:51","FilePath":"photo_0633.jpg","Description":"Przystanek w Je\u017c\u00f3wce"}, {"Id":"634","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:19:11","FilePath":"photo_0634.jpg","Description":"Ruiny kasy biletowej"}, {"Id":"635","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:19:28","FilePath":"photo_0635.jpg","Description":"Wiata na przystanku"}, {"Id":"636","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:19:40","FilePath":"photo_0636.jpg","Description":"Wiaty na peronach"}, {"Id":"637","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:20:12","FilePath":"photo_0637.jpg","Description":"Chmury spogl\u0105daj\u0105 na przystanek"}, {"Id":"638","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:20:49","FilePath":"photo_0638.jpg","Description":"Ruiny kasy biletowej i tryumfuj\u0105ce nad przystankiem drzewo."}, {"Id":"639","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:21:15","FilePath":"photo_0639.jpg","Description":"Przystanek ze skarpy biegn\u0105cej wzd\u0142u\u017c niego"}, {"Id":"640","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:22:05","FilePath":"photo_0640.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku."}, {"Id":"641","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:22:17","FilePath":"photo_0641.jpg","Description":"Budynek dr\u00f3\u017cnika."}, {"Id":"642","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:22:37","FilePath":"photo_0642.jpg","Description":"Kwitn\u0105ce perony przystanku sk\u0105pane w letnim s\u0142o\u0144cu"}, {"Id":"643","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:23:19","FilePath":"photo_0643.jpg","Description":"Perony i gigantyczne drzewa daj\u0105ce schronienie przed pra\u017c\u0105cym s\u0142o\u0144cem"}, {"Id":"644","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:23:31","FilePath":"photo_0644.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"645","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:23:49","FilePath":"photo_0645.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Tunelu"}, {"Id":"646","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:24:35","FilePath":"photo_0646.jpg","Description":"Dwucz\u0142onowa lokomotywa ET41 PKP Cargo ze sk\u0142adem pr\u00f3\u017cnych w\u0119glarek leniwie wtacza si\u0119 na przystanek"}, {"Id":"647","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:25:20","FilePath":"photo_0647.jpg","Description":"Peroniki w Charsznicy"}, {"Id":"648","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:26:59","FilePath":"photo_0648.jpg","Description":"Wylot na Wolbrom, w tle nastawnia dysponuj\u0105ca"}, {"Id":"649","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:29:05","FilePath":"photo_0649.jpg","Description":"To jest hit! \u017buraw do nape\u0142niania parowoz\u00f3w."}, {"Id":"650","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:29:29","FilePath":"photo_0650.jpg","Description":"Perony i zabudowania"}, {"Id":"651","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:31:16","FilePath":"photo_0651.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Tunelu"}, {"Id":"652","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:31:43","FilePath":"photo_0652.jpg","Description":"Monumentalny magazyn, a gdzie\u015b obok niego pozosta\u0142o\u015bci stacji w\u0105skotorowej, kt\u00f3r\u0105 kiedy\u015b Wam przedstawi\u0119."}, {"Id":"653","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:32:07","FilePath":"photo_0653.jpg","Description":"Brama trakcyjna spajaj\u0105ca tory i perony."}, {"Id":"654","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:32:28","FilePath":"photo_0654.jpg","Description":"Niesamowicie pi\u0119kny a zarazem mocno podupad\u0142y budynek stacji."}, {"Id":"655","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:32:41","FilePath":"photo_0655.jpg","Description":"Fasada budynku"}, {"Id":"656","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:32:58","FilePath":"photo_0656.jpg","Description":"Jeszcze raz powoli umieraj\u0105cy budynek stacji"}, {"Id":"657","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:37:22","FilePath":"photo_0657.jpg","Description":"Koniec peron\u00f3w w Tunelu. Dwa tory po lewej biegn\u0105 do Krakowa, dwa po prawej prowadz\u0105 na G\u00f3rny \u015al\u0105sk."}, {"Id":"658","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:38:32","FilePath":"photo_0658.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"659","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:38:44","FilePath":"photo_0659.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"660","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:39:08","FilePath":"photo_0660.jpg","Description":"Perony i mnogo\u015b\u0107 r\u00f3\u017cnych s\u0142up\u00f3w - latarni, trakcyjnych, semafor\u00f3w..."}, {"Id":"661","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:39:42","FilePath":"photo_0661.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji, a za zakr\u0119tem tunel w Tunelu. Czyli tak zwana tunelocepcja."}, {"Id":"662","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:40:02","FilePath":"photo_0662.jpg","Description":"Znowu perony i tory. "}, {"Id":"663","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:40:18","FilePath":"photo_0663.jpg","Description":"Budynek stacyjny."}, {"Id":"664","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:40:28","FilePath":"photo_0664.jpg","Description":"Budynek stacyjny."}, {"Id":"665","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:42:38","FilePath":"photo_0665.jpg","Description":"Nastawnia w Koz\u0142owie"}, {"Id":"666","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:42:54","FilePath":"photo_0666.jpg","Description":"Perony w Koz\u0142owie."}, {"Id":"667","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:45:39","FilePath":"photo_0672.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 w Koz\u0142owie z k\u0142adki. Po lewej EN57 PR\u00f3w, a bezpo\u015brednio pod nami cargowska ET41."}, {"Id":"668","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:47:19","FilePath":"photo_0667.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"669","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:47:32","FilePath":"photo_0668.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"670","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:47:49","FilePath":"photo_0669.jpg","Description":"Jeszcze raz budynek."}, {"Id":"671","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:48:05","FilePath":"photo_0670.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa."}, {"Id":"672","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:49:01","FilePath":"photo_0671.jpg","Description":"Lokomotywy LHSu ci\u0105gn\u0105 sznur wagon\u00f3w po linii szerokotorowej. To by\u0142a mi\u0142a niespodzianka, uda\u0142o mi si\u0119 dogoni\u0107 na rowerze sk\u0142ad, kt\u00f3ry widzia\u0142em kilka godzin wcze\u015bniej."}, {"Id":"673","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:50:03","FilePath":"photo_0673.jpg","Description":"EN57 w Koz\u0142owie czeka na odjazd."}, {"Id":"674","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:50:17","FilePath":"photo_0674.jpg","Description":"Bocznica od Nowego Targu"}, {"Id":"675","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:50:32","FilePath":"photo_0675.jpg","Description":"Zarastaj\u0105ce tory nowotarskiej bocznicy."}, {"Id":"676","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:52:28","FilePath":"photo_0676.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"677","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:52:45","FilePath":"photo_0677.jpg","Description":"Budynek i toaleta."}, {"Id":"678","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:53:24","FilePath":"photo_0678.jpg","Description":"Budynek przystanku, na drodze \u015blad linii kolejowej"}, {"Id":"679","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:53:43","FilePath":"photo_0679.jpg","Description":"Jeszcze raz budynek przystanku."}, {"Id":"680","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:54:01","FilePath":"photo_0680.jpg","Description":"Wn\u0119trze budynku"}, {"Id":"681","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:54:18","FilePath":"photo_0681.jpg","Description":"Parter budynku"}, {"Id":"682","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:54:32","FilePath":"photo_0682.jpg","Description":"Most na linii do Podczerwonego"}, {"Id":"683","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:55:25","FilePath":"photo_0683.jpg","Description":"S\u0142upek kilometra\u017cowy, jedyny znak, \u017ce gdzie\u015b tu znajdowa\u0142 si\u0119 przystanek"}, {"Id":"684","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:55:54","FilePath":"photo_0684.jpg","Description":"Tu gdzie\u015b by\u0142 przystanek kolejowy"}, {"Id":"685","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:56:18","FilePath":"photo_0685.jpg","Description":"Nasyp linii kolejowej w miejscu nieistniej\u0105cego przystanku"}, {"Id":"686","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:56:35","FilePath":"photo_0686.jpg","Description":"Przystanek"}, {"Id":"687","AdditionDateTime":"2016-09-30 16:56:58","FilePath":"photo_0687.jpg","Description":"Nasyp przerobiony na drog\u0119"}, {"Id":"688","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:27:04","FilePath":"photo_0688.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"689","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:27:43","FilePath":"photo_0689.jpg","Description":"Rampa towarowa na bocznicy."}, {"Id":"690","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:28:18","FilePath":"photo_0690.jpg","Description":"Wschodnia g\u0142owica stacji"}, {"Id":"691","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:28:35","FilePath":"photo_0691.jpg","Description":"Po prawej zabudowana r\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"692","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:28:54","FilePath":"photo_0692.jpg","Description":"Dziwny obiekt na r\u00f3wni stacyjnej"}, {"Id":"693","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:29:06","FilePath":"photo_0693.jpg","Description":"Magazyn z ramp\u0105"}, {"Id":"694","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:29:22","FilePath":"photo_0694.jpg","Description":"Magazyn i rampa towarowa"}, {"Id":"695","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:29:35","FilePath":"photo_0695.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"696","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:29:53","FilePath":"photo_0696.jpg","Description":"Budynek stacji zaadaptowany na cele mieszkalne"}, {"Id":"697","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:30:09","FilePath":"photo_0697.jpg","Description":"Budynek stacji od frontu"}, {"Id":"698","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:30:24","FilePath":"photo_0698.jpg","Description":"Budynek stacji od ty\u0142u"}, {"Id":"699","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:30:41","FilePath":"photo_0699.jpg","Description":"Budynek stacji widziany z drogi wojew\u00f3dzkiej"}, {"Id":"700","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:30:58","FilePath":"photo_0700.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015bci stacji"}, {"Id":"701","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:31:16","FilePath":"photo_0701.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"702","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:31:32","FilePath":"photo_0702.jpg","Description":"Stacja przerobiona na magazyn drewna"}, {"Id":"703","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:31:45","FilePath":"photo_0703.jpg","Description":"Budynek stacji od boku"}, {"Id":"704","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:31:55","FilePath":"photo_0704.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"705","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:32:13","FilePath":"photo_0705.jpg","Description":"Widok ze stacji w stron\u0119 Suchej G\u00f3ry."}, {"Id":"706","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:32:32","FilePath":"photo_0706.jpg","Description":"Odrapana \u015bciana budynku stacji"}, {"Id":"707","AdditionDateTime":"2016-10-05 17:33:11","FilePath":"photo_0707.jpg","Description":"Drzewo wyrastaj\u0105ce spod budynku stacji i tablica z jej nazw\u0105 pami\u0119taj\u0105ca czasy parowoz\u00f3w"}, {"Id":"708","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:15:38","FilePath":"photo_0708.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"709","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:15:50","FilePath":"photo_0709.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"710","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:16:09","FilePath":"photo_0710.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"711","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:16:23","FilePath":"photo_0711.jpg","Description":"Znowu perony"}, {"Id":"712","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:16:34","FilePath":"photo_0712.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"713","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:16:47","FilePath":"photo_0713.jpg","Description":"Budynek i perony"}, {"Id":"714","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:17:27","FilePath":"photo_0714.jpg","Description":"Zderzenie dw\u00f3ch \u015bwiat\u00f3w, jeden reprezentuje wyblak\u0142y szyld a drugi tablica"}, {"Id":"715","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:17:43","FilePath":"photo_0715.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"716","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:17:59","FilePath":"photo_0716.jpg","Description":"W sin\u0105 dal"}, {"Id":"717","AdditionDateTime":"2016-10-07 00:18:15","FilePath":"photo_0717.jpg","Description":"Budynek od strony parkingu"}, {"Id":"718","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:47:46","FilePath":"photo_0718.jpg","Description":"Budynek stacji od strony wsi. Najciemniejsze zak\u0105tki PRLu!"}, {"Id":"719","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:48:42","FilePath":"photo_0719.jpg","Description":"Tabliczka na budynku."}, {"Id":"720","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:48:57","FilePath":"photo_0720.jpg","Description":"Widok spod budynku."}, {"Id":"721","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:49:38","FilePath":"photo_0721.jpg","Description":"Perony i bramka trakcyjna"}, {"Id":"722","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:50:48","FilePath":"photo_0722.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 stacji"}, {"Id":"723","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:51:33","FilePath":"photo_0723.jpg","Description":"Budynki stacyjne"}, {"Id":"724","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:51:49","FilePath":"photo_0724.jpg","Description":"Rz\u0105d bramek trakcyjnych"}, {"Id":"725","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:52:03","FilePath":"photo_0725.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"726","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:52:21","FilePath":"photo_0726.jpg","Description":"Peron z peronu ;-)"}, {"Id":"727","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:52:41","FilePath":"photo_0727.jpg","Description":"Taki ma\u0142y zapomniany peronik na stacji."}, {"Id":"728","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:52:55","FilePath":"photo_0728.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"729","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:53:30","FilePath":"photo_0729.jpg","Description":"Czysty PRL - szary monumentalizm po\u0142\u0105czony z depresyjn\u0105 nud\u0105."}, {"Id":"730","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:54:43","FilePath":"photo_0730.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"731","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:55:18","FilePath":"photo_0731.jpg","Description":"Boczne wej\u015bcie do kasy."}, {"Id":"732","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:55:34","FilePath":"photo_0732.jpg","Description":"Kasa i poczekalnia?"}, {"Id":"733","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:55:48","FilePath":"photo_0733.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku"}, {"Id":"734","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:56:17","FilePath":"photo_0734.jpg","Description":"Tablica z nazw\u0105 przystanku zawieszona na wiacie."}, {"Id":"735","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:56:36","FilePath":"photo_0735.jpg","Description":"Przystanek, a w tle wiadukt na kt\u00f3ry zaraz pojedziemy razem!"}, {"Id":"736","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:57:06","FilePath":"photo_0736.jpg","Description":"Budynek przystanku oraz tablica jako jego wizyt\u00f3wka."}, {"Id":"737","AdditionDateTime":"2016-10-11 20:57:24","FilePath":"photo_0737.jpg","Description":"Przystanek w Zelczynie widziany z wiaduktu."}, {"Id":"738","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:35:06","FilePath":"photo_0738.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"739","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:35:16","FilePath":"photo_0739.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"740","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:35:28","FilePath":"photo_0740.jpg","Description":"Budynek i peron"}, {"Id":"741","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:36:35","FilePath":"photo_0741.jpg","Description":"Stacja zdegradowana do przystanku poprzez usuni\u0119cie tor\u00f3w dodatkowych"}, {"Id":"742","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:36:56","FilePath":"photo_0742.jpg","Description":"Peron na przystanku Wielkie Drogi"}, {"Id":"743","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:37:15","FilePath":"photo_0743.jpg","Description":"Likwidowany tor dodatkowy"}, {"Id":"744","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:37:59","FilePath":"photo_0744.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"745","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:38:18","FilePath":"photo_0745.jpg","Description":"Budynek i przejazd przez drog\u0119"}, {"Id":"746","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:38:33","FilePath":"photo_0747.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"747","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:38:49","FilePath":"photo_0746.jpg","Description":"Widok z ko\u0144ca peronu"}, {"Id":"748","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:40:06","FilePath":"photo_0748.jpg","Description":"Drzewo na stacji"}, {"Id":"749","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:40:19","FilePath":"photo_0749.jpg","Description":"Bramka trakcyjna"}, {"Id":"750","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:40:32","FilePath":"photo_0750.jpg","Description":"\u0141adownia"}, {"Id":"751","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:40:53","FilePath":"photo_0751.jpg","Description":"Peron i tory"}, {"Id":"752","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:41:20","FilePath":"photo_0752.jpg","Description":"ET22 PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca przez stacj\u0119"}, {"Id":"753","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:41:41","FilePath":"photo_0753.jpg","Description":"Galicyjski budynek stacji"}, {"Id":"754","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:41:56","FilePath":"photo_0754.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"755","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:42:12","FilePath":"photo_0755.jpg","Description":"Budynek stacji z parkingu"}, {"Id":"756","AdditionDateTime":"2016-10-24 18:42:30","FilePath":"photo_0756.jpg","Description":"Budynek stacji od strony wsi"}, {"Id":"757","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:50:33","FilePath":"photo_0800.jpg","Description":"Wylot na Tarn\u00f3w"}, {"Id":"758","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:50:48","FilePath":"photo_0801.jpg","Description":"Peron w Bochni"}, {"Id":"759","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:52:09","FilePath":"photo_0802.jpg","Description":"Cysterna PCC na stacji w Bochni"}, {"Id":"760","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:52:25","FilePath":"photo_0803.jpg","Description":"Peron pierwszy w Bochni"}, {"Id":"761","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:52:40","FilePath":"photo_0804.jpg","Description":"Tablica stacyjna"}, {"Id":"762","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:52:55","FilePath":"photo_0805.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"763","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:55:18","FilePath":"photo_0806.jpg","Description":"Wagon do przewozu materia\u0142\u00f3w sypkich"}, {"Id":"764","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:56:00","FilePath":"photo_0807.jpg","Description":"Wagon z zakrytym dachem."}, {"Id":"765","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:56:06","FilePath":"photo_0808.jpg","Description":"Stacja w Bochni"}, {"Id":"766","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:56:14","FilePath":"photo_0809.jpg","Description":"Widok na dworzec i perony"}, {"Id":"767","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:56:31","FilePath":"photo_0810.jpg","Description":"ET22 stoi na stacji Bochnia"}, {"Id":"768","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:56:51","FilePath":"photo_0811.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki"}, {"Id":"769","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:57:01","FilePath":"photo_0812.jpg","Description":"Wylot na Krak\u00f3w"}, {"Id":"770","AdditionDateTime":"2016-11-01 19:57:14","FilePath":"photo_0813.jpg","Description":"Dworzec od strony miasta"}, {"Id":"771","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:02:50","FilePath":"photo_0757.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"772","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:03:19","FilePath":"photo_0758.jpg","Description":"Perony zarastaj\u0105ce wiosenn\u0105 traw\u0105"}, {"Id":"773","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:03:48","FilePath":"photo_0760.jpg","Description":"Perony i kasa b\u0119d\u0105ca jednocze\u015bnie budk\u0105 dr\u00f3\u017cnika"}, {"Id":"774","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:04:02","FilePath":"photo_0759.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"775","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:04:19","FilePath":"photo_0761.jpg","Description":"Wiata z tablic\u0105 przystankow\u0105"}, {"Id":"776","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:04:37","FilePath":"photo_0762.jpg","Description":"Zamkni\u0119ta kasa biletowa"}, {"Id":"777","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:05:01","FilePath":"photo_0763.jpg","Description":"Metalowe litery sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 w nazw\u0119 przystanku"}, {"Id":"778","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:06:40","FilePath":"photo_0764.jpg","Description":"Przystanek zdegradowany ze stacji. Po bokach od tor\u00f3w g\u0142\u00f3wnych wida\u0107 nieu\u017cywane tory dodatkowe."}, {"Id":"779","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:07:14","FilePath":"photo_0765.jpg","Description":"Bramka trakcyjna wybudowana na potrzeby zlikwidowanej stacji. Dzi\u015b to tylko przystanek osobowy."}, {"Id":"780","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:07:52","FilePath":"photo_0766.jpg","Description":"Rudery, wal\u0105ce si\u0119 budynki gospodarcze stacji."}, {"Id":"781","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:08:19","FilePath":"photo_0767.jpg","Description":"Wiata daj\u0105ca schronienie nielicznym podr\u00f3\u017cnym."}, {"Id":"782","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:08:44","FilePath":"photo_0768.jpg","Description":"Budynek gospodarczy lub technniczny. Co w nim by\u0142o?"}, {"Id":"783","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:09:06","FilePath":"photo_0769.jpg","Description":"Jeszcze raz urzekaj\u0105ce budynki."}, {"Id":"784","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:09:20","FilePath":"photo_0770.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"785","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:09:38","FilePath":"photo_0771.jpg","Description":"Zarastaj\u0105ce perony"}, {"Id":"786","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:10:20","FilePath":"photo_0772.jpg","Description":"Peron i niebo, kt\u00f3re ciekawie zerka na przystanek ka\u017cdego dnia. I pewnie p\u0142acze patrz\u0105c na jego post\u0119puj\u0105c\u0105 dewastacj\u0119."}, {"Id":"787","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:10:50","FilePath":"photo_0773.jpg","Description":"Schody na przystanek; a gdyby je tak przed\u0142u\u017cy\u0107 do chmur?"}, {"Id":"788","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:11:26","FilePath":"photo_0774.jpg","Description":"Przejazd przy przystanku"}, {"Id":"789","AdditionDateTime":"2016-12-08 11:12:50","FilePath":"photo_0775.jpg","Description":"Wieczorny pejza\u017c ze stacji."}, {"Id":"790","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:47:14","FilePath":"photo_0776.jpg","Description":"Wylot ze stacji."}, {"Id":"791","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:47:51","FilePath":"photo_0777.jpg","Description":"Magazyn"}, {"Id":"792","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:48:25","FilePath":"photo_0778.jpg","Description":"Plac \u0142adunkowy"}, {"Id":"793","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:50:03","FilePath":"photo_0779.jpg","Description":"Lokomotywa ci\u0105gnie sk\u0142ad przez stacj\u0119 w K\u0142aju"}, {"Id":"794","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:50:23","FilePath":"photo_0780.jpg","Description":"Budynek stacji i peron"}, {"Id":"795","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:50:59","FilePath":"photo_0781.jpg","Description":"Budynek stacji"}, {"Id":"796","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:51:29","FilePath":"photo_0782.jpg","Description":"Tory oraz wej\u015bcie do przej\u015bcia podziemnego"}, {"Id":"797","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:52:12","FilePath":"photo_0783.jpg","Description":"Widok od strony ulicy"}, {"Id":"798","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:53:22","FilePath":"photo_0785.jpg","Description":"Perony na przystanku"}, {"Id":"799","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:53:42","FilePath":"photo_0786.jpg","Description":"Tablica i s\u0142up trakcyjny"}, {"Id":"800","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:55:08","FilePath":"photo_0787.jpg","Description":"Widok w kierunku Tarnowa"}, {"Id":"801","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:55:27","FilePath":"photo_0788.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"802","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:55:52","FilePath":"photo_0789.jpg","Description":"Peron i wiata"}, {"Id":"803","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:56:16","FilePath":"photo_0790.jpg","Description":"Widok w kierunku Krakowa"}, {"Id":"804","AdditionDateTime":"2017-01-09 20:59:43","FilePath":"photo_0791.jpg","Description":"Budynek w Cikowicach"}, {"Id":"805","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:01:02","FilePath":"photo_0792.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"806","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:01:46","FilePath":"photo_0793.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"807","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:02:13","FilePath":"photo_0794.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"808","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:04:26","FilePath":"photo_0795.jpg","Description":"Perony i wiaty"}, {"Id":"809","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:05:06","FilePath":"photo_0796.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"810","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:05:24","FilePath":"photo_0797.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"811","AdditionDateTime":"2017-01-09 21:06:18","FilePath":"photo_0798.jpg","Description":"Budynek przystanku chowa si\u0119 za habaziami"}, {"Id":"812","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:14:24","FilePath":"photo_0814.jpg","Description":"Perony"}, {"Id":"813","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:14:47","FilePath":"photo_0815.jpg","Description":"Lokomotywa ze sk\u0142adem towarowym przeje\u017cd\u017ca przez przystanek"}, {"Id":"814","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:15:02","FilePath":"photo_0816.jpg","Description":"Perony i krzaki"}, {"Id":"815","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:15:23","FilePath":"photo_0817.jpg","Description":"Budynek i perony"}, {"Id":"816","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:15:43","FilePath":"photo_0818.jpg","Description":"Budynek i parking"}, {"Id":"817","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:15:55","FilePath":"photo_0819.jpg","Description":"Ob\u0142\u0119dne niebo"}, {"Id":"818","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:16:04","FilePath":"photo_0819.jpg","Description":"Ob\u0142\u0119dne niebo"}, {"Id":"819","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:16:23","FilePath":"photo_0820.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"820","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:16:54","FilePath":"photo_0821.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"821","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:17:30","FilePath":"photo_0822.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"822","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:17:50","FilePath":"photo_0823.jpg","Description":"Pocz\u0105tek starego peronu"}, {"Id":"823","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:19:26","FilePath":"photo_0824.jpg","Description":"Jeden z budynk\u00f3w kolejowych"}, {"Id":"824","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:19:43","FilePath":"photo_0825.jpg","Description":"PRLowski budynek stacyjny"}, {"Id":"825","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:20:06","FilePath":"photo_0826.jpg","Description":"Przechylona tablica, kt\u00f3ra przy okazji reklamuje lokalny klub pi\u0142karski"}, {"Id":"826","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:20:31","FilePath":"photo_0827.jpg","Description":"Koniec peron\u00f3w - widok w stron\u0119 Krakowa"}, {"Id":"827","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:20:49","FilePath":"photo_0828.jpg","Description":"Perony a w tle wiata"}, {"Id":"828","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:21:07","FilePath":"photo_0829.jpg","Description":"Peron g\u0142\u00f3wny (pierwszy?)"}, {"Id":"829","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:21:36","FilePath":"photo_0830.jpg","Description":"Widok z k\u0142adki dla pieszych"}, {"Id":"830","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:22:02","FilePath":"photo_0831.jpg","Description":"Budynek i tory boczne"}, {"Id":"831","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:22:25","FilePath":"photo_0832.jpg","Description":"Znowu budynek. Tor najbardziej po prawej prowadzi do browaru."}, {"Id":"832","AdditionDateTime":"2017-01-11 20:22:38","FilePath":"photo_0833.jpg","Description":"Budynek od strony miasta"}, {"Id":"833","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:01:30","FilePath":"photo_0834.jpg","Description":"Parking przed przystankiem."}, {"Id":"834","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:01:44","FilePath":"photo_0835.jpg","Description":"Perony."}, {"Id":"835","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:01:58","FilePath":"photo_0836.jpg","Description":"Budynek przystanku."}, {"Id":"836","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:02:38","FilePath":"photo_0837.jpg","Description":"Spod drzew."}, {"Id":"837","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:03:32","FilePath":"photo_0838.jpg","Description":"Parking przed stacj\u0105."}, {"Id":"838","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:03:51","FilePath":"photo_0839.jpg","Description":"Perony."}, {"Id":"839","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:04:03","FilePath":"photo_0840.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"840","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:04:18","FilePath":"photo_0841.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Krakowa."}, {"Id":"841","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:04:34","FilePath":"photo_0842.jpg","Description":"Stacja w ca\u0142ej swej okaza\u0142o\u015bci."}, {"Id":"842","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:04:59","FilePath":"photo_0843.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Tarnowa."}, {"Id":"843","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:10:21","FilePath":"photo_0844.jpg","Description":"Poranek na peronie."}, {"Id":"844","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:10:38","FilePath":"photo_0845.jpg","Description":"Koniec peronu."}, {"Id":"845","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:13:23","FilePath":"photo_0846.jpg","Description":"Wiata na przystanku."}, {"Id":"846","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:13:35","FilePath":"photo_0847.jpg","Description":"Tablica przystankowa."}, {"Id":"847","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:13:52","FilePath":"photo_0848.jpg","Description":"Budynek i kasa biletowa."}, {"Id":"848","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:14:14","FilePath":"photo_0849.jpg","Description":"Budynek przystanku."}, {"Id":"849","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:17:01","FilePath":"photo_0850.jpg","Description":"Dojazd do stacji."}, {"Id":"850","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:17:16","FilePath":"photo_0851.jpg","Description":"Budynek stacji od strony wsi."}, {"Id":"852","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:24:19","FilePath":"photo_0852.jpg","Description":"Zawsze fascynowa\u0142y mnie takie sytuacji. Kobieta wsiadaj\u0105ca do poci\u0105gu sta\u0142a si\u0119 zupe\u0142nie bezwiednie moj\u0105 kordianowsk\u0105 Laur\u0105 tylko przez to, \u017ce wsiada do zdezelowanego poci\u0105gu o mglistym poranku."}, {"Id":"853","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:24:49","FilePath":"photo_0853.jpg","Description":"Poci\u0105g min\u0105\u0142 semafor i wyje\u017cd\u017ca ze stacji."}, {"Id":"854","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:25:03","FilePath":"photo_0854.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"855","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:25:19","FilePath":"photo_0855.jpg","Description":"Peron i magazyny."}, {"Id":"856","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:26:11","FilePath":"photo_0856.jpg","Description":"Nowa wiata i zniszczona tablica."}, {"Id":"857","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:26:33","FilePath":"photo_0857.jpg","Description":"Drzewo ochrania stacj\u0119."}, {"Id":"858","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:26:53","FilePath":"photo_0858.jpg","Description":"Peron."}, {"Id":"859","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:27:05","FilePath":"photo_0859.jpg","Description":"Magazyny od drugiej strony."}, {"Id":"860","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:27:30","FilePath":"photo_0860.jpg","Description":"Widok z nieu\u017cywanego toru dodatkowego."}, {"Id":"861","AdditionDateTime":"2017-01-23 19:28:59","FilePath":"photo_0861.jpg","Description":"S\u0142o\u0144ce toczy walk\u0119 z mg\u0142\u0105 o wiat\u0105, a ona tylko trwa. \u017ba\u0142uj\u0119, \u017ce nie potrafi\u0119 uchwyci\u0107 takiej dynamiki."}, {"Id":"862","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:31:33","FilePath":"photo_0862.jpg","Description":"Budynek przystanku"}, {"Id":"863","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:31:50","FilePath":"photo_0863.jpg","Description":"Peron i tablica"}, {"Id":"864","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:32:02","FilePath":"photo_0864.jpg","Description":"Wiata na peronie."}, {"Id":"865","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:32:13","FilePath":"photo_0865.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"866","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:33:13","FilePath":"photo_0866.jpg","Description":"Widok na przystanek z drogi polnej."}, {"Id":"867","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:33:34","FilePath":"photo_0867.jpg","Description":"Tor wbiegaj\u0105cy na przystanek."}, {"Id":"868","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:33:58","FilePath":"photo_0868.jpg","Description":"Wiata i ko\u015bci\u00f3\u0142 na wzg\u00f3rzu w tle."}, {"Id":"869","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:34:16","FilePath":"photo_0870.jpg","Description":"Starodawny zegar na przystanku."}, {"Id":"870","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:34:38","FilePath":"photo_0871.jpg","Description":"Wiata i tor znikaj\u0105cy za zakr\u0119tem. Ciekawe co za nim jest?"}, {"Id":"871","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:34:58","FilePath":"photo_0869.jpg","Description":"Tablica przystankowa."}, {"Id":"872","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:36:17","FilePath":"photo_0872.jpg","Description":"Ta wiata i zegar to jedyne elementy, kt\u00f3re w moim odczuciu odr\u00f3\u017cniaj\u0105 przystanek od innych."}, {"Id":"873","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:37:00","FilePath":"photo_0873.jpg","Description":"Wjazd na stacj\u0119."}, {"Id":"874","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:37:10","FilePath":"photo_0874.jpg","Description":"Magazyn."}, {"Id":"875","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:37:56","FilePath":"photo_0875.jpg","Description":"Budynek stacji rzucaj\u0105cy cie\u0144 na parking oraz rozpo\u015bcieraj\u0105ce si\u0119 wok\u00f3\u0142 nich drzewa."}, {"Id":"876","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:38:09","FilePath":"photo_0876.jpg","Description":"Ten sam magazyn od drugiej strony."}, {"Id":"877","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:38:20","FilePath":"photo_0877.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"878","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:39:09","FilePath":"photo_0878.jpg","Description":"Peron g\u0142\u00f3wny (pewnie pierwszy)."}, {"Id":"879","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:39:30","FilePath":"photo_0879.jpg","Description":"Taka ciekawa tablica."}, {"Id":"880","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:39:43","FilePath":"photo_0880.jpg","Description":"Peron i magazyny."}, {"Id":"881","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:39:58","FilePath":"photo_0881.jpg","Description":"Magazyn z ramp\u0105."}, {"Id":"882","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:40:29","FilePath":"photo_0882.jpg","Description":"Peron. Lubi\u0119 otwiera\u0107 zdj\u0119cie tablic\u0105 z nazw\u0105 stacji."}, {"Id":"883","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:40:42","FilePath":"photo_0883.jpg","Description":"W og\u00f3le lubi\u0119 tablice."}, {"Id":"884","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:40:54","FilePath":"photo_0884.jpg","Description":"Widok spod wiaty."}, {"Id":"885","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:41:03","FilePath":"photo_0885.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"886","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:46:41","FilePath":"photo_0886.jpg","Description":"Peron i budynek."}, {"Id":"887","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:46:55","FilePath":"photo_0887.jpg","Description":"Zakr\u0119caj\u0105cy tor."}, {"Id":"888","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:47:06","FilePath":"photo_0888.jpg","Description":"Wiata."}, {"Id":"889","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:48:03","FilePath":"photo_0889.jpg","Description":"Tablica i wiata."}, {"Id":"890","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:50:35","FilePath":"photo_0890.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"891","AdditionDateTime":"2017-01-31 19:50:49","FilePath":"photo_0891.jpg","Description":"Widok z drogi wojew\u00f3dzkiej."}, {"Id":"892","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:51:00","FilePath":"photo_0892.jpg","Description":"Wjazd na stacj\u0119."}, {"Id":"893","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:51:21","FilePath":"photo_0893.jpg","Description":"Budynki stacji."}, {"Id":"894","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:51:36","FilePath":"photo_0894.jpg","Description":"Poaustriacki budynek stacji."}, {"Id":"895","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:52:21","FilePath":"photo_0895.jpg","Description":"Fasada budynku."}, {"Id":"896","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:52:33","FilePath":"photo_0896.jpg","Description":"Perony."}, {"Id":"897","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:52:51","FilePath":"photo_0897.jpg","Description":"Perony i semafore wyjazdowe."}, {"Id":"898","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:53:03","FilePath":"photo_0898.jpg","Description":"Latarnia."}, {"Id":"899","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:53:37","FilePath":"photo_0899.jpg","Description":"Peron g\u0142\u00f3wny."}, {"Id":"900","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:53:51","FilePath":"photo_0900.jpg","Description":"Znowu peron."}, {"Id":"901","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:54:37","FilePath":"photo_0901.jpg","Description":"Druciana tablica z nazw\u0105 stacji."}, {"Id":"902","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:55:29","FilePath":"photo_0902.jpg","Description":"Wyjazd ze stacji."}, {"Id":"903","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:55:44","FilePath":"photo_0903.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119."}, {"Id":"904","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:55:56","FilePath":"photo_0904.jpg","Description":"Peron g\u0142\u00f3wny."}, {"Id":"905","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:56:09","FilePath":"photo_0905.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"906","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:56:50","FilePath":"photo_0906.jpg","Description":"Peron i wiata."}, {"Id":"907","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:57:15","FilePath":"photo_0907.jpg","Description":"Brama trakcyjna."}, {"Id":"908","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:57:26","FilePath":"photo_0908.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"909","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:57:46","FilePath":"photo_0909.jpg","Description":"Znowu brama trakcyjna rozpinaj\u0105ca si\u0119 nad peronem i torami."}, {"Id":"910","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:58:10","FilePath":"photo_0910.jpg","Description":"Parking przed stacj\u0105."}, {"Id":"911","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:58:25","FilePath":"photo_0911.jpg","Description":"Tablica nie\u015bmia\u0142o wygl\u0105da zza budynk\u00f3w."}, {"Id":"912","AdditionDateTime":"2017-02-23 18:58:51","FilePath":"photo_0912.jpg","Description":"Budynek stacji."}, {"Id":"913","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:04:04","FilePath":"photo_0913.jpg","Description":"Nastawnia i g\u0142owica stacji."}, {"Id":"914","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:04:21","FilePath":"photo_0914.jpg","Description":"P\u00f3\u0142bramka trakcyjna i latarnia."}, {"Id":"915","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:04:41","FilePath":"photo_0915.jpg","Description":"Tablica stacyjna i widok na pag\u00f3rki."}, {"Id":"916","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:04:54","FilePath":"photo_0916.jpg","Description":"Perony."}, {"Id":"917","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:05:12","FilePath":"photo_0917.jpg","Description":"Budynek od strony uliczki."}, {"Id":"918","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:05:31","FilePath":"photo_0918.jpg","Description":"Budynek i tablica z logiem PKP Energetyka."}, {"Id":"919","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:05:53","FilePath":"photo_0919.jpg","Description":"Szyba w spalonych drzwiach budynku."}, {"Id":"920","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:06:13","FilePath":"photo_0920.jpg","Description":"Druciaki z nazw\u0105 stacji i numerem peronu."}, {"Id":"921","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:06:35","FilePath":"photo_0921.jpg","Description":"Po stacji nie pozosta\u0142 ju\u017c nawet ten cie\u0144."}, {"Id":"922","AdditionDateTime":"2017-02-23 19:06:47","FilePath":"photo_0922.jpg","Description":"Peron drugi!"}, {"Id":"923","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:09:33","FilePath":"photo_0923.jpg","Description":"Lokomotywa ST44 wje\u017cd\u017ca na mijank\u0119."}, {"Id":"924","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:10:03","FilePath":"photo_0924.jpg","Description":"Mijanka."}, {"Id":"925","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:10:16","FilePath":"photo_0925.jpg","Description":"Mijanka z drogi polnej."}, {"Id":"926","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:11:14","FilePath":"photo_0926.jpg","Description":"Mijanka."}, {"Id":"927","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:11:31","FilePath":"photo_0927.jpg","Description":"Wylot z mijanki na wsch\u00f3d."}, {"Id":"928","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:11:49","FilePath":"photo_0928.jpg","Description":"Widok na zach\u00f3d."}, {"Id":"929","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:12:09","FilePath":"photo_0929.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna."}, {"Id":"930","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:12:29","FilePath":"photo_0930.jpg","Description":"Budynki stacyjne."}, {"Id":"931","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:12:50","FilePath":"photo_0931.jpg","Description":"Widok na stacj\u0119 szerokotorow\u0105 z toru normalnego."}, {"Id":"932","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:13:08","FilePath":"photo_0932.jpg","Description":"Przechylona latarnia."}, {"Id":"933","AdditionDateTime":"2017-03-23 20:13:25","FilePath":"photo_0933.jpg","Description":"Te latarnie stoj\u0105 na baczno\u015b\u0107."}, {"Id":"934","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:31:46","FilePath":"photo_0934.jpg","Description":"Grupa towarowa."}, {"Id":"935","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:33:09","FilePath":"photo_0935.jpg","Description":"W\u0119glarkowy w\u0105\u017c na grupie towarowej."}, {"Id":"936","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:33:28","FilePath":"photo_0936.jpg","Description":"Grupa towarowa."}, {"Id":"937","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:34:38","FilePath":"photo_0937.jpg","Description":"W\u0119gierskie w\u0119glarki na stacji."}, {"Id":"938","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:34:51","FilePath":"photo_0938.jpg","Description":"Burta wagonu."}, {"Id":"939","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:43:09","FilePath":"photo_0939.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna w kierunku p\u00f3\u0142nocnym."}, {"Id":"940","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:43:29","FilePath":"photo_0940.jpg","Description":"Wylot na Trzebini\u0119."}, {"Id":"941","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:43:40","FilePath":"photo_0941.jpg","Description":"Wlot od strony Trzebini."}, {"Id":"942","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:44:05","FilePath":"photo_0942.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015b\u0107 po budynku (nastawni?)."}, {"Id":"943","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:44:27","FilePath":"photo_0943.jpg","Description":"Podk\u0142ad."}, {"Id":"944","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:48:12","FilePath":"photo_0944.jpg","Description":"Wlot od strony Trzebini."}, {"Id":"945","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:59:37","FilePath":"photo_0945.jpg","Description":"Rozjazd."}, {"Id":"946","AdditionDateTime":"2017-05-15 19:59:53","FilePath":"photo_0946.jpg","Description":"Stacja od strony Trzebini."}, {"Id":"947","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:01:31","FilePath":"photo_0947.jpg","Description":"Wagon-piaskarka."}, {"Id":"948","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:07:16","FilePath":"photo_0948.jpg","Description":"Stacja."}, {"Id":"949","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:07:40","FilePath":"photo_0949.jpg","Description":"Nastawnia."}, {"Id":"950","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:08:17","FilePath":"photo_0950.jpg","Description":"Wagony-piaskarki."}, {"Id":"951","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:09:22","FilePath":"photo_0951.jpg","Description":"W oddali wagony do transportu samochod\u00f3w."}, {"Id":"952","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:10:22","FilePath":"photo_0952.jpg","Description":"Rz\u0119dy piaskarek na stacji."}, {"Id":"953","AdditionDateTime":"2017-05-15 20:10:40","FilePath":"photo_0953.jpg","Description":"Nastawnia i peron osobowy."}, {"Id":"954","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:15:52","FilePath":"photo_0954.jpg","Description":"Lokomotywa z pr\u00f3\u017cnym sk\u0142adem wagon\u00f3w na piasek podsadzkowy."}, {"Id":"955","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:27:00","FilePath":"photo_0955.jpg","Description":"Wylot ze zlikwidowanej stacji."}, {"Id":"956","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:27:17","FilePath":"photo_0956.jpg","Description":"Zlikwidowana stacja kopalni piasku."}, {"Id":"957","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:27:34","FilePath":"photo_0957.jpg","Description":"Podk\u0142ad po torach dodatkowych."}, {"Id":"958","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:27:48","FilePath":"photo_0958.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna."}, {"Id":"959","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:28:08","FilePath":"photo_0959.jpg","Description":"Tyle z tej stacji zosta\u0142o."}, {"Id":"960","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:28:25","FilePath":"photo_0960.jpg","Description":"Peron na stacji."}, {"Id":"961","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:28:46","FilePath":"photo_0961.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna zaro\u015bni\u0119ta drzewkami."}, {"Id":"962","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:29:02","FilePath":"photo_0962.jpg","Description":"Tu chyba by\u0142 budynek stacyjny?"}, {"Id":"963","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:29:25","FilePath":"photo_0963.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Szczakowej. Przy prawym torze peron."}, {"Id":"964","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:29:38","FilePath":"photo_0964.jpg","Description":"Pozosta\u0142o\u015bci stacji."}, {"Id":"965","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:31:49","FilePath":"photo_0966.jpg","Description":"Wjazd na stacj\u0119 od strony Szczakowej."}, {"Id":"966","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:32:15","FilePath":"photo_0967.jpg","Description":"Lokomotywa ze sk\u0142adem piaskarek wje\u017cd\u017ca na stacj\u0119."}, {"Id":"967","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:32:39","FilePath":"photo_0968.jpg","Description":"Wagonowy w\u0105\u017c."}, {"Id":"968","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:33:10","FilePath":"photo_0969.jpg","Description":"Po lewej stronie nastawnia, po prawej gdzie\u015b tam peron."}, {"Id":"969","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:33:25","FilePath":"photo_0970.jpg","Description":"Takie cu\u015b."}, {"Id":"970","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:33:45","FilePath":"photo_0971.jpg","Description":"Wagony czekaj\u0105 na stacji."}, {"Id":"971","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:34:33","FilePath":"photo_0972.jpg","Description":"Dwa sk\u0142ady na stacji. Nied\u0142ugo potem jeden z nich odjecha\u0142 na pole piaskowe po za\u0142adunek; a potem drugi."}, {"Id":"972","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:34:52","FilePath":"photo_0973.jpg","Description":"Wylot na Szczakow\u0105."}, {"Id":"973","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:35:36","FilePath":"photo_0974.jpg","Description":"Wagony przys\u0142aniaj\u0105 nastawni\u0119 i lekko zirytowanego kolejarza."}, {"Id":"974","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:36:02","FilePath":"photo_0975.jpg","Description":"S200 manewruje po stacji."}, {"Id":"975","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:36:25","FilePath":"photo_0976.jpg","Description":"Wylot na pole piaskowe a kiedy\u015b tak\u017ce do Trzebini."}, {"Id":"976","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:36:52","FilePath":"photo_0977.jpg","Description":"Ile ta stacja jeszcze postoi?"}, {"Id":"977","AdditionDateTime":"2017-06-08 11:37:22","FilePath":"photo_0979.jpg","Description":"Zdj\u0119cie historyczne. Tej stacji ju\u017c nie ma."}, {"Id":"978","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:23:29","FilePath":"photo_0980.jpg","Description":"Zachodnia g\u0142owica"}, {"Id":"979","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:24:08","FilePath":"photo_0981.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna, widok na wsch\u00f3d"}, {"Id":"980","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:24:18","FilePath":"photo_0982.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"981","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:24:44","FilePath":"photo_0983.jpg","Description":"Podk\u0142ad, pozosta\u0142o\u015b\u0107 po stacji"}, {"Id":"982","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:27:34","FilePath":"photo_0984.jpg","Description":"Stacja zarasta choinkami posadzonymi w celu rekultywacji terenu po kopalni."}, {"Id":"983","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:28:56","FilePath":"photo_0985.jpg","Description":"Choinka zarasta pozosta\u0142o\u015bci posterunku"}, {"Id":"984","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:29:27","FilePath":"photo_0986.jpg","Description":"Widok na wsch\u00f3d"}, {"Id":"985","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:29:45","FilePath":"photo_0987.jpg","Description":"Wschodnia g\u0142owica stacji"}, {"Id":"986","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:30:09","FilePath":"photo_0988.jpg","Description":"\u015arodek stacji"}, {"Id":"987","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:31:08","FilePath":"photo_0989.jpg","Description":"W oddali r\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"988","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:31:31","FilePath":"photo_0992.jpg","Description":"Po lewej by\u0142a stacja"}, {"Id":"989","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:32:08","FilePath":"photo_0993.jpg","Description":"Widok ze stacji na zamkni\u0119t\u0105 kopalni\u0119"}, {"Id":"990","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:32:34","FilePath":"photo_0994.jpg","Description":"S\u0142up lub podk\u0142ad"}, {"Id":"991","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:32:48","FilePath":"photo_0995.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna"}, {"Id":"992","AdditionDateTime":"2017-10-29 18:33:06","FilePath":"photo_0996.jpg","Description":"R\u00f3wnia stacyjna, widok na zach\u00f3d"}, {"Id":"993","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:51:56","FilePath":"photo_0997.jpg","Description":"Stary peron"}, {"Id":"994","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:52:14","FilePath":"photo_0998.jpg","Description":"Tablica na starym peronie"}, {"Id":"995","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:52:28","FilePath":"photo_0999.jpg","Description":"Stary peron"}, {"Id":"996","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:52:39","FilePath":"photo_1000.jpg","Description":"Tu kiedy\u015b by\u0142 budynek"}, {"Id":"997","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:54:16","FilePath":"photo_1001.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"998","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:54:28","FilePath":"photo_1002.jpg","Description":"Budynek przystankowy"}, {"Id":"999","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:54:39","FilePath":"photo_1003.jpg","Description":"Wiata na zaro\u015bni\u0119tym peronie"}, {"Id":"1000","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:54:58","FilePath":"photo_1004.jpg","Description":"\u015acie\u017cka na peronie"}, {"Id":"1001","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:58:24","FilePath":"photo_1005.jpg","Description":"Wlot na stacj\u0119"}, {"Id":"1002","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:58:39","FilePath":"photo_1006.jpg","Description":"Wylot ze stacji"}, {"Id":"1003","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:58:53","FilePath":"photo_1007.jpg","Description":"Widok w stron\u0119 Huciska"}, {"Id":"1004","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:59:03","FilePath":"photo_1008.jpg","Description":"Parking przed stacj\u0105"}, {"Id":"1005","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:59:17","FilePath":"photo_1009.jpg","Description":"Tablica z logiem PKP Energetyka"}, {"Id":"1006","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:59:27","FilePath":"photo_1010.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"1007","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:59:34","FilePath":"photo_1011.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"1008","AdditionDateTime":"2017-12-29 20:59:44","FilePath":"photo_1012.jpg","Description":"Semafory wyjazdowe"}, {"Id":"1009","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:03","FilePath":"photo_1013.jpg","Description":"Koniec peronu i semafory wyjazdowe"}, {"Id":"1010","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:13","FilePath":"photo_1014.jpg","Description":"Budynek i peron"}, {"Id":"1011","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:24","FilePath":"photo_1015.jpg","Description":"Tablica przystankowa"}, {"Id":"1012","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:35","FilePath":"photo_1016.jpg","Description":"Peron i wiata"}, {"Id":"1013","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:45","FilePath":"photo_1017.jpg","Description":"Kraw\u0119d\u017a peronowa"}, {"Id":"1014","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:00:54","FilePath":"photo_1018.jpg","Description":"Tablica informacyjna"}, {"Id":"1015","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:01:10","FilePath":"photo_1019.jpg","Description":"Koniec peronu"}, {"Id":"1016","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:01:20","FilePath":"photo_1020.jpg","Description":"Peron"}, {"Id":"1017","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:01:30","FilePath":"photo_1021.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"1018","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:01:41","FilePath":"photo_1022.jpg","Description":"Znak przed przejazdem"}, {"Id":"1019","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:02:27","FilePath":"photo_1023.jpg","Description":"Koniec peronu"}, {"Id":"1020","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:02:56","FilePath":"photo_1024.jpg","Description":"Peron, po prawej zlikwidowany tor. Wida\u0107 tak\u017ce bramki trakcyjne jako pozosta\u0142o\u015b\u0107 po dodatkowych torach."}, {"Id":"1021","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:04","FilePath":"photo_1025.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"1022","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:16","FilePath":"photo_1026.jpg","Description":"Rdzewiej\u0105ca tablica"}, {"Id":"1023","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:26","FilePath":"photo_1027.jpg","Description":"Tablica ostrzegawcza"}, {"Id":"1024","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:35","FilePath":"photo_1028.jpg","Description":"Budynek"}, {"Id":"1025","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:45","FilePath":"photo_1029.jpg","Description":"Tabliczka"}, {"Id":"1026","AdditionDateTime":"2017-12-29 21:03:58","FilePath":"photo_1030.jpg","Description":"Budynek z odrapan\u0105 elewacj\u0105"}]

// stacje.photos_to_objects

[{"Id":"1","PhotoId":"1","ObjectId":"6"}, {"Id":"2","PhotoId":"2","ObjectId":"6"}, {"Id":"3","PhotoId":"3","ObjectId":"6"}, {"Id":"4","PhotoId":"4","ObjectId":"6"}, {"Id":"5","PhotoId":"5","ObjectId":"6"}, {"Id":"6","PhotoId":"6","ObjectId":"6"}, {"Id":"7","PhotoId":"6","ObjectId":"10"}, {"Id":"8","PhotoId":"7","ObjectId":"6"}, {"Id":"9","PhotoId":"7","ObjectId":"11"}, {"Id":"10","PhotoId":"8","ObjectId":"6"}, {"Id":"11","PhotoId":"9","ObjectId":"6"}, {"Id":"12","PhotoId":"10","ObjectId":"6"}, {"Id":"13","PhotoId":"11","ObjectId":"6"}, {"Id":"14","PhotoId":"11","ObjectId":"8"}, {"Id":"15","PhotoId":"12","ObjectId":"6"}, {"Id":"16","PhotoId":"12","ObjectId":"8"}, {"Id":"17","PhotoId":"13","ObjectId":"12"}, {"Id":"18","PhotoId":"14","ObjectId":"12"}, {"Id":"19","PhotoId":"15","ObjectId":"12"}, {"Id":"20","PhotoId":"16","ObjectId":"12"}, {"Id":"21","PhotoId":"17","ObjectId":"12"}, {"Id":"22","PhotoId":"18","ObjectId":"12"}, {"Id":"23","PhotoId":"19","ObjectId":"12"}, {"Id":"24","PhotoId":"20","ObjectId":"12"}, {"Id":"25","PhotoId":"20","ObjectId":"13"}, {"Id":"26","PhotoId":"21","ObjectId":"12"}, {"Id":"27","PhotoId":"21","ObjectId":"13"}, {"Id":"28","PhotoId":"22","ObjectId":"12"}, {"Id":"29","PhotoId":"22","ObjectId":"13"}, {"Id":"30","PhotoId":"23","ObjectId":"12"}, {"Id":"31","PhotoId":"24","ObjectId":"12"}, {"Id":"32","PhotoId":"25","ObjectId":"12"}, {"Id":"33","PhotoId":"25","ObjectId":"14"}, {"Id":"34","PhotoId":"26","ObjectId":"12"}, {"Id":"35","PhotoId":"26","ObjectId":"14"}, {"Id":"36","PhotoId":"27","ObjectId":"12"}, {"Id":"37","PhotoId":"27","ObjectId":"14"}, {"Id":"38","PhotoId":"28","ObjectId":"12"}, {"Id":"39","PhotoId":"29","ObjectId":"12"}, {"Id":"40","PhotoId":"30","ObjectId":"12"}, {"Id":"41","PhotoId":"30","ObjectId":"13"}, {"Id":"42","PhotoId":"31","ObjectId":"15"}, {"Id":"43","PhotoId":"32","ObjectId":"15"}, {"Id":"44","PhotoId":"33","ObjectId":"15"}, {"Id":"45","PhotoId":"34","ObjectId":"15"}, {"Id":"46","PhotoId":"35","ObjectId":"15"}, {"Id":"47","PhotoId":"36","ObjectId":"15"}, {"Id":"48","PhotoId":"37","ObjectId":"15"}, {"Id":"49","PhotoId":"38","ObjectId":"15"}, {"Id":"50","PhotoId":"38","ObjectId":"16"}, {"Id":"51","PhotoId":"39","ObjectId":"15"}, {"Id":"52","PhotoId":"40","ObjectId":"15"}, {"Id":"53","PhotoId":"41","ObjectId":"17"}, {"Id":"54","PhotoId":"41","ObjectId":"18"}, {"Id":"55","PhotoId":"42","ObjectId":"19"}, {"Id":"56","PhotoId":"43","ObjectId":"19"}, {"Id":"57","PhotoId":"44","ObjectId":"19"}, {"Id":"58","PhotoId":"45","ObjectId":"19"}, {"Id":"59","PhotoId":"46","ObjectId":"19"}, {"Id":"60","PhotoId":"48","ObjectId":"20"}, {"Id":"61","PhotoId":"49","ObjectId":"20"}, {"Id":"62","PhotoId":"50","ObjectId":"20"}, {"Id":"63","PhotoId":"51","ObjectId":"21"}, {"Id":"64","PhotoId":"52","ObjectId":"21"}, {"Id":"65","PhotoId":"53","ObjectId":"21"}, {"Id":"66","PhotoId":"54","ObjectId":"21"}, {"Id":"67","PhotoId":"55","ObjectId":"21"}, {"Id":"68","PhotoId":"56","ObjectId":"21"}, {"Id":"69","PhotoId":"57","ObjectId":"22"}, {"Id":"70","PhotoId":"58","ObjectId":"22"}, {"Id":"71","PhotoId":"59","ObjectId":"22"}, {"Id":"72","PhotoId":"60","ObjectId":"23"}, {"Id":"73","PhotoId":"61","ObjectId":"23"}, {"Id":"74","PhotoId":"62","ObjectId":"23"}, {"Id":"75","PhotoId":"63","ObjectId":"23"}, {"Id":"76","PhotoId":"64","ObjectId":"24"}, {"Id":"77","PhotoId":"65","ObjectId":"24"}, {"Id":"78","PhotoId":"66","ObjectId":"24"}, {"Id":"79","PhotoId":"67","ObjectId":"24"}, {"Id":"80","PhotoId":"68","ObjectId":"25"}, {"Id":"81","PhotoId":"69","ObjectId":"25"}, {"Id":"82","PhotoId":"70","ObjectId":"25"}, {"Id":"83","PhotoId":"71","ObjectId":"25"}, {"Id":"84","PhotoId":"72","ObjectId":"25"}, {"Id":"85","PhotoId":"73","ObjectId":"25"}, {"Id":"86","PhotoId":"74","ObjectId":"25"}, {"Id":"87","PhotoId":"75","ObjectId":"25"}, {"Id":"88","PhotoId":"76","ObjectId":"25"}, {"Id":"89","PhotoId":"77","ObjectId":"26"}, {"Id":"90","PhotoId":"78","ObjectId":"26"}, {"Id":"91","PhotoId":"79","ObjectId":"26"}, {"Id":"92","PhotoId":"79","ObjectId":"11"}, {"Id":"93","PhotoId":"80","ObjectId":"26"}, {"Id":"94","PhotoId":"81","ObjectId":"26"}, {"Id":"95","PhotoId":"81","ObjectId":"11"}, {"Id":"96","PhotoId":"82","ObjectId":"26"}, {"Id":"97","PhotoId":"83","ObjectId":"27"}, {"Id":"98","PhotoId":"84","ObjectId":"27"}, {"Id":"99","PhotoId":"85","ObjectId":"27"}, {"Id":"100","PhotoId":"86","ObjectId":"27"}, {"Id":"101","PhotoId":"87","ObjectId":"28"}, {"Id":"102","PhotoId":"89","ObjectId":"29"}, {"Id":"103","PhotoId":"90","ObjectId":"28"}, {"Id":"104","PhotoId":"91","ObjectId":"30"}, {"Id":"105","PhotoId":"92","ObjectId":"30"}, {"Id":"106","PhotoId":"93","ObjectId":"31"}, {"Id":"107","PhotoId":"94","ObjectId":"30"}, {"Id":"108","PhotoId":"95","ObjectId":"30"}, {"Id":"109","PhotoId":"96","ObjectId":"30"}, {"Id":"110","PhotoId":"97","ObjectId":"32"}, {"Id":"111","PhotoId":"98","ObjectId":"32"}, {"Id":"112","PhotoId":"99","ObjectId":"32"}, {"Id":"113","PhotoId":"100","ObjectId":"32"}, {"Id":"114","PhotoId":"101","ObjectId":"32"}, {"Id":"115","PhotoId":"102","ObjectId":"32"}, {"Id":"116","PhotoId":"103","ObjectId":"32"}, {"Id":"117","PhotoId":"104","ObjectId":"32"}, {"Id":"118","PhotoId":"105","ObjectId":"32"}, {"Id":"119","PhotoId":"105","ObjectId":"8"}, {"Id":"120","PhotoId":"106","ObjectId":"32"}, {"Id":"121","PhotoId":"106","ObjectId":"33"}, {"Id":"122","PhotoId":"107","ObjectId":"32"}, {"Id":"123","PhotoId":"107","ObjectId":"34"}, {"Id":"124","PhotoId":"108","ObjectId":"32"}, {"Id":"125","PhotoId":"110","ObjectId":"35"}, {"Id":"126","PhotoId":"111","ObjectId":"35"}, {"Id":"127","PhotoId":"112","ObjectId":"35"}, {"Id":"128","PhotoId":"113","ObjectId":"35"}, {"Id":"129","PhotoId":"114","ObjectId":"35"}, {"Id":"130","PhotoId":"115","ObjectId":"35"}, {"Id":"131","PhotoId":"116","ObjectId":"35"}, {"Id":"132","PhotoId":"116","ObjectId":"11"}, {"Id":"133","PhotoId":"118","ObjectId":"36"}, {"Id":"134","PhotoId":"119","ObjectId":"36"}, {"Id":"135","PhotoId":"120","ObjectId":"36"}, {"Id":"136","PhotoId":"121","ObjectId":"36"}, {"Id":"137","PhotoId":"122","ObjectId":"36"}, {"Id":"138","PhotoId":"124","ObjectId":"37"}, {"Id":"139","PhotoId":"125","ObjectId":"37"}, {"Id":"140","PhotoId":"126","ObjectId":"37"}, {"Id":"141","PhotoId":"127","ObjectId":"38"}, {"Id":"142","PhotoId":"128","ObjectId":"38"}, {"Id":"143","PhotoId":"129","ObjectId":"38"}, {"Id":"144","PhotoId":"129","ObjectId":"39"}, {"Id":"145","PhotoId":"130","ObjectId":"38"}, {"Id":"146","PhotoId":"131","ObjectId":"38"}, {"Id":"147","PhotoId":"132","ObjectId":"40"}, {"Id":"148","PhotoId":"133","ObjectId":"38"}, {"Id":"149","PhotoId":"134","ObjectId":"41"}, {"Id":"150","PhotoId":"135","ObjectId":"41"}, {"Id":"151","PhotoId":"136","ObjectId":"41"}, {"Id":"152","PhotoId":"137","ObjectId":"41"}, {"Id":"153","PhotoId":"138","ObjectId":"41"}, {"Id":"154","PhotoId":"139","ObjectId":"42"}, {"Id":"155","PhotoId":"140","ObjectId":"42"}, {"Id":"156","PhotoId":"141","ObjectId":"42"}, {"Id":"157","PhotoId":"142","ObjectId":"42"}, {"Id":"158","PhotoId":"143","ObjectId":"42"}, {"Id":"159","PhotoId":"144","ObjectId":"42"}, {"Id":"160","PhotoId":"145","ObjectId":"43"}, {"Id":"161","PhotoId":"146","ObjectId":"43"}, {"Id":"162","PhotoId":"147","ObjectId":"43"}, {"Id":"163","PhotoId":"148","ObjectId":"43"}, {"Id":"164","PhotoId":"149","ObjectId":"43"}, {"Id":"165","PhotoId":"150","ObjectId":"44"}, {"Id":"166","PhotoId":"151","ObjectId":"44"}, {"Id":"167","PhotoId":"152","ObjectId":"44"}, {"Id":"168","PhotoId":"153","ObjectId":"44"}, {"Id":"169","PhotoId":"154","ObjectId":"44"}, {"Id":"170","PhotoId":"155","ObjectId":"45"}, {"Id":"171","PhotoId":"156","ObjectId":"45"}, {"Id":"172","PhotoId":"157","ObjectId":"45"}, {"Id":"173","PhotoId":"158","ObjectId":"45"}, {"Id":"174","PhotoId":"159","ObjectId":"45"}, {"Id":"175","PhotoId":"160","ObjectId":"46"}, {"Id":"176","PhotoId":"161","ObjectId":"46"}, {"Id":"177","PhotoId":"162","ObjectId":"46"}, {"Id":"178","PhotoId":"163","ObjectId":"46"}, {"Id":"179","PhotoId":"164","ObjectId":"46"}, {"Id":"180","PhotoId":"165","ObjectId":"47"}, {"Id":"181","PhotoId":"166","ObjectId":"47"}, {"Id":"182","PhotoId":"167","ObjectId":"48"}, {"Id":"183","PhotoId":"168","ObjectId":"47"}, {"Id":"184","PhotoId":"169","ObjectId":"47"}, {"Id":"185","PhotoId":"170","ObjectId":"47"}, {"Id":"186","PhotoId":"171","ObjectId":"47"}, {"Id":"187","PhotoId":"172","ObjectId":"47"}, {"Id":"188","PhotoId":"173","ObjectId":"47"}, {"Id":"189","PhotoId":"174","ObjectId":"47"}, {"Id":"190","PhotoId":"174","ObjectId":"49"}, {"Id":"191","PhotoId":"175","ObjectId":"13"}, {"Id":"192","PhotoId":"176","ObjectId":"47"}, {"Id":"193","PhotoId":"177","ObjectId":"35"}, {"Id":"194","PhotoId":"178","ObjectId":"35"}, {"Id":"195","PhotoId":"179","ObjectId":"35"}, {"Id":"196","PhotoId":"180","ObjectId":"51"}, {"Id":"197","PhotoId":"181","ObjectId":"51"}, {"Id":"198","PhotoId":"182","ObjectId":"51"}, {"Id":"199","PhotoId":"183","ObjectId":"51"}, {"Id":"200","PhotoId":"184","ObjectId":"51"}, {"Id":"201","PhotoId":"185","ObjectId":"51"}, {"Id":"202","PhotoId":"186","ObjectId":"51"}, {"Id":"203","PhotoId":"187","ObjectId":"51"}, {"Id":"204","PhotoId":"188","ObjectId":"52"}, {"Id":"205","PhotoId":"189","ObjectId":"52"}, {"Id":"206","PhotoId":"190","ObjectId":"52"}, {"Id":"207","PhotoId":"191","ObjectId":"52"}, {"Id":"208","PhotoId":"192","ObjectId":"52"}, {"Id":"209","PhotoId":"193","ObjectId":"53"}, {"Id":"210","PhotoId":"194","ObjectId":"53"}, {"Id":"211","PhotoId":"195","ObjectId":"53"}, {"Id":"212","PhotoId":"196","ObjectId":"53"}, {"Id":"213","PhotoId":"197","ObjectId":"53"}, {"Id":"214","PhotoId":"198","ObjectId":"54"}, {"Id":"215","PhotoId":"199","ObjectId":"54"}, {"Id":"216","PhotoId":"200","ObjectId":"54"}, {"Id":"217","PhotoId":"201","ObjectId":"54"}, {"Id":"218","PhotoId":"202","ObjectId":"54"}, {"Id":"219","PhotoId":"203","ObjectId":"54"}, {"Id":"220","PhotoId":"204","ObjectId":"55"}, {"Id":"221","PhotoId":"205","ObjectId":"55"}, {"Id":"222","PhotoId":"206","ObjectId":"55"}, {"Id":"223","PhotoId":"207","ObjectId":"55"}, {"Id":"224","PhotoId":"208","ObjectId":"55"}, {"Id":"225","PhotoId":"209","ObjectId":"56"}, {"Id":"226","PhotoId":"210","ObjectId":"56"}, {"Id":"227","PhotoId":"211","ObjectId":"56"}, {"Id":"228","PhotoId":"212","ObjectId":"56"}, {"Id":"229","PhotoId":"213","ObjectId":"56"}, {"Id":"230","PhotoId":"214","ObjectId":"56"}, {"Id":"231","PhotoId":"215","ObjectId":"56"}, {"Id":"232","PhotoId":"216","ObjectId":"56"}, {"Id":"233","PhotoId":"217","ObjectId":"56"}, {"Id":"234","PhotoId":"218","ObjectId":"57"}, {"Id":"235","PhotoId":"219","ObjectId":"57"}, {"Id":"236","PhotoId":"220","ObjectId":"57"}, {"Id":"237","PhotoId":"221","ObjectId":"57"}, {"Id":"238","PhotoId":"222","ObjectId":"58"}, {"Id":"239","PhotoId":"223","ObjectId":"58"}, {"Id":"240","PhotoId":"224","ObjectId":"58"}, {"Id":"241","PhotoId":"225","ObjectId":"58"}, {"Id":"242","PhotoId":"226","ObjectId":"58"}, {"Id":"243","PhotoId":"227","ObjectId":"58"}, {"Id":"244","PhotoId":"228","ObjectId":"58"}, {"Id":"245","PhotoId":"229","ObjectId":"58"}, {"Id":"246","PhotoId":"230","ObjectId":"59"}, {"Id":"247","PhotoId":"231","ObjectId":"59"}, {"Id":"248","PhotoId":"232","ObjectId":"59"}, {"Id":"249","PhotoId":"233","ObjectId":"59"}, {"Id":"250","PhotoId":"234","ObjectId":"59"}, {"Id":"251","PhotoId":"235","ObjectId":"59"}, {"Id":"252","PhotoId":"236","ObjectId":"59"}, {"Id":"253","PhotoId":"237","ObjectId":"60"}, {"Id":"254","PhotoId":"238","ObjectId":"60"}, {"Id":"255","PhotoId":"239","ObjectId":"60"}, {"Id":"256","PhotoId":"240","ObjectId":"60"}, {"Id":"257","PhotoId":"241","ObjectId":"61"}, {"Id":"258","PhotoId":"242","ObjectId":"61"}, {"Id":"259","PhotoId":"243","ObjectId":"61"}, {"Id":"260","PhotoId":"244","ObjectId":"61"}, {"Id":"261","PhotoId":"245","ObjectId":"61"}, {"Id":"262","PhotoId":"246","ObjectId":"61"}, {"Id":"263","PhotoId":"247","ObjectId":"61"}, {"Id":"264","PhotoId":"247","ObjectId":"40"}, {"Id":"265","PhotoId":"248","ObjectId":"61"}, {"Id":"266","PhotoId":"249","ObjectId":"62"}, {"Id":"267","PhotoId":"250","ObjectId":"62"}, {"Id":"268","PhotoId":"251","ObjectId":"62"}, {"Id":"269","PhotoId":"252","ObjectId":"62"}, {"Id":"270","PhotoId":"253","ObjectId":"62"}, {"Id":"271","PhotoId":"254","ObjectId":"63"}, {"Id":"272","PhotoId":"255","ObjectId":"63"}, {"Id":"273","PhotoId":"256","ObjectId":"63"}, {"Id":"274","PhotoId":"257","ObjectId":"63"}, {"Id":"275","PhotoId":"258","ObjectId":"63"}, {"Id":"276","PhotoId":"259","ObjectId":"64"}, {"Id":"277","PhotoId":"260","ObjectId":"64"}, {"Id":"278","PhotoId":"261","ObjectId":"64"}, {"Id":"279","PhotoId":"262","ObjectId":"64"}, {"Id":"280","PhotoId":"263","ObjectId":"64"}, {"Id":"281","PhotoId":"264","ObjectId":"64"}, {"Id":"282","PhotoId":"265","ObjectId":"64"}, {"Id":"283","PhotoId":"266","ObjectId":"64"}, {"Id":"284","PhotoId":"267","ObjectId":"65"}, {"Id":"285","PhotoId":"268","ObjectId":"65"}, {"Id":"286","PhotoId":"269","ObjectId":"65"}, {"Id":"287","PhotoId":"270","ObjectId":"65"}, {"Id":"288","PhotoId":"271","ObjectId":"65"}, {"Id":"289","PhotoId":"272","ObjectId":"65"}, {"Id":"290","PhotoId":"273","ObjectId":"65"}, {"Id":"291","PhotoId":"274","ObjectId":"66"}, {"Id":"292","PhotoId":"275","ObjectId":"66"}, {"Id":"293","PhotoId":"276","ObjectId":"66"}, {"Id":"294","PhotoId":"277","ObjectId":"66"}, {"Id":"295","PhotoId":"278","ObjectId":"66"}, {"Id":"296","PhotoId":"279","ObjectId":"67"}, {"Id":"297","PhotoId":"280","ObjectId":"67"}, {"Id":"298","PhotoId":"281","ObjectId":"67"}, {"Id":"299","PhotoId":"282","ObjectId":"67"}, {"Id":"300","PhotoId":"283","ObjectId":"67"}, {"Id":"301","PhotoId":"284","ObjectId":"68"}, {"Id":"302","PhotoId":"285","ObjectId":"68"}, {"Id":"303","PhotoId":"286","ObjectId":"68"}, {"Id":"304","PhotoId":"287","ObjectId":"68"}, {"Id":"305","PhotoId":"288","ObjectId":"68"}, {"Id":"306","PhotoId":"289","ObjectId":"68"}, {"Id":"307","PhotoId":"290","ObjectId":"68"}, {"Id":"308","PhotoId":"291","ObjectId":"69"}, {"Id":"309","PhotoId":"292","ObjectId":"69"}, {"Id":"310","PhotoId":"293","ObjectId":"69"}, {"Id":"311","PhotoId":"294","ObjectId":"69"}, {"Id":"312","PhotoId":"295","ObjectId":"69"}, {"Id":"313","PhotoId":"295","ObjectId":"70"}, {"Id":"314","PhotoId":"296","ObjectId":"69"}, {"Id":"315","PhotoId":"296","ObjectId":"71"}, {"Id":"316","PhotoId":"297","ObjectId":"69"}, {"Id":"317","PhotoId":"298","ObjectId":"72"}, {"Id":"318","PhotoId":"299","ObjectId":"72"}, {"Id":"319","PhotoId":"300","ObjectId":"72"}, {"Id":"320","PhotoId":"301","ObjectId":"72"}, {"Id":"321","PhotoId":"302","ObjectId":"72"}, {"Id":"322","PhotoId":"303","ObjectId":"72"}, {"Id":"323","PhotoId":"304","ObjectId":"72"}, {"Id":"324","PhotoId":"305","ObjectId":"72"}, {"Id":"325","PhotoId":"306","ObjectId":"72"}, {"Id":"326","PhotoId":"307","ObjectId":"72"}, {"Id":"327","PhotoId":"308","ObjectId":"73"}, {"Id":"328","PhotoId":"309","ObjectId":"73"}, {"Id":"329","PhotoId":"310","ObjectId":"73"}, {"Id":"330","PhotoId":"311","ObjectId":"73"}, {"Id":"331","PhotoId":"312","ObjectId":"69"}, {"Id":"332","PhotoId":"313","ObjectId":"69"}, {"Id":"333","PhotoId":"314","ObjectId":"69"}, {"Id":"334","PhotoId":"315","ObjectId":"69"}, {"Id":"335","PhotoId":"316","ObjectId":"73"}, {"Id":"336","PhotoId":"317","ObjectId":"73"}, {"Id":"337","PhotoId":"318","ObjectId":"74"}, {"Id":"338","PhotoId":"319","ObjectId":"74"}, {"Id":"339","PhotoId":"320","ObjectId":"74"}, {"Id":"340","PhotoId":"321","ObjectId":"74"}, {"Id":"341","PhotoId":"322","ObjectId":"74"}, {"Id":"342","PhotoId":"323","ObjectId":"74"}, {"Id":"343","PhotoId":"324","ObjectId":"74"}, {"Id":"344","PhotoId":"325","ObjectId":"74"}, {"Id":"345","PhotoId":"326","ObjectId":"74"}, {"Id":"346","PhotoId":"326","ObjectId":"75"}, {"Id":"347","PhotoId":"327","ObjectId":"74"}, {"Id":"348","PhotoId":"328","ObjectId":"76"}, {"Id":"349","PhotoId":"329","ObjectId":"76"}, {"Id":"350","PhotoId":"330","ObjectId":"76"}, {"Id":"351","PhotoId":"331","ObjectId":"76"}, {"Id":"352","PhotoId":"332","ObjectId":"76"}, {"Id":"353","PhotoId":"333","ObjectId":"76"}, {"Id":"354","PhotoId":"334","ObjectId":"76"}, {"Id":"355","PhotoId":"335","ObjectId":"76"}, {"Id":"356","PhotoId":"336","ObjectId":"76"}, {"Id":"357","PhotoId":"337","ObjectId":"76"}, {"Id":"358","PhotoId":"338","ObjectId":"76"}, {"Id":"359","PhotoId":"339","ObjectId":"76"}, {"Id":"360","PhotoId":"340","ObjectId":"76"}, {"Id":"361","PhotoId":"341","ObjectId":"76"}, {"Id":"362","PhotoId":"342","ObjectId":"76"}, {"Id":"363","PhotoId":"343","ObjectId":"76"}, {"Id":"364","PhotoId":"344","ObjectId":"76"}, {"Id":"365","PhotoId":"344","ObjectId":"39"}, {"Id":"366","PhotoId":"345","ObjectId":"8"}, {"Id":"367","PhotoId":"346","ObjectId":"77"}, {"Id":"368","PhotoId":"347","ObjectId":"78"}, {"Id":"369","PhotoId":"347","ObjectId":"33"}, {"Id":"370","PhotoId":"348","ObjectId":"66"}, {"Id":"371","PhotoId":"349","ObjectId":"66"}, {"Id":"372","PhotoId":"350","ObjectId":"66"}, {"Id":"373","PhotoId":"351","ObjectId":"66"}, {"Id":"374","PhotoId":"352","ObjectId":"67"}, {"Id":"375","PhotoId":"353","ObjectId":"67"}, {"Id":"376","PhotoId":"354","ObjectId":"67"}, {"Id":"377","PhotoId":"355","ObjectId":"67"}, {"Id":"378","PhotoId":"356","ObjectId":"79"}, {"Id":"379","PhotoId":"357","ObjectId":"79"}, {"Id":"380","PhotoId":"358","ObjectId":"79"}, {"Id":"381","PhotoId":"359","ObjectId":"79"}, {"Id":"382","PhotoId":"360","ObjectId":"79"}, {"Id":"383","PhotoId":"361","ObjectId":"79"}, {"Id":"384","PhotoId":"362","ObjectId":"79"}, {"Id":"385","PhotoId":"363","ObjectId":"79"}, {"Id":"386","PhotoId":"364","ObjectId":"79"}, {"Id":"387","PhotoId":"365","ObjectId":"79"}, {"Id":"388","PhotoId":"366","ObjectId":"79"}, {"Id":"389","PhotoId":"367","ObjectId":"79"}, {"Id":"390","PhotoId":"368","ObjectId":"79"}, {"Id":"391","PhotoId":"369","ObjectId":"79"}, {"Id":"392","PhotoId":"370","ObjectId":"80"}, {"Id":"393","PhotoId":"371","ObjectId":"80"}, {"Id":"394","PhotoId":"372","ObjectId":"80"}, {"Id":"395","PhotoId":"373","ObjectId":"80"}, {"Id":"396","PhotoId":"374","ObjectId":"80"}, {"Id":"397","PhotoId":"375","ObjectId":"80"}, {"Id":"398","PhotoId":"376","ObjectId":"80"}, {"Id":"399","PhotoId":"377","ObjectId":"80"}, {"Id":"400","PhotoId":"378","ObjectId":"81"}, {"Id":"401","PhotoId":"379","ObjectId":"81"}, {"Id":"402","PhotoId":"380","ObjectId":"81"}, {"Id":"403","PhotoId":"381","ObjectId":"81"}, {"Id":"404","PhotoId":"382","ObjectId":"52"}, {"Id":"405","PhotoId":"383","ObjectId":"81"}, {"Id":"406","PhotoId":"384","ObjectId":"81"}, {"Id":"407","PhotoId":"385","ObjectId":"81"}, {"Id":"408","PhotoId":"386","ObjectId":"81"}, {"Id":"409","PhotoId":"387","ObjectId":"81"}, {"Id":"410","PhotoId":"388","ObjectId":"81"}, {"Id":"411","PhotoId":"389","ObjectId":"82"}, {"Id":"412","PhotoId":"390","ObjectId":"82"}, {"Id":"413","PhotoId":"391","ObjectId":"82"}, {"Id":"414","PhotoId":"392","ObjectId":"82"}, {"Id":"415","PhotoId":"393","ObjectId":"82"}, {"Id":"416","PhotoId":"394","ObjectId":"82"}, {"Id":"417","PhotoId":"395","ObjectId":"83"}, {"Id":"418","PhotoId":"396","ObjectId":"83"}, {"Id":"419","PhotoId":"397","ObjectId":"83"}, {"Id":"420","PhotoId":"398","ObjectId":"84"}, {"Id":"421","PhotoId":"399","ObjectId":"83"}, {"Id":"422","PhotoId":"400","ObjectId":"83"}, {"Id":"423","PhotoId":"401","ObjectId":"83"}, {"Id":"424","PhotoId":"402","ObjectId":"86"}, {"Id":"425","PhotoId":"403","ObjectId":"86"}, {"Id":"426","PhotoId":"404","ObjectId":"86"}, {"Id":"427","PhotoId":"405","ObjectId":"87"}, {"Id":"428","PhotoId":"406","ObjectId":"87"}, {"Id":"429","PhotoId":"407","ObjectId":"78"}, {"Id":"430","PhotoId":"407","ObjectId":"88"}, {"Id":"431","PhotoId":"408","ObjectId":"78"}, {"Id":"432","PhotoId":"408","ObjectId":"89"}, {"Id":"433","PhotoId":"409","ObjectId":"87"}, {"Id":"434","PhotoId":"410","ObjectId":"87"}, {"Id":"435","PhotoId":"411","ObjectId":"87"}, {"Id":"436","PhotoId":"412","ObjectId":"87"}, {"Id":"437","PhotoId":"413","ObjectId":"87"}, {"Id":"438","PhotoId":"414","ObjectId":"87"}, {"Id":"439","PhotoId":"415","ObjectId":"53"}, {"Id":"440","PhotoId":"416","ObjectId":"90"}, {"Id":"441","PhotoId":"417","ObjectId":"86"}, {"Id":"442","PhotoId":"418","ObjectId":"86"}, {"Id":"443","PhotoId":"419","ObjectId":"86"}, {"Id":"444","PhotoId":"420","ObjectId":"83"}, {"Id":"445","PhotoId":"420","ObjectId":"39"}, {"Id":"446","PhotoId":"421","ObjectId":"83"}, {"Id":"447","PhotoId":"422","ObjectId":"83"}, {"Id":"448","PhotoId":"423","ObjectId":"83"}, {"Id":"449","PhotoId":"424","ObjectId":"83"}, {"Id":"450","PhotoId":"425","ObjectId":"84"}, {"Id":"451","PhotoId":"426","ObjectId":"84"}, {"Id":"452","PhotoId":"427","ObjectId":"84"}, {"Id":"453","PhotoId":"428","ObjectId":"84"}, {"Id":"454","PhotoId":"429","ObjectId":"84"}, {"Id":"455","PhotoId":"430","ObjectId":"84"}, {"Id":"456","PhotoId":"431","ObjectId":"84"}, {"Id":"457","PhotoId":"432","ObjectId":"84"}, {"Id":"458","PhotoId":"433","ObjectId":"84"}, {"Id":"459","PhotoId":"434","ObjectId":"84"}, {"Id":"460","PhotoId":"435","ObjectId":"84"}, {"Id":"461","PhotoId":"436","ObjectId":"84"}, {"Id":"462","PhotoId":"437","ObjectId":"84"}, {"Id":"463","PhotoId":"438","ObjectId":"84"}, {"Id":"464","PhotoId":"439","ObjectId":"84"}, {"Id":"465","PhotoId":"440","ObjectId":"84"}, {"Id":"466","PhotoId":"441","ObjectId":"84"}, {"Id":"467","PhotoId":"442","ObjectId":"84"}, {"Id":"468","PhotoId":"443","ObjectId":"84"}, {"Id":"469","PhotoId":"444","ObjectId":"91"}, {"Id":"470","PhotoId":"445","ObjectId":"91"}, {"Id":"471","PhotoId":"446","ObjectId":"91"}, {"Id":"472","PhotoId":"447","ObjectId":"91"}, {"Id":"473","PhotoId":"447","ObjectId":"92"}, {"Id":"474","PhotoId":"448","ObjectId":"91"}, {"Id":"475","PhotoId":"449","ObjectId":"91"}, {"Id":"476","PhotoId":"450","ObjectId":"91"}, {"Id":"477","PhotoId":"451","ObjectId":"91"}, {"Id":"478","PhotoId":"452","ObjectId":"93"}, {"Id":"479","PhotoId":"453","ObjectId":"93"}, {"Id":"480","PhotoId":"454","ObjectId":"93"}, {"Id":"481","PhotoId":"454","ObjectId":"11"}, {"Id":"482","PhotoId":"455","ObjectId":"93"}, {"Id":"483","PhotoId":"456","ObjectId":"93"}, {"Id":"484","PhotoId":"457","ObjectId":"93"}, {"Id":"485","PhotoId":"458","ObjectId":"93"}, {"Id":"486","PhotoId":"459","ObjectId":"93"}, {"Id":"487","PhotoId":"460","ObjectId":"93"}, {"Id":"488","PhotoId":"461","ObjectId":"93"}, {"Id":"489","PhotoId":"462","ObjectId":"93"}, {"Id":"490","PhotoId":"463","ObjectId":"94"}, {"Id":"491","PhotoId":"464","ObjectId":"94"}, {"Id":"492","PhotoId":"465","ObjectId":"94"}, {"Id":"493","PhotoId":"466","ObjectId":"94"}, {"Id":"494","PhotoId":"467","ObjectId":"94"}, {"Id":"495","PhotoId":"468","ObjectId":"94"}, {"Id":"496","PhotoId":"469","ObjectId":"94"}, {"Id":"497","PhotoId":"470","ObjectId":"94"}, {"Id":"498","PhotoId":"471","ObjectId":"95"}, {"Id":"499","PhotoId":"472","ObjectId":"95"}, {"Id":"500","PhotoId":"473","ObjectId":"95"}, {"Id":"501","PhotoId":"474","ObjectId":"95"}, {"Id":"502","PhotoId":"475","ObjectId":"95"}, {"Id":"503","PhotoId":"476","ObjectId":"95"}, {"Id":"504","PhotoId":"477","ObjectId":"95"}, {"Id":"505","PhotoId":"478","ObjectId":"95"}, {"Id":"506","PhotoId":"479","ObjectId":"95"}, {"Id":"507","PhotoId":"479","ObjectId":"39"}, {"Id":"508","PhotoId":"480","ObjectId":"96"}, {"Id":"509","PhotoId":"481","ObjectId":"96"}, {"Id":"510","PhotoId":"482","ObjectId":"96"}, {"Id":"511","PhotoId":"483","ObjectId":"96"}, {"Id":"512","PhotoId":"484","ObjectId":"96"}, {"Id":"513","PhotoId":"485","ObjectId":"96"}, {"Id":"514","PhotoId":"486","ObjectId":"96"}, {"Id":"515","PhotoId":"487","ObjectId":"96"}, {"Id":"516","PhotoId":"488","ObjectId":"97"}, {"Id":"517","PhotoId":"489","ObjectId":"97"}, {"Id":"518","PhotoId":"490","ObjectId":"97"}, {"Id":"519","PhotoId":"491","ObjectId":"97"}, {"Id":"520","PhotoId":"492","ObjectId":"97"}, {"Id":"521","PhotoId":"493","ObjectId":"97"}, {"Id":"522","PhotoId":"494","ObjectId":"97"}, {"Id":"523","PhotoId":"495","ObjectId":"97"}, {"Id":"524","PhotoId":"496","ObjectId":"97"}, {"Id":"525","PhotoId":"497","ObjectId":"97"}, {"Id":"526","PhotoId":"498","ObjectId":"97"}, {"Id":"527","PhotoId":"499","ObjectId":"97"}, {"Id":"528","PhotoId":"500","ObjectId":"98"}, {"Id":"529","PhotoId":"501","ObjectId":"98"}, {"Id":"530","PhotoId":"502","ObjectId":"98"}, {"Id":"531","PhotoId":"503","ObjectId":"98"}, {"Id":"532","PhotoId":"504","ObjectId":"98"}, {"Id":"533","PhotoId":"505","ObjectId":"98"}, {"Id":"534","PhotoId":"506","ObjectId":"98"}, {"Id":"535","PhotoId":"507","ObjectId":"98"}, {"Id":"536","PhotoId":"508","ObjectId":"98"}, {"Id":"537","PhotoId":"509","ObjectId":"99"}, {"Id":"538","PhotoId":"509","ObjectId":"100"}, {"Id":"539","PhotoId":"510","ObjectId":"99"}, {"Id":"540","PhotoId":"510","ObjectId":"100"}, {"Id":"541","PhotoId":"511","ObjectId":"100"}, {"Id":"542","PhotoId":"512","ObjectId":"99"}, {"Id":"543","PhotoId":"513","ObjectId":"99"}, {"Id":"544","PhotoId":"513","ObjectId":"100"}, {"Id":"545","PhotoId":"514","ObjectId":"99"}, {"Id":"546","PhotoId":"515","ObjectId":"99"}, {"Id":"547","PhotoId":"516","ObjectId":"99"}, {"Id":"548","PhotoId":"517","ObjectId":"99"}, {"Id":"549","PhotoId":"518","ObjectId":"99"}, {"Id":"550","PhotoId":"519","ObjectId":"101"}, {"Id":"551","PhotoId":"520","ObjectId":"101"}, {"Id":"552","PhotoId":"521","ObjectId":"101"}, {"Id":"553","PhotoId":"522","ObjectId":"101"}, {"Id":"554","PhotoId":"523","ObjectId":"101"}, {"Id":"555","PhotoId":"524","ObjectId":"101"}, {"Id":"556","PhotoId":"525","ObjectId":"101"}, {"Id":"557","PhotoId":"526","ObjectId":"102"}, {"Id":"558","PhotoId":"527","ObjectId":"102"}, {"Id":"559","PhotoId":"528","ObjectId":"102"}, {"Id":"560","PhotoId":"529","ObjectId":"102"}, {"Id":"561","PhotoId":"530","ObjectId":"102"}, {"Id":"562","PhotoId":"531","ObjectId":"102"}, {"Id":"563","PhotoId":"532","ObjectId":"102"}, {"Id":"564","PhotoId":"533","ObjectId":"102"}, {"Id":"565","PhotoId":"534","ObjectId":"78"}, {"Id":"566","PhotoId":"534","ObjectId":"11"}, {"Id":"567","PhotoId":"535","ObjectId":"78"}, {"Id":"568","PhotoId":"536","ObjectId":"78"}, {"Id":"569","PhotoId":"537","ObjectId":"78"}, {"Id":"570","PhotoId":"538","ObjectId":"78"}, {"Id":"571","PhotoId":"539","ObjectId":"78"}, {"Id":"572","PhotoId":"539","ObjectId":"11"}, {"Id":"573","PhotoId":"540","ObjectId":"78"}, {"Id":"574","PhotoId":"541","ObjectId":"78"}, {"Id":"575","PhotoId":"542","ObjectId":"103"}, {"Id":"576","PhotoId":"543","ObjectId":"103"}, {"Id":"577","PhotoId":"544","ObjectId":"103"}, {"Id":"578","PhotoId":"545","ObjectId":"103"}, {"Id":"579","PhotoId":"546","ObjectId":"78"}, {"Id":"580","PhotoId":"547","ObjectId":"103"}, {"Id":"581","PhotoId":"548","ObjectId":"103"}, {"Id":"582","PhotoId":"549","ObjectId":"104"}, {"Id":"583","PhotoId":"550","ObjectId":"104"}, {"Id":"584","PhotoId":"551","ObjectId":"104"}, {"Id":"585","PhotoId":"552","ObjectId":"104"}, {"Id":"586","PhotoId":"552","ObjectId":"11"}, {"Id":"587","PhotoId":"553","ObjectId":"104"}, {"Id":"588","PhotoId":"554","ObjectId":"104"}, {"Id":"589","PhotoId":"555","ObjectId":"104"}, {"Id":"590","PhotoId":"556","ObjectId":"104"}, {"Id":"591","PhotoId":"557","ObjectId":"104"}, {"Id":"592","PhotoId":"558","ObjectId":"104"}, {"Id":"593","PhotoId":"559","ObjectId":"104"}, {"Id":"594","PhotoId":"559","ObjectId":"105"}, {"Id":"595","PhotoId":"560","ObjectId":"104"}, {"Id":"596","PhotoId":"560","ObjectId":"106"}, {"Id":"597","PhotoId":"561","ObjectId":"107"}, {"Id":"598","PhotoId":"562","ObjectId":"107"}, {"Id":"599","PhotoId":"563","ObjectId":"107"}, {"Id":"600","PhotoId":"564","ObjectId":"107"}, {"Id":"601","PhotoId":"565","ObjectId":"107"}, {"Id":"602","PhotoId":"566","ObjectId":"107"}, {"Id":"603","PhotoId":"567","ObjectId":"107"}, {"Id":"604","PhotoId":"568","ObjectId":"108"}, {"Id":"605","PhotoId":"569","ObjectId":"108"}, {"Id":"606","PhotoId":"570","ObjectId":"108"}, {"Id":"607","PhotoId":"571","ObjectId":"108"}, {"Id":"608","PhotoId":"571","ObjectId":"109"}, {"Id":"609","PhotoId":"572","ObjectId":"108"}, {"Id":"610","PhotoId":"573","ObjectId":"108"}, {"Id":"611","PhotoId":"573","ObjectId":"109"}, {"Id":"612","PhotoId":"574","ObjectId":"108"}, {"Id":"613","PhotoId":"575","ObjectId":"108"}, {"Id":"614","PhotoId":"576","ObjectId":"108"}, {"Id":"615","PhotoId":"577","ObjectId":"108"}, {"Id":"616","PhotoId":"578","ObjectId":"108"}, {"Id":"617","PhotoId":"569","ObjectId":"110"}, {"Id":"618","PhotoId":"578","ObjectId":"110"}, {"Id":"619","PhotoId":"579","ObjectId":"111"}, {"Id":"620","PhotoId":"580","ObjectId":"112"}, {"Id":"621","PhotoId":"581","ObjectId":"112"}, {"Id":"622","PhotoId":"582","ObjectId":"112"}, {"Id":"623","PhotoId":"583","ObjectId":"112"}, {"Id":"624","PhotoId":"584","ObjectId":"112"}, {"Id":"625","PhotoId":"585","ObjectId":"112"}, {"Id":"626","PhotoId":"586","ObjectId":"112"}, {"Id":"627","PhotoId":"587","ObjectId":"113"}, {"Id":"628","PhotoId":"588","ObjectId":"113"}, {"Id":"629","PhotoId":"589","ObjectId":"112"}, {"Id":"630","PhotoId":"590","ObjectId":"112"}, {"Id":"631","PhotoId":"591","ObjectId":"112"}, {"Id":"632","PhotoId":"592","ObjectId":"112"}, {"Id":"633","PhotoId":"583","ObjectId":"113"}, {"Id":"634","PhotoId":"589","ObjectId":"113"}, {"Id":"635","PhotoId":"593","ObjectId":"114"}, {"Id":"636","PhotoId":"594","ObjectId":"114"}, {"Id":"637","PhotoId":"595","ObjectId":"114"}, {"Id":"638","PhotoId":"596","ObjectId":"114"}, {"Id":"639","PhotoId":"597","ObjectId":"114"}, {"Id":"640","PhotoId":"598","ObjectId":"114"}, {"Id":"641","PhotoId":"599","ObjectId":"114"}, {"Id":"642","PhotoId":"600","ObjectId":"114"}, {"Id":"643","PhotoId":"601","ObjectId":"114"}, {"Id":"644","PhotoId":"602","ObjectId":"114"}, {"Id":"645","PhotoId":"602","ObjectId":"115"}, {"Id":"646","PhotoId":"603","ObjectId":"116"}, {"Id":"647","PhotoId":"604","ObjectId":"116"}, {"Id":"648","PhotoId":"605","ObjectId":"116"}, {"Id":"649","PhotoId":"606","ObjectId":"116"}, {"Id":"650","PhotoId":"607","ObjectId":"116"}, {"Id":"651","PhotoId":"608","ObjectId":"116"}, {"Id":"652","PhotoId":"608","ObjectId":"117"}, {"Id":"653","PhotoId":"609","ObjectId":"116"}, {"Id":"654","PhotoId":"610","ObjectId":"116"}, {"Id":"655","PhotoId":"611","ObjectId":"116"}, {"Id":"656","PhotoId":"612","ObjectId":"119"}, {"Id":"657","PhotoId":"612","ObjectId":"118"}, {"Id":"658","PhotoId":"613","ObjectId":"120"}, {"Id":"659","PhotoId":"614","ObjectId":"120"}, {"Id":"660","PhotoId":"615","ObjectId":"120"}, {"Id":"661","PhotoId":"616","ObjectId":"120"}, {"Id":"662","PhotoId":"617","ObjectId":"120"}, {"Id":"663","PhotoId":"618","ObjectId":"120"}, {"Id":"664","PhotoId":"619","ObjectId":"120"}, {"Id":"665","PhotoId":"620","ObjectId":"121"}, {"Id":"666","PhotoId":"621","ObjectId":"121"}, {"Id":"667","PhotoId":"622","ObjectId":"121"}, {"Id":"668","PhotoId":"623","ObjectId":"121"}, {"Id":"669","PhotoId":"624","ObjectId":"121"}, {"Id":"670","PhotoId":"625","ObjectId":"121"}, {"Id":"671","PhotoId":"626","ObjectId":"121"}, {"Id":"672","PhotoId":"627","ObjectId":"121"}, {"Id":"673","PhotoId":"628","ObjectId":"121"}, {"Id":"674","PhotoId":"629","ObjectId":"121"}, {"Id":"675","PhotoId":"630","ObjectId":"121"}, {"Id":"676","PhotoId":"631","ObjectId":"121"}, {"Id":"677","PhotoId":"632","ObjectId":"33"}, {"Id":"678","PhotoId":"633","ObjectId":"122"}, {"Id":"679","PhotoId":"634","ObjectId":"122"}, {"Id":"680","PhotoId":"635","ObjectId":"122"}, {"Id":"681","PhotoId":"636","ObjectId":"122"}, {"Id":"682","PhotoId":"637","ObjectId":"122"}, {"Id":"683","PhotoId":"638","ObjectId":"122"}, {"Id":"684","PhotoId":"639","ObjectId":"122"}, {"Id":"685","PhotoId":"640","ObjectId":"123"}, {"Id":"686","PhotoId":"641","ObjectId":"123"}, {"Id":"687","PhotoId":"642","ObjectId":"123"}, {"Id":"688","PhotoId":"643","ObjectId":"123"}, {"Id":"689","PhotoId":"644","ObjectId":"123"}, {"Id":"690","PhotoId":"645","ObjectId":"123"}, {"Id":"691","PhotoId":"646","ObjectId":"34"}, {"Id":"692","PhotoId":"647","ObjectId":"124"}, {"Id":"693","PhotoId":"648","ObjectId":"124"}, {"Id":"694","PhotoId":"649","ObjectId":"124"}, {"Id":"695","PhotoId":"650","ObjectId":"124"}, {"Id":"696","PhotoId":"651","ObjectId":"124"}, {"Id":"697","PhotoId":"652","ObjectId":"124"}, {"Id":"698","PhotoId":"653","ObjectId":"124"}, {"Id":"699","PhotoId":"654","ObjectId":"124"}, {"Id":"700","PhotoId":"655","ObjectId":"124"}, {"Id":"701","PhotoId":"656","ObjectId":"124"}, {"Id":"702","PhotoId":"657","ObjectId":"125"}, {"Id":"703","PhotoId":"658","ObjectId":"125"}, {"Id":"704","PhotoId":"659","ObjectId":"125"}, {"Id":"705","PhotoId":"660","ObjectId":"125"}, {"Id":"706","PhotoId":"661","ObjectId":"125"}, {"Id":"707","PhotoId":"662","ObjectId":"125"}, {"Id":"708","PhotoId":"663","ObjectId":"125"}, {"Id":"709","PhotoId":"664","ObjectId":"125"}, {"Id":"710","PhotoId":"665","ObjectId":"126"}, {"Id":"711","PhotoId":"666","ObjectId":"126"}, {"Id":"712","PhotoId":"667","ObjectId":"126"}, {"Id":"713","PhotoId":"667","ObjectId":"11"}, {"Id":"714","PhotoId":"667","ObjectId":"34"}, {"Id":"715","PhotoId":"668","ObjectId":"126"}, {"Id":"716","PhotoId":"669","ObjectId":"126"}, {"Id":"717","PhotoId":"670","ObjectId":"126"}, {"Id":"718","PhotoId":"671","ObjectId":"126"}, {"Id":"719","PhotoId":"672","ObjectId":"118"}, {"Id":"720","PhotoId":"673","ObjectId":"126"}, {"Id":"721","PhotoId":"673","ObjectId":"11"}, {"Id":"722","PhotoId":"676","ObjectId":"127"}, {"Id":"723","PhotoId":"677","ObjectId":"127"}, {"Id":"724","PhotoId":"678","ObjectId":"127"}, {"Id":"725","PhotoId":"679","ObjectId":"127"}, {"Id":"726","PhotoId":"680","ObjectId":"127"}, {"Id":"727","PhotoId":"681","ObjectId":"127"}, {"Id":"728","PhotoId":"683","ObjectId":"128"}, {"Id":"729","PhotoId":"684","ObjectId":"128"}, {"Id":"730","PhotoId":"685","ObjectId":"128"}, {"Id":"731","PhotoId":"686","ObjectId":"128"}, {"Id":"732","PhotoId":"687","ObjectId":"128"}, {"Id":"733","PhotoId":"688","ObjectId":"130"}, {"Id":"734","PhotoId":"689","ObjectId":"130"}, {"Id":"735","PhotoId":"690","ObjectId":"130"}, {"Id":"736","PhotoId":"691","ObjectId":"130"}, {"Id":"737","PhotoId":"692","ObjectId":"129"}, {"Id":"738","PhotoId":"693","ObjectId":"129"}, {"Id":"739","PhotoId":"694","ObjectId":"129"}, {"Id":"740","PhotoId":"695","ObjectId":"129"}, {"Id":"741","PhotoId":"696","ObjectId":"129"}, {"Id":"742","PhotoId":"697","ObjectId":"129"}, {"Id":"743","PhotoId":"698","ObjectId":"129"}, {"Id":"744","PhotoId":"699","ObjectId":"129"}, {"Id":"745","PhotoId":"700","ObjectId":"131"}, {"Id":"746","PhotoId":"701","ObjectId":"131"}, {"Id":"747","PhotoId":"702","ObjectId":"131"}, {"Id":"748","PhotoId":"703","ObjectId":"131"}, {"Id":"749","PhotoId":"704","ObjectId":"131"}, {"Id":"750","PhotoId":"705","ObjectId":"131"}, {"Id":"751","PhotoId":"706","ObjectId":"131"}, {"Id":"752","PhotoId":"707","ObjectId":"131"}, {"Id":"753","PhotoId":"708","ObjectId":"132"}, {"Id":"754","PhotoId":"709","ObjectId":"132"}, {"Id":"755","PhotoId":"710","ObjectId":"132"}, {"Id":"756","PhotoId":"711","ObjectId":"132"}, {"Id":"757","PhotoId":"712","ObjectId":"132"}, {"Id":"758","PhotoId":"713","ObjectId":"132"}, {"Id":"759","PhotoId":"714","ObjectId":"132"}, {"Id":"760","PhotoId":"715","ObjectId":"132"}, {"Id":"761","PhotoId":"716","ObjectId":"132"}, {"Id":"762","PhotoId":"717","ObjectId":"132"}, {"Id":"763","PhotoId":"718","ObjectId":"133"}, {"Id":"764","PhotoId":"719","ObjectId":"133"}, {"Id":"765","PhotoId":"720","ObjectId":"133"}, {"Id":"766","PhotoId":"721","ObjectId":"133"}, {"Id":"767","PhotoId":"722","ObjectId":"133"}, {"Id":"768","PhotoId":"723","ObjectId":"133"}, {"Id":"769","PhotoId":"724","ObjectId":"133"}, {"Id":"770","PhotoId":"725","ObjectId":"133"}, {"Id":"771","PhotoId":"726","ObjectId":"133"}, {"Id":"772","PhotoId":"727","ObjectId":"133"}, {"Id":"773","PhotoId":"728","ObjectId":"133"}, {"Id":"774","PhotoId":"729","ObjectId":"133"}, {"Id":"775","PhotoId":"730","ObjectId":"134"}, {"Id":"776","PhotoId":"731","ObjectId":"134"}, {"Id":"777","PhotoId":"732","ObjectId":"134"}, {"Id":"778","PhotoId":"733","ObjectId":"134"}, {"Id":"779","PhotoId":"734","ObjectId":"134"}, {"Id":"780","PhotoId":"735","ObjectId":"134"}, {"Id":"781","PhotoId":"736","ObjectId":"134"}, {"Id":"782","PhotoId":"737","ObjectId":"134"}, {"Id":"783","PhotoId":"738","ObjectId":"135"}, {"Id":"784","PhotoId":"739","ObjectId":"135"}, {"Id":"785","PhotoId":"740","ObjectId":"135"}, {"Id":"786","PhotoId":"741","ObjectId":"135"}, {"Id":"787","PhotoId":"742","ObjectId":"135"}, {"Id":"788","PhotoId":"743","ObjectId":"135"}, {"Id":"789","PhotoId":"744","ObjectId":"136"}, {"Id":"790","PhotoId":"745","ObjectId":"136"}, {"Id":"791","PhotoId":"746","ObjectId":"136"}, {"Id":"792","PhotoId":"747","ObjectId":"136"}, {"Id":"793","PhotoId":"748","ObjectId":"137"}, {"Id":"794","PhotoId":"749","ObjectId":"137"}, {"Id":"795","PhotoId":"750","ObjectId":"137"}, {"Id":"796","PhotoId":"751","ObjectId":"137"}, {"Id":"797","PhotoId":"752","ObjectId":"137"}, {"Id":"798","PhotoId":"752","ObjectId":"8"}, {"Id":"799","PhotoId":"753","ObjectId":"137"}, {"Id":"800","PhotoId":"754","ObjectId":"137"}, {"Id":"801","PhotoId":"755","ObjectId":"137"}, {"Id":"802","PhotoId":"756","ObjectId":"137"}, {"Id":"803","PhotoId":"757","ObjectId":"138"}, {"Id":"804","PhotoId":"758","ObjectId":"138"}, {"Id":"805","PhotoId":"759","ObjectId":"138"}, {"Id":"806","PhotoId":"759","ObjectId":"139"}, {"Id":"807","PhotoId":"760","ObjectId":"138"}, {"Id":"808","PhotoId":"761","ObjectId":"138"}, {"Id":"809","PhotoId":"762","ObjectId":"138"}, {"Id":"810","PhotoId":"763","ObjectId":"138"}, {"Id":"811","PhotoId":"763","ObjectId":"140"}, {"Id":"812","PhotoId":"764","ObjectId":"138"}, {"Id":"813","PhotoId":"764","ObjectId":"141"}, {"Id":"814","PhotoId":"765","ObjectId":"138"}, {"Id":"815","PhotoId":"765","ObjectId":"8"}, {"Id":"816","PhotoId":"766","ObjectId":"138"}, {"Id":"817","PhotoId":"767","ObjectId":"138"}, {"Id":"818","PhotoId":"767","ObjectId":"8"}, {"Id":"819","PhotoId":"768","ObjectId":"138"}, {"Id":"820","PhotoId":"769","ObjectId":"138"}, {"Id":"821","PhotoId":"770","ObjectId":"138"}, {"Id":"822","PhotoId":"771","ObjectId":"142"}, {"Id":"823","PhotoId":"772","ObjectId":"142"}, {"Id":"824","PhotoId":"773","ObjectId":"142"}, {"Id":"825","PhotoId":"774","ObjectId":"142"}, {"Id":"826","PhotoId":"775","ObjectId":"142"}, {"Id":"827","PhotoId":"776","ObjectId":"142"}, {"Id":"828","PhotoId":"777","ObjectId":"142"}, {"Id":"829","PhotoId":"778","ObjectId":"143"}, {"Id":"830","PhotoId":"779","ObjectId":"143"}, {"Id":"831","PhotoId":"780","ObjectId":"143"}, {"Id":"832","PhotoId":"781","ObjectId":"143"}, {"Id":"833","PhotoId":"782","ObjectId":"143"}, {"Id":"834","PhotoId":"783","ObjectId":"143"}, {"Id":"835","PhotoId":"784","ObjectId":"144"}, {"Id":"836","PhotoId":"785","ObjectId":"144"}, {"Id":"837","PhotoId":"786","ObjectId":"144"}, {"Id":"838","PhotoId":"787","ObjectId":"144"}, {"Id":"839","PhotoId":"788","ObjectId":"144"}, {"Id":"840","PhotoId":"789","ObjectId":"145"}, {"Id":"841","PhotoId":"790","ObjectId":"147"}, {"Id":"842","PhotoId":"791","ObjectId":"147"}, {"Id":"843","PhotoId":"792","ObjectId":"147"}, {"Id":"844","PhotoId":"793","ObjectId":"147"}, {"Id":"845","PhotoId":"793","ObjectId":"148"}, {"Id":"846","PhotoId":"794","ObjectId":"147"}, {"Id":"847","PhotoId":"795","ObjectId":"147"}, {"Id":"848","PhotoId":"796","ObjectId":"147"}, {"Id":"849","PhotoId":"797","ObjectId":"147"}, {"Id":"850","PhotoId":"798","ObjectId":"149"}, {"Id":"851","PhotoId":"799","ObjectId":"149"}, {"Id":"852","PhotoId":"800","ObjectId":"149"}, {"Id":"853","PhotoId":"801","ObjectId":"149"}, {"Id":"854","PhotoId":"802","ObjectId":"149"}, {"Id":"855","PhotoId":"803","ObjectId":"149"}, {"Id":"856","PhotoId":"804","ObjectId":"150"}, {"Id":"857","PhotoId":"805","ObjectId":"150"}, {"Id":"858","PhotoId":"806","ObjectId":"150"}, {"Id":"859","PhotoId":"807","ObjectId":"150"}, {"Id":"860","PhotoId":"808","ObjectId":"150"}, {"Id":"861","PhotoId":"809","ObjectId":"150"}, {"Id":"862","PhotoId":"810","ObjectId":"150"}, {"Id":"863","PhotoId":"811","ObjectId":"150"}, {"Id":"864","PhotoId":"812","ObjectId":"151"}, {"Id":"865","PhotoId":"813","ObjectId":"151"}, {"Id":"866","PhotoId":"813","ObjectId":"8"}, {"Id":"867","PhotoId":"814","ObjectId":"151"}, {"Id":"868","PhotoId":"815","ObjectId":"152"}, {"Id":"869","PhotoId":"816","ObjectId":"152"}, {"Id":"870","PhotoId":"818","ObjectId":"152"}, {"Id":"871","PhotoId":"819","ObjectId":"152"}, {"Id":"872","PhotoId":"820","ObjectId":"152"}, {"Id":"873","PhotoId":"821","ObjectId":"152"}, {"Id":"874","PhotoId":"822","ObjectId":"152"}, {"Id":"875","PhotoId":"823","ObjectId":"153"}, {"Id":"876","PhotoId":"824","ObjectId":"153"}, {"Id":"877","PhotoId":"825","ObjectId":"153"}, {"Id":"878","PhotoId":"826","ObjectId":"153"}, {"Id":"879","PhotoId":"827","ObjectId":"153"}, {"Id":"880","PhotoId":"828","ObjectId":"153"}, {"Id":"881","PhotoId":"829","ObjectId":"153"}, {"Id":"882","PhotoId":"830","ObjectId":"153"}, {"Id":"883","PhotoId":"831","ObjectId":"153"}, {"Id":"884","PhotoId":"832","ObjectId":"153"}, {"Id":"885","PhotoId":"833","ObjectId":"154"}, {"Id":"886","PhotoId":"834","ObjectId":"154"}, {"Id":"887","PhotoId":"835","ObjectId":"154"}, {"Id":"888","PhotoId":"836","ObjectId":"154"}, {"Id":"889","PhotoId":"837","ObjectId":"155"}, {"Id":"890","PhotoId":"838","ObjectId":"155"}, {"Id":"891","PhotoId":"839","ObjectId":"155"}, {"Id":"892","PhotoId":"840","ObjectId":"155"}, {"Id":"893","PhotoId":"841","ObjectId":"155"}, {"Id":"894","PhotoId":"842","ObjectId":"155"}, {"Id":"895","PhotoId":"843","ObjectId":"156"}, {"Id":"896","PhotoId":"844","ObjectId":"156"}, {"Id":"897","PhotoId":"845","ObjectId":"156"}, {"Id":"898","PhotoId":"846","ObjectId":"156"}, {"Id":"899","PhotoId":"847","ObjectId":"156"}, {"Id":"900","PhotoId":"848","ObjectId":"156"}, {"Id":"901","PhotoId":"849","ObjectId":"157"}, {"Id":"902","PhotoId":"850","ObjectId":"157"}, {"Id":"904","PhotoId":"852","ObjectId":"157"}, {"Id":"905","PhotoId":"852","ObjectId":"11"}, {"Id":"906","PhotoId":"853","ObjectId":"157"}, {"Id":"907","PhotoId":"853","ObjectId":"11"}, {"Id":"908","PhotoId":"854","ObjectId":"157"}, {"Id":"909","PhotoId":"855","ObjectId":"157"}, {"Id":"910","PhotoId":"856","ObjectId":"157"}, {"Id":"911","PhotoId":"857","ObjectId":"157"}, {"Id":"912","PhotoId":"858","ObjectId":"157"}, {"Id":"913","PhotoId":"859","ObjectId":"157"}, {"Id":"914","PhotoId":"860","ObjectId":"157"}, {"Id":"915","PhotoId":"861","ObjectId":"157"}, {"Id":"916","PhotoId":"862","ObjectId":"158"}, {"Id":"917","PhotoId":"863","ObjectId":"158"}, {"Id":"918","PhotoId":"864","ObjectId":"158"}, {"Id":"919","PhotoId":"865","ObjectId":"158"}, {"Id":"920","PhotoId":"866","ObjectId":"159"}, {"Id":"921","PhotoId":"867","ObjectId":"159"}, {"Id":"922","PhotoId":"868","ObjectId":"159"}, {"Id":"923","PhotoId":"869","ObjectId":"159"}, {"Id":"924","PhotoId":"870","ObjectId":"159"}, {"Id":"925","PhotoId":"871","ObjectId":"159"}, {"Id":"926","PhotoId":"872","ObjectId":"159"}, {"Id":"927","PhotoId":"873","ObjectId":"145"}, {"Id":"928","PhotoId":"874","ObjectId":"145"}, {"Id":"929","PhotoId":"875","ObjectId":"145"}, {"Id":"930","PhotoId":"876","ObjectId":"145"}, {"Id":"931","PhotoId":"877","ObjectId":"145"}, {"Id":"932","PhotoId":"878","ObjectId":"145"}, {"Id":"933","PhotoId":"879","ObjectId":"145"}, {"Id":"934","PhotoId":"880","ObjectId":"145"}, {"Id":"935","PhotoId":"881","ObjectId":"145"}, {"Id":"936","PhotoId":"882","ObjectId":"145"}, {"Id":"937","PhotoId":"883","ObjectId":"145"}, {"Id":"938","PhotoId":"884","ObjectId":"145"}, {"Id":"939","PhotoId":"885","ObjectId":"145"}, {"Id":"940","PhotoId":"886","ObjectId":"160"}, {"Id":"941","PhotoId":"887","ObjectId":"160"}, {"Id":"942","PhotoId":"888","ObjectId":"160"}, {"Id":"943","PhotoId":"889","ObjectId":"160"}, {"Id":"944","PhotoId":"890","ObjectId":"160"}, {"Id":"945","PhotoId":"891","ObjectId":"160"}, {"Id":"946","PhotoId":"892","ObjectId":"161"}, {"Id":"947","PhotoId":"893","ObjectId":"161"}, {"Id":"948","PhotoId":"894","ObjectId":"161"}, {"Id":"949","PhotoId":"895","ObjectId":"161"}, {"Id":"950","PhotoId":"896","ObjectId":"161"}, {"Id":"951","PhotoId":"897","ObjectId":"161"}, {"Id":"952","PhotoId":"898","ObjectId":"161"}, {"Id":"953","PhotoId":"899","ObjectId":"161"}, {"Id":"954","PhotoId":"900","ObjectId":"161"}, {"Id":"955","PhotoId":"901","ObjectId":"161"}, {"Id":"956","PhotoId":"902","ObjectId":"162"}, {"Id":"957","PhotoId":"903","ObjectId":"162"}, {"Id":"958","PhotoId":"904","ObjectId":"162"}, {"Id":"959","PhotoId":"905","ObjectId":"162"}, {"Id":"960","PhotoId":"906","ObjectId":"162"}, {"Id":"961","PhotoId":"907","ObjectId":"162"}, {"Id":"962","PhotoId":"908","ObjectId":"162"}, {"Id":"963","PhotoId":"909","ObjectId":"162"}, {"Id":"964","PhotoId":"910","ObjectId":"162"}, {"Id":"965","PhotoId":"911","ObjectId":"162"}, {"Id":"966","PhotoId":"912","ObjectId":"162"}, {"Id":"967","PhotoId":"913","ObjectId":"163"}, {"Id":"968","PhotoId":"914","ObjectId":"163"}, {"Id":"969","PhotoId":"915","ObjectId":"163"}, {"Id":"970","PhotoId":"916","ObjectId":"163"}, {"Id":"971","PhotoId":"917","ObjectId":"163"}, {"Id":"972","PhotoId":"918","ObjectId":"163"}, {"Id":"973","PhotoId":"919","ObjectId":"163"}, {"Id":"974","PhotoId":"920","ObjectId":"163"}, {"Id":"975","PhotoId":"921","ObjectId":"163"}, {"Id":"976","PhotoId":"922","ObjectId":"163"}, {"Id":"977","PhotoId":"923","ObjectId":"165"}, {"Id":"978","PhotoId":"924","ObjectId":"164"}, {"Id":"979","PhotoId":"925","ObjectId":"164"}, {"Id":"980","PhotoId":"926","ObjectId":"164"}, {"Id":"981","PhotoId":"927","ObjectId":"164"}, {"Id":"982","PhotoId":"928","ObjectId":"164"}, {"Id":"983","PhotoId":"929","ObjectId":"119"}, {"Id":"984","PhotoId":"930","ObjectId":"119"}, {"Id":"985","PhotoId":"931","ObjectId":"119"}, {"Id":"986","PhotoId":"932","ObjectId":"119"}, {"Id":"987","PhotoId":"933","ObjectId":"119"}, {"Id":"988","PhotoId":"934","ObjectId":"78"}, {"Id":"989","PhotoId":"935","ObjectId":"78"}, {"Id":"990","PhotoId":"935","ObjectId":"166"}, {"Id":"991","PhotoId":"936","ObjectId":"78"}, {"Id":"992","PhotoId":"937","ObjectId":"78"}, {"Id":"993","PhotoId":"937","ObjectId":"166"}, {"Id":"994","PhotoId":"938","ObjectId":"166"}, {"Id":"995","PhotoId":"939","ObjectId":"167"}, {"Id":"996","PhotoId":"940","ObjectId":"167"}, {"Id":"997","PhotoId":"941","ObjectId":"167"}, {"Id":"998","PhotoId":"942","ObjectId":"167"}, {"Id":"999","PhotoId":"943","ObjectId":"167"}, {"Id":"1000","PhotoId":"944","ObjectId":"168"}, {"Id":"1001","PhotoId":"945","ObjectId":"168"}, {"Id":"1002","PhotoId":"946","ObjectId":"168"}, {"Id":"1003","PhotoId":"947","ObjectId":"168"}, {"Id":"1004","PhotoId":"947","ObjectId":"170"}, {"Id":"1005","PhotoId":"948","ObjectId":"168"}, {"Id":"1006","PhotoId":"949","ObjectId":"168"}, {"Id":"1007","PhotoId":"950","ObjectId":"6"}, {"Id":"1008","PhotoId":"950","ObjectId":"170"}, {"Id":"1009","PhotoId":"951","ObjectId":"168"}, {"Id":"1010","PhotoId":"952","ObjectId":"168"}, {"Id":"1011","PhotoId":"952","ObjectId":"170"}, {"Id":"1012","PhotoId":"953","ObjectId":"168"}, {"Id":"1013","PhotoId":"954","ObjectId":"169"}, {"Id":"1014","PhotoId":"955","ObjectId":"171"}, {"Id":"1015","PhotoId":"956","ObjectId":"171"}, {"Id":"1016","PhotoId":"957","ObjectId":"171"}, {"Id":"1017","PhotoId":"958","ObjectId":"171"}, {"Id":"1018","PhotoId":"959","ObjectId":"171"}, {"Id":"1019","PhotoId":"960","ObjectId":"171"}, {"Id":"1020","PhotoId":"961","ObjectId":"171"}, {"Id":"1021","PhotoId":"962","ObjectId":"171"}, {"Id":"1022","PhotoId":"963","ObjectId":"171"}, {"Id":"1023","PhotoId":"964","ObjectId":"171"}, {"Id":"1024","PhotoId":"965","ObjectId":"172"}, {"Id":"1025","PhotoId":"966","ObjectId":"172"}, {"Id":"1026","PhotoId":"966","ObjectId":"173"}, {"Id":"1027","PhotoId":"967","ObjectId":"172"}, {"Id":"1028","PhotoId":"967","ObjectId":"170"}, {"Id":"1029","PhotoId":"968","ObjectId":"172"}, {"Id":"1030","PhotoId":"968","ObjectId":"170"}, {"Id":"1031","PhotoId":"969","ObjectId":"172"}, {"Id":"1032","PhotoId":"970","ObjectId":"172"}, {"Id":"1033","PhotoId":"970","ObjectId":"170"}, {"Id":"1034","PhotoId":"971","ObjectId":"172"}, {"Id":"1035","PhotoId":"971","ObjectId":"170"}, {"Id":"1036","PhotoId":"972","ObjectId":"172"}, {"Id":"1037","PhotoId":"972","ObjectId":"170"}, {"Id":"1038","PhotoId":"973","ObjectId":"172"}, {"Id":"1039","PhotoId":"973","ObjectId":"170"}, {"Id":"1040","PhotoId":"974","ObjectId":"172"}, {"Id":"1041","PhotoId":"974","ObjectId":"173"}, {"Id":"1042","PhotoId":"975","ObjectId":"172"}, {"Id":"1043","PhotoId":"976","ObjectId":"172"}, {"Id":"1044","PhotoId":"977","ObjectId":"168"}, {"Id":"1045","PhotoId":"977","ObjectId":"170"}, {"Id":"1046","PhotoId":"978","ObjectId":"174"}, {"Id":"1047","PhotoId":"979","ObjectId":"174"}, {"Id":"1048","PhotoId":"981","ObjectId":"174"}, {"Id":"1049","PhotoId":"980","ObjectId":"174"}, {"Id":"1050","PhotoId":"982","ObjectId":"174"}, {"Id":"1051","PhotoId":"983","ObjectId":"174"}, {"Id":"1052","PhotoId":"984","ObjectId":"176"}, {"Id":"1053","PhotoId":"985","ObjectId":"176"}, {"Id":"1054","PhotoId":"986","ObjectId":"176"}, {"Id":"1055","PhotoId":"987","ObjectId":"177"}, {"Id":"1056","PhotoId":"988","ObjectId":"177"}, {"Id":"1057","PhotoId":"989","ObjectId":"177"}, {"Id":"1058","PhotoId":"990","ObjectId":"177"}, {"Id":"1059","PhotoId":"991","ObjectId":"177"}, {"Id":"1060","PhotoId":"992","ObjectId":"177"}, {"Id":"1061","PhotoId":"993","ObjectId":"178"}, {"Id":"1062","PhotoId":"993","ObjectId":"179"}, {"Id":"1063","PhotoId":"994","ObjectId":"178"}, {"Id":"1064","PhotoId":"995","ObjectId":"178"}, {"Id":"1065","PhotoId":"996","ObjectId":"178"}, {"Id":"1066","PhotoId":"997","ObjectId":"180"}, {"Id":"1067","PhotoId":"998","ObjectId":"180"}, {"Id":"1068","PhotoId":"999","ObjectId":"180"}, {"Id":"1069","PhotoId":"1000","ObjectId":"180"}, {"Id":"1070","PhotoId":"1001","ObjectId":"181"}, {"Id":"1071","PhotoId":"1002","ObjectId":"181"}, {"Id":"1072","PhotoId":"1003","ObjectId":"181"}, {"Id":"1073","PhotoId":"1004","ObjectId":"181"}, {"Id":"1074","PhotoId":"1005","ObjectId":"181"}, {"Id":"1075","PhotoId":"1006","ObjectId":"181"}, {"Id":"1076","PhotoId":"1007","ObjectId":"181"}, {"Id":"1077","PhotoId":"1008","ObjectId":"181"}, {"Id":"1078","PhotoId":"1009","ObjectId":"181"}, {"Id":"1079","PhotoId":"1010","ObjectId":"181"}, {"Id":"1080","PhotoId":"1011","ObjectId":"182"}, {"Id":"1081","PhotoId":"1012","ObjectId":"182"}, {"Id":"1082","PhotoId":"1013","ObjectId":"182"}, {"Id":"1083","PhotoId":"1014","ObjectId":"182"}, {"Id":"1084","PhotoId":"1015","ObjectId":"182"}, {"Id":"1085","PhotoId":"1016","ObjectId":"181"}, {"Id":"1086","PhotoId":"1017","ObjectId":"183"}, {"Id":"1087","PhotoId":"1018","ObjectId":"183"}, {"Id":"1088","PhotoId":"1019","ObjectId":"184"}, {"Id":"1089","PhotoId":"1020","ObjectId":"184"}, {"Id":"1090","PhotoId":"1021","ObjectId":"184"}, {"Id":"1091","PhotoId":"1022","ObjectId":"184"}, {"Id":"1092","PhotoId":"1023","ObjectId":"184"}, {"Id":"1093","PhotoId":"1024","ObjectId":"184"}, {"Id":"1094","PhotoId":"1025","ObjectId":"184"}, {"Id":"1095","PhotoId":"1026","ObjectId":"184"}]

// stacje.railways

[{"Id":"16","OwnerId":"1","Number":"110","Name":"Gorlice-Zag\u00f3rzany - Gorlice"}, {"Id":"2","OwnerId":"1","Number":"126","Name":"Jaworzno - Bol\u0119cin"}, {"Id":"3","OwnerId":"1","Number":"91","Name":"Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny - Medyka"}, {"Id":"4","OwnerId":"1","Number":"8","Name":"Warszawa Zachodnia - Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"5","OwnerId":"1","Number":"117","Name":"Kalwaria Zebrzydowska Lanckorona - Bielsko-Bia\u0142a G\u0142\u00f3wna"}, {"Id":"15","OwnerId":"1","Number":"108","Name":"Str\u00f3\u017ce - Kro\u015bcienko"}, {"Id":"18","OwnerId":"1","Number":"109","Name":"Krak\u00f3w Bie\u017can\u00f3w - Wieliczka Rynek"}, {"Id":"8","OwnerId":"1","Number":"133","Name":"D\u0105browa G\u00f3rnicza Z\u0105bkowice - Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"11","OwnerId":"1","Number":"103","Name":"Trzebinia - Skawce"}, {"Id":"12","OwnerId":"1","Number":"97","Name":"Skawina - \u017bywiec"}, {"Id":"13","OwnerId":"1","Number":"96","Name":"Tarn\u00f3w - Leluch\u00f3w"}, {"Id":"14","OwnerId":"1","Number":"115","Name":"Tarn\u00f3w - Szczucin"}, {"Id":"17","OwnerId":"1","Number":"104","Name":"Chab\u00f3wka - Nowy S\u0105cz"}, {"Id":"19","OwnerId":"1","Number":"93","Name":"Trzebinia - Zebrzydowice"}, {"Id":"20","OwnerId":"1","Number":"114","Name":"Trzebinia - Trzebinia Siersza"}, {"Id":"22","OwnerId":"1","Number":"94","Name":"Krak\u00f3w P\u0142asz\u00f3w - O\u015bwi\u0119cim"}, {"Id":"23","OwnerId":"2","Number":"201","Name":"J\u0119zor Centralny JCA - Trzebinia Siersza"}, {"Id":"24","OwnerId":"1","Number":"62","Name":"Tunel - Sosnowiec G\u0142\u00f3wny"}, {"Id":"25","OwnerId":"1","Number":"156","Name":"Bukowno - Jaworzno Szczkowa"}, {"Id":"26","OwnerId":"16","Number":"65","Name":"Most na rzece Bug - S\u0142awk\u00f3w Po\u0142udniowy"}, {"Id":"27","OwnerId":"1","Number":"64","Name":"Koz\u0142\u00f3w - Koniecpol"}, {"Id":"28","OwnerId":"1","Number":"118","Name":"Nowy Targ - Podczerwone"}, {"Id":"29","OwnerId":"2","Number":"202","Name":"J\u0119zor Centralny JCA \u2013 Podlesie"}]
